Grailbird.data.tweets_2009_09 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4530287443",
  "text" : "Rid\u00EDculo... http:\/\/bit.ly\/HOspg",
  "id" : 4530287443,
  "created_at" : "2009-10-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4531044837",
  "text" : "\u00C9, tem gente que merece muita porrada na cara..",
  "id" : 4531044837,
  "created_at" : "2009-10-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4534761097",
  "text" : "Nelsinho \u00E9 um merda mesmo.. http:\/\/bit.ly\/3L4R9N",
  "id" : 4534761097,
  "created_at" : "2009-10-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4538073266",
  "text" : "Me amarro em ver fdp se foder. Encontrei engui\u00E7ado no meio do caminho o \u00F4nibus que n\u00E3o parou p\/ mim hahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha",
  "id" : 4538073266,
  "created_at" : "2009-10-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4486824489",
  "text" : "An\u00FAncio do FIFA 10, bem bolado http:\/\/bit.ly\/E9ewX",
  "id" : 4486824489,
  "created_at" : "2009-09-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4496000953",
  "text" : "Existe um \"CIEP Na\u00E7\u00E3o Rubro Negra\"!! Se meu filho n\u00E3o passar p\/ Pedro II, estudar\u00E1 l\u00E1.",
  "id" : 4496000953,
  "created_at" : "2009-09-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4475040264",
  "text" : "\u00C9, Rom\u00E1rio tava certo mesmo.. Pel\u00E9: \"Se voc\u00EAs t\u00EAm o Obama n\u00F3s temos Lula\" http:\/\/tinyurl.com\/yd9h6sm",
  "id" : 4475040264,
  "created_at" : "2009-09-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4478280355",
  "text" : "Tem q ter muita paci\u00EAncia!!!!!!!!",
  "id" : 4478280355,
  "created_at" : "2009-09-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "4478328143",
  "geo" : { },
  "id_str" : "4478359367",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto Minha conta j\u00E1 ta no 3 (s\u00F3 hj) hahaha",
  "id" : 4478359367,
  "in_reply_to_status_id" : 4478328143,
  "created_at" : "2009-09-29 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "4439079621",
  "geo" : { },
  "id_str" : "4441241622",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Sexta \u00E9 feriado?!?!",
  "id" : 4441241622,
  "in_reply_to_status_id" : 4439079621,
  "created_at" : "2009-09-28 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4417349970",
  "text" : "Essa foto ficou maneir\u00EDssima http:\/\/tinyurl.com\/ycfa8c6 Pet \u00E9 o cara",
  "id" : 4417349970,
  "created_at" : "2009-09-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tiago",
      "screen_name" : "CR_Flamengo",
      "indices" : [ 46, 58 ],
      "id_str" : "63763277",
      "id" : 63763277
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4425826965",
  "text" : "Caralho!! Mega-super-ultra-hiper-uber spam do @CR_Flamengo no twitter!",
  "id" : 4425826965,
  "created_at" : "2009-09-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4426280187",
  "text" : "Eddie Van Halen no Two and a Half Men, muito foda! hahaha http:\/\/bit.ly\/bsHFH",
  "id" : 4426280187,
  "created_at" : "2009-09-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4395579852",
  "text" : "\u00C9.. tomar banho frio \u00E9 uma merda..",
  "id" : 4395579852,
  "created_at" : "2009-09-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4397300951",
  "text" : "Indo jogar bola, gripado e com o p\u00E9 ainda inchado. Sou um idiota mesmo, pare\u00E7o crian\u00E7a..",
  "id" : 4397300951,
  "created_at" : "2009-09-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mariana de Ara\u00FAjo",
      "screen_name" : "marydearaujo",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "52234231",
      "id" : 52234231
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "4400861093",
  "geo" : { },
  "id_str" : "4403379236",
  "in_reply_to_user_id" : 52234231,
  "text" : "@marydearaujo hahaha pior q \u00E9 v\u00EDcio mesmo",
  "id" : 4403379236,
  "in_reply_to_status_id" : 4400861093,
  "created_at" : "2009-09-26 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "marydearaujo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52234231",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4377948240",
  "text" : "Preciso de mais tempo p\/ fazer coisas ou me organizar melhor ou menos horas no \u00F4nibus ou excluir sites do Reader ou todas as anteriores",
  "id" : 4377948240,
  "created_at" : "2009-09-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4347907783",
  "text" : "Chuva, frio, chuva e agora sol!! Tempo maluco..",
  "id" : 4347907783,
  "created_at" : "2009-09-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "4350144172",
  "geo" : { },
  "id_str" : "4350241324",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Opa!! Acho q vou passar ai no caminho p\/ casa hehe",
  "id" : 4350241324,
  "in_reply_to_status_id" : 4350144172,
  "created_at" : "2009-09-24 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ingresso.com",
      "screen_name" : "ingresso_com",
      "indices" : [ 13, 26 ],
      "id_str" : "32136120",
      "id" : 32136120
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "bizarro",
      "indices" : [ 0, 8 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4303578311",
  "text" : "#bizarro RT: @ingresso_com: Nicolas Cage como Super-Homem?http:\/\/tinyurl.com\/mzk63q",
  "id" : 4303578311,
  "created_at" : "2009-09-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4305296734",
  "text" : "Baterista do Iron Maiden jogando Rock Band, figura\u00E7a hahaha http:\/\/bit.ly\/qq0PM",
  "id" : 4305296734,
  "created_at" : "2009-09-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4315750612",
  "text" : "Com o p\u00E9 (muito) inchado... Por causa do futebol? N\u00E3o! Por causa da porra dos mosquitos!!",
  "id" : 4315750612,
  "created_at" : "2009-09-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4171322227",
  "text" : "O novo nome do TwitterFox \u00E9 meio escroto, mas tem algumas coisas novas legais http:\/\/www.echofon.com",
  "id" : 4171322227,
  "created_at" : "2009-09-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4295541480",
  "text" : "Foto sensacional, pena que n\u00E3o tem o tamanho original.. http:\/\/www.flickr.com\/photos\/traumlichtfabrik\/3925886035\/",
  "id" : 4295541480,
  "created_at" : "2009-09-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4295882998",
  "text" : "Google Chrome dentro do Internet Explorer, genial hahaha http:\/\/tinyurl.com\/nqosfb",
  "id" : 4295882998,
  "created_at" : "2009-09-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4137181957",
  "text" : "Pet \u00E9 foda http:\/\/tinyurl.com\/l4v98m",
  "id" : 4137181957,
  "created_at" : "2009-09-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4137542393",
  "text" : "Concordo totalmente.. \u201CThe trouble with the world is that the stupid are cocksure and the intelligent are full of doubt.\u201D - Bertrand Russell",
  "id" : 4137542393,
  "created_at" : "2009-09-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4129522513",
  "text" : "\u00C9 Flu x Gr\u00EAmio ou Flu x Barcelona? Ataque do Fluminense, goooool do Gr\u00EAmio",
  "id" : 4129522513,
  "created_at" : "2009-09-20 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "becca",
      "screen_name" : "dasbecca",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "10991",
      "id" : 10991
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "4094403025",
  "geo" : { },
  "id_str" : "4094482271",
  "in_reply_to_user_id" : 10991,
  "text" : "@dasbecca Wow!! :)",
  "id" : 4094482271,
  "in_reply_to_status_id" : 4094403025,
  "created_at" : "2009-09-19 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dasbecca",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10991",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 11, 26 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4079519139",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @danielcmarques V\u00E3o hj?",
  "id" : 4079519139,
  "created_at" : "2009-09-18 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4042926489",
  "text" : "Essa eu quero ver http:\/\/tinyurl.com\/lz443t (ele n\u00E3o jogou a Libertadores 2008 pelo SPFC?!?!)",
  "id" : 4042926489,
  "created_at" : "2009-09-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4052965362",
  "text" : "\"Ol\u00E1 S\u00E1vio Mendes! Seu time, CRS\u00E1vio fez 71.06 pontos nesta rodada e voc\u00EA possui 152.53 cartoletas.\" To voltando.",
  "id" : 4052965362,
  "created_at" : "2009-09-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4019481198",
  "text" : "\"Voar, voar\" http:\/\/bit.ly\/Cufph",
  "id" : 4019481198,
  "created_at" : "2009-09-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 26, 41 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    }, {
      "name" : "Carol Mayer",
      "screen_name" : "carolcmayer",
      "indices" : [ 79, 91 ],
      "id_str" : "34050556",
      "id" : 34050556
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "luto",
      "indices" : [ 16, 21 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3992897729",
  "text" : "Bodhi morreu... #luto RT: @danielcmarques: O Sam virou fantasma pra valer. RT: @carolcmayer: \u00C9, t\u00E1 aqui. Morreu mesmo: http:\/\/migre.me\/6ZgO",
  "id" : 3992897729,
  "created_at" : "2009-09-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "3983225607",
  "geo" : { },
  "id_str" : "3983842044",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Pow, ja ta chovendo aqui!!!",
  "id" : 3983842044,
  "in_reply_to_status_id" : 3983225607,
  "created_at" : "2009-09-14 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3985497740",
  "text" : "Tudo q eu precisava agora era de (mais) gente maluca.. Mas fazer o qu\u00EA? Vamos l\u00E1 n\u00E9.",
  "id" : 3985497740,
  "created_at" : "2009-09-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3959520165",
  "text" : "Melhor defini\u00E7\u00E3o q ouvi p\/ lan\u00E7amento do Pet, matada do Adriano e chute no \u00E2ngulo: \"gol de videogame\". Foi muito foda, jogaram muito.",
  "id" : 3959520165,
  "created_at" : "2009-09-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3934547600",
  "text" : "2 gols em 2 chutes em 20min de futebol, fala s\u00E9rio, jogo muito haha. E a tarde tem mais :D",
  "id" : 3934547600,
  "created_at" : "2009-09-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3935048106",
  "text" : "Estudei com esse cara hahaha!! Fez certo, a arma \u00E9 instrumento de intimida\u00E7\u00E3o, t\u00E3o fazendo alarde por nada.. http:\/\/tinyurl.com\/nndjva",
  "id" : 3935048106,
  "created_at" : "2009-09-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "carlos matheus",
      "screen_name" : "juve_nil",
      "indices" : [ 4, 13 ],
      "id_str" : "1363351346",
      "id" : 1363351346
    }, {
      "name" : "Carol Cruz",
      "screen_name" : "lolicruz",
      "indices" : [ 52, 61 ],
      "id_str" : "20844946",
      "id" : 20844946
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "queremos_fidi_no_cqc",
      "indices" : [ 25, 46 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3909889672",
  "text" : "RT: @Juve_nil: Campanha: #queremos_fidi_no_cqc (via @lolicruz)",
  "id" : 3909889672,
  "created_at" : "2009-09-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3909919004",
  "text" : "Finalmente algu\u00E9m q concorda comigo (quanto ao impedimento, o lance da m\u00E3o eu n\u00E3o concordo) http:\/\/tinyurl.com\/maxkq9",
  "id" : 3909919004,
  "created_at" : "2009-09-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe B. S. Rezende",
      "screen_name" : "FelipeBSR",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "44413727",
      "id" : 44413727
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3912103116",
  "in_reply_to_user_id" : 44413727,
  "text" : "@FelipeBSR Exatamente por isso q eu n\u00E3o gosto da id\u00E9ia do impedimento. Se o zagueiro quer ir p\/ frente, azar o dele.",
  "id" : 3912103116,
  "created_at" : "2009-09-11 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "FelipeBSR",
  "in_reply_to_user_id_str" : "44413727",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3913669055",
  "text" : "Tem q ter tamb\u00E9m do Ibson, Juan, Bruno e do meu xar\u00E1!! (e do Maurinho tb hahaha) http:\/\/tinyurl.com\/kppjak",
  "id" : 3913669055,
  "created_at" : "2009-09-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arthur Muhlenberg",
      "screen_name" : "Urublog",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "26618823",
      "id" : 26618823
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "3877241254",
  "geo" : { },
  "id_str" : "3877640532",
  "in_reply_to_user_id" : 26618823,
  "text" : "@Urublog Porra, o moleque ta jogando muito! Ta deixando o Robinho no chinelo. Vai ficar zoando s\u00F3 pq ele \u00E9 viadinho?",
  "id" : 3877640532,
  "in_reply_to_status_id" : 3877241254,
  "created_at" : "2009-09-10 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "Urublog",
  "in_reply_to_user_id_str" : "26618823",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3879180639",
  "text" : "Se o merda do Robinho n\u00E3o perdeu a posi\u00E7\u00E3o hj, tem alguma coisa MUITO errada...",
  "id" : 3879180639,
  "created_at" : "2009-09-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3886324641",
  "text" : "Olha o Steve Jobs mandando um ca\u00F4, maldito... http:\/\/tinyurl.com\/lndxak",
  "id" : 3886324641,
  "created_at" : "2009-09-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ItaloMelo_",
      "screen_name" : "marcelolomba",
      "indices" : [ 4, 17 ],
      "id_str" : "2665393543",
      "id" : 2665393543
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3899048661",
  "text" : "RT: @marcelolomba: Pra quem \u00E9 f\u00E3 do Juan como eu uma boa not\u00EDcia. Treinei a parte com ele hj e o baixinho ta voando (...)",
  "id" : 3899048661,
  "created_at" : "2009-09-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3854353845",
  "text" : "Velozes e Furiosos 1 \u00E9 um dos filmes mais legais q j\u00E1 vi. Sempre q passa na tv eu tenho q parar p\/ ver, e olha q tenho o dvd haha.",
  "id" : 3854353845,
  "created_at" : "2009-09-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3869258516",
  "text" : "O novo iPod nano tem c\u00E2mera mas o touch n\u00E3o? Escroto... perdi a vontade de comprar um",
  "id" : 3869258516,
  "created_at" : "2009-09-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eddie Van Halen",
      "screen_name" : "eddievanhalen",
      "indices" : [ 19, 33 ],
      "id_str" : "35865024",
      "id" : 35865024
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3736005541",
  "text" : "Seguindo -O- cara (@eddievanhalen)",
  "id" : 3736005541,
  "created_at" : "2009-09-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3741705059",
  "text" : "Na hora do rush porra?!?! http:\/\/tinyurl.com\/n7ydfw",
  "id" : 3741705059,
  "created_at" : "2009-09-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]