Grailbird.data.tweets_2009_06 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2423120511",
  "text" : "Pow.. Uniforme novo do Flamengo ficou meio estranho.. (mas o reserva at\u00E9 q passa) http:\/\/tinyurl.com\/nt4h6v",
  "id" : 2423120511,
  "created_at" : "2009-07-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "becca",
      "screen_name" : "dasbecca",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "10991",
      "id" : 10991
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2421018093",
  "in_reply_to_user_id" : 10991,
  "text" : "@dasbecca Definitely, yay!! :)",
  "id" : 2421018093,
  "created_at" : "2009-07-01 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "dasbecca",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10991",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2404962440",
  "text" : "Firefox 3.5 lan\u00E7ado http:\/\/www.getfirefox.com",
  "id" : 2404962440,
  "created_at" : "2009-06-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2388206740",
  "text" : "Igual o Seu Boneco hahaha http:\/\/bit.ly\/UVWAI",
  "id" : 2388206740,
  "created_at" : "2009-06-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "\u262E",
      "screen_name" : "Urublog",
      "indices" : [ 4, 12 ],
      "id_str" : "26618823",
      "id" : 26618823
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2352303414",
  "text" : "RT: @Urublog: \u00C9 Bomba, Maluco! O Novo Manto do Meng\u00E3o em Primeira M\u00E3o no Urublog!   http:\/\/tinyurl.com\/okkt7z",
  "id" : 2352303414,
  "created_at" : "2009-06-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2351701416",
  "text" : "Pq a globo.com sempre fala que fulano tem twitter mas n\u00E3o linka p\/ p\u00E1gina?!?",
  "id" : 2351701416,
  "created_at" : "2009-06-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2304490978",
  "text" : "Ubiquity \u00E9 sinistro!! http:\/\/labs.mozilla.com\/projects\/ubiquity\/",
  "id" : 2304490978,
  "created_at" : "2009-06-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2310200454",
  "text" : "Quarta-feira ainda... Quando \u00E9 o pr\u00F3ximo feriad\u00E3o mesmo??",
  "id" : 2310200454,
  "created_at" : "2009-06-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2314217185",
  "text" : "Todo mundo levantando o dedo do meio quando passar um Palio\/Doblo com c\u00E2mera no teto!! http:\/\/tinyurl.com\/lxyhq5",
  "id" : 2314217185,
  "created_at" : "2009-06-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2268735258",
  "text" : "Brasil 3x0. Quando \u00E9 que a It\u00E1lia vai come\u00E7ar a jogar heim?",
  "id" : 2268735258,
  "created_at" : "2009-06-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2270765301",
  "text" : "Meng\u00E3o 3x0. Quando \u00E9 que o Inter vai come\u00E7ar a jogar heim? hahaha",
  "id" : 2270765301,
  "created_at" : "2009-06-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "2246311000",
  "geo" : { },
  "id_str" : "2246364999",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques E ai, vai amanha na parada do Renato ou n\u00E3o?!?!",
  "id" : 2246364999,
  "in_reply_to_status_id" : 2246311000,
  "created_at" : "2009-06-20 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2246694505",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Kct!!!! De fato \u00E9 muita grana, mas deve ser foda\u00E7a (\u00C9 o mesmo modelo q os caras do Maiden usam, n\u00E3o?)",
  "id" : 2246694505,
  "created_at" : "2009-06-20 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "2246746310",
  "geo" : { },
  "id_str" : "2246823611",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Mais cara ainda!! hahaha O desenho \u00E9 igual, imaginei mesmo q se n\u00E3o fosse a mesma guitarra, seria s\u00F3 por alguns detalhes.",
  "id" : 2246823611,
  "in_reply_to_status_id" : 2246746310,
  "created_at" : "2009-06-20 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2231283306",
  "text" : "Essa gripe j\u00E1 perdeu a gra\u00E7a.. e esse tempinho tb..",
  "id" : 2231283306,
  "created_at" : "2009-06-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2231448189",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Belo n\u00E3o, mas verdadeiro, infelizmente...",
  "id" : 2231448189,
  "created_at" : "2009-06-19 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2221608566",
  "text" : "Quando olhei p\/ cara de tapado do motorista, achei q ele ia lerdar o caminha inteiro. Erro meu.. O idiota bateu, parado no ponto de \u00F4nibus..",
  "id" : 2221608566,
  "created_at" : "2009-06-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2209648601",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques D\u00E1 p\/ fazer a gentileza de aparecer no msn, porra?",
  "id" : 2209648601,
  "created_at" : "2009-06-17 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Tavares",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2191410399",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto Nem fala!!! Botafogo \u00E9 um lixo, n\u00E3o tem nada!! Centro \u00E9 muito mais legal.",
  "id" : 2191410399,
  "created_at" : "2009-06-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Tavares",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2191458737",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto \u00C9 verdade hahaha, s\u00F3 n\u00E3o entendi o \"depois\" da aula :P",
  "id" : 2191458737,
  "created_at" : "2009-06-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2181341849",
  "text" : "A sele\u00E7\u00E3o da It\u00E1lia mudou quase toda!! Vamos ver no que d\u00E1 http:\/\/bit.ly\/I8QMR",
  "id" : 2181341849,
  "created_at" : "2009-06-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2136167400",
  "text" : "Show do Faith No More ao vivo agora!! http:\/\/downloadfestival.co.uk\/webcast\/index.aspx",
  "id" : 2136167400,
  "created_at" : "2009-06-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2118691954",
  "text" : "Pet \u00E9 o cara!! http:\/\/bit.ly\/B6gkR",
  "id" : 2118691954,
  "created_at" : "2009-06-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Tavares",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2084209089",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto Kct moleque, teu twitter \u00E9 ridiculamente engra\u00E7ado :P",
  "id" : 2084209089,
  "created_at" : "2009-06-09 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2079463686",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Entra no msn pow!!",
  "id" : 2079463686,
  "created_at" : "2009-06-08 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2079776983",
  "text" : "iPhone novo tem c\u00E2mera com foco sinistr\u00E3o, vc clica no objeto p\/ focalizar nele!",
  "id" : 2079776983,
  "created_at" : "2009-06-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2065909118",
  "text" : "Tutorial de Flash Player simples, customiz\u00E1vel e q suporta image preview, tinha q ter achado isso antes!! http:\/\/tinyurl.com\/dmsod7",
  "id" : 2065909118,
  "created_at" : "2009-06-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2043044658",
  "text" : "Grooveshark \u00E9 foda p\/ caralho!!! Com certeza n\u00E3o vai durar muito tempo hahaha http:\/\/www.grooveshark.com",
  "id" : 2043044658,
  "created_at" : "2009-06-05 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2028739415",
  "text" : "Que camisa horrorosa... http:\/\/tinyurl.com\/p72wax",
  "id" : 2028739415,
  "created_at" : "2009-06-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2029038081",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia \u00C9 pq vc \u00E9 menina hahaha Azul boiola pow..",
  "id" : 2029038081,
  "created_at" : "2009-06-04 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2030601404",
  "text" : "S\u00E9rio q o engarrafamento era por causa da reconstitui\u00E7\u00E3o, na hora q ta todo mundo indo trabalhar!??!?!?! Fdp!! http:\/\/tinyurl.com\/qoxbwf",
  "id" : 2030601404,
  "created_at" : "2009-06-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2010275776",
  "text" : "Picasso: \"Bons artistas copiam, grandes artistas roubam.\" Eu era fascinado por essa frase e nem lembrava mais dela.",
  "id" : 2010275776,
  "created_at" : "2009-06-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2005066339",
  "text" : "T\u00E1 frio p\/ kct!!!",
  "id" : 2005066339,
  "created_at" : "2009-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2008647925",
  "text" : "\"segundo a mesma pesquisa 38% dos jovens adultos possuem iPhone ou iPod Touch\" Igual no Brasil!!!!!",
  "id" : 2008647925,
  "created_at" : "2009-06-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]