Grailbird.data.tweets_2010_07 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "20086952196",
  "text" : "Botafogo 2x1 Vit\u00F3ria, com gols aos 35min, 36 e 37 do segundo tempo?!?! Sinistro hahaha",
  "id" : 20086952196,
  "created_at" : "2010-08-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 11, 26 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19869919753",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19870677002",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @danielcmarques Sinistra mesmo!! Nem sabia q tinha lan\u00E7ado j\u00E1, fui no shopping hj e n\u00E3o vi em loja nenhuma http:\/\/bit.ly\/bFb87h",
  "id" : 19870677002,
  "in_reply_to_status_id" : 19869919753,
  "created_at" : "2010-07-30 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19877268767",
  "text" : "Preciso de prateleiras no meu quarto. J\u00E1 tava sem lugar p\/ meus dvds, agora to sem espa\u00E7o p\/ livros...",
  "id" : 19877268767,
  "created_at" : "2010-07-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "133730611",
      "id" : 133730611
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19877640721",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19877969173",
  "in_reply_to_user_id" : 133730611,
  "text" : "@raonepn Hahaha \u00E9 verdade. Isso eu j\u00E1 providenciei, e at\u00E9 agora ta dando conta :P",
  "id" : 19877969173,
  "in_reply_to_status_id" : 19877640721,
  "created_at" : "2010-07-30 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "raonepn",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133730611",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19933768240",
  "text" : "Esse filme \u00E9 muito foda, mas eu acho q refazer em anima\u00E7\u00E3o n\u00E3o vai ficar legal n\u00E3o... http:\/\/bit.ly\/cJZq9s",
  "id" : 19933768240,
  "created_at" : "2010-07-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19937410796",
  "text" : "Foi s\u00F3 eu falar. Nova interface do Gmail? http:\/\/googlesystem.blogspot.com\/2010\/07\/upcoming-gmail-features.html",
  "id" : 19937410796,
  "created_at" : "2010-07-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19828705128",
  "text" : "Hotmail novo \u00E9 legalzinho, principalmente a integra\u00E7\u00E3o do Messenger. E a\u00ED Google? Ta na hora de dar uma melhorada na interface do Gmail tb..",
  "id" : 19828705128,
  "created_at" : "2010-07-29 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19696244551",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19697178125",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Q isso heim!! Ficou maneir\u00E3o, parab\u00E9ns :)",
  "id" : 19697178125,
  "in_reply_to_status_id" : 19696244551,
  "created_at" : "2010-07-28 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19581452473",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19588112829",
  "in_reply_to_user_id" : 16905421,
  "text" : "@diogovn Valeu cara! :)",
  "id" : 19588112829,
  "in_reply_to_status_id" : 19581452473,
  "created_at" : "2010-07-26 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diogovincenzi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "16905421",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "133730611",
      "id" : 133730611
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "19586858058",
  "geo" : { },
  "id_str" : "19588195469",
  "in_reply_to_user_id" : 133730611,
  "text" : "@raonepn Valeu cara!",
  "id" : 19588195469,
  "in_reply_to_status_id" : 19586858058,
  "created_at" : "2010-07-26 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "raonepn",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133730611",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19511023239",
  "text" : "Firefox 4 vai ser sinistro! O beta 1 n\u00E3o \u00E9 nada perto do q a vers\u00E3o final deve ser http:\/\/bit.ly\/b9sLpZ",
  "id" : 19511023239,
  "created_at" : "2010-07-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19263038227",
  "text" : "Terminar um email escroto com \"atenciosamente\" \u00E9 muito legal hahaha",
  "id" : 19263038227,
  "created_at" : "2010-07-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19277544337",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Entra no msn pow!",
  "id" : 19277544337,
  "created_at" : "2010-07-23 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19301122648",
  "text" : "Pow, eu quero!! Parte marcante da minha inf\u00E2ncia.. Pq eu n\u00E3o vi isso 2 semanas atr\u00E1s? http:\/\/amzn.to\/bujwoM",
  "id" : 19301122648,
  "created_at" : "2010-07-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19346694040",
  "text" : "Persons Unknown, minis\u00E9rie (13 epis\u00F3dios s\u00F3) com um dos caras do Third Watch. Parece maneira! Algu\u00E9m j\u00E1 viu? http:\/\/bit.ly\/csmbWS",
  "id" : 19346694040,
  "created_at" : "2010-07-23 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18992878738",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18993258227",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Abre uma nos EUA, ou na Austr\u00E1lia (e me chama p\/ ser teu s\u00F3cio hahaha)",
  "id" : 18993258227,
  "in_reply_to_status_id" : 18992878738,
  "created_at" : "2010-07-20 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18994098906",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18994521262",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Porra!! A id\u00E9ia de fazer a parada fora \u00E9 exatamente p\/ n\u00E3o prestar servi\u00E7o aqui!! :P",
  "id" : 18994521262,
  "in_reply_to_status_id" : 18994098906,
  "created_at" : "2010-07-20 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18994098906",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18994828703",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Ou a \"empresa\" na verdade \u00E9 p\/ vc trabalhar como PJ? Ent\u00E3o tu ta fodido hahaha Paga imposto a\u00ED e chora :P",
  "id" : 18994828703,
  "in_reply_to_status_id" : 18994098906,
  "created_at" : "2010-07-20 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "19000345421",
  "text" : "Bruno fazendo escola http:\/\/bit.ly\/aabNnd",
  "id" : 19000345421,
  "created_at" : "2010-07-20 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18853258495",
  "text" : "N\u00E3o adianta, sempre q passa Velozes e Furiosos na tv, eu paro p\/ assistir hahaha",
  "id" : 18853258495,
  "created_at" : "2010-07-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18857680707",
  "text" : "Comentarista da Sportv: \"E o Leo Ga-gago marcou...\" hahahaha",
  "id" : 18857680707,
  "created_at" : "2010-07-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18789658820",
  "text" : "Rock in Rio em setembro do ano q vem, ser\u00E1? http:\/\/veja.abril.com.br\/blog\/radar-on-line\/diversos\/de-volta-ao-rio-2\/",
  "id" : 18789658820,
  "created_at" : "2010-07-17 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18647336254",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18647859513",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto To n\u00E3o cara.. (a minha \u00E9 uma ati 3200hd, ver filme e jogar FIFA e Team Fortress 2 da na boa mas sofreu um pouco p\/ rodar GTA4)",
  "id" : 18647859513,
  "in_reply_to_status_id" : 18647336254,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18704390739",
  "text" : "Meu chefe: \"Aprendi uma palavra legal ontem! Songa-monga!\" (e ele j\u00E1 ta no Brasil h\u00E1 mais de 20 anos.. hahaha)",
  "id" : 18704390739,
  "created_at" : "2010-07-16 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18564139003",
  "text" : "Paulo S\u00E9rgiooooooooooo!!",
  "id" : 18564139003,
  "created_at" : "2010-07-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "selecaoehocaralho",
      "indices" : [ 91, 109 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18565374812",
  "text" : "N\u00E3o adianta.. Ver a camisa rubro-negra em campo \u00E9 muito mais emocionante do q a amarelinha #selecaoehocaralho",
  "id" : 18565374812,
  "created_at" : "2010-07-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe B. S. Rezende",
      "screen_name" : "FelipeBSR",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "44413727",
      "id" : 44413727
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18566947117",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18567344502",
  "in_reply_to_user_id" : 44413727,
  "text" : "@FelipeBSR Pela r\u00E1dio e v\u00EDdeos na globo.com, fez umas defesas boas. O moleque \u00E9 bom!!",
  "id" : 18567344502,
  "in_reply_to_status_id" : 18566947117,
  "created_at" : "2010-07-15 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "FelipeBSR",
  "in_reply_to_user_id_str" : "44413727",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18546158897",
  "text" : "Frase do dia (tb da s\u00E9rie: \"foras impl\u00EDcitos\"): \"O \u00F3timo \u00E9 inimigo do bom\"",
  "id" : 18546158897,
  "created_at" : "2010-07-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "637373",
      "id" : 637373
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18557258288",
  "text" : "RT @mattbrett: OMG! Mini Chun-Li is the cutest thing you'll see all month - http:\/\/bit.ly\/9dIiHr Go ahead, just try and argue.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetie for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "18549616645",
    "text" : "OMG! Mini Chun-Li is the cutest thing you'll see all month - http:\/\/bit.ly\/9dIiHr Go ahead, just try and argue.",
    "id" : 18549616645,
    "created_at" : "2010-07-14 21:26:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "protected" : false,
      "id_str" : "637373",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486575037239934976\/7jZU5s1f_normal.jpeg",
      "id" : 637373,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 18557258288,
  "created_at" : "2010-07-14 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18431931312",
  "text" : "Eu quero!! (lembrando q meu anivers\u00E1rio \u00E9 esse m\u00EAs heim.. belo presente hahah) http:\/\/bit.ly\/agRHYY",
  "id" : 18431931312,
  "created_at" : "2010-07-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "IM",
      "screen_name" : "IronMaidenFC",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "395483704",
      "id" : 395483704
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18446863730",
  "text" : "RT @IronMaidenFC: http:\/\/tinyurl.com\/39ujydn - Direct link to the MySpace version. Enjoy!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "18439545147",
    "text" : "http:\/\/tinyurl.com\/39ujydn - Direct link to the MySpace version. Enjoy!",
    "id" : 18439545147,
    "created_at" : "2010-07-13 14:09:19 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Iron Maiden",
      "screen_name" : "IronMaiden",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19114743",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/79374726\/brand_normal.jpg",
      "id" : 19114743,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 18446863730,
  "created_at" : "2010-07-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18446909737",
  "text" : "M\u00FAsica nova do Iron Maiden \u00E9 muito maneira. E o clipe \u00E9 sinistro!!",
  "id" : 18446909737,
  "created_at" : "2010-07-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Clayton Reis",
      "screen_name" : "claytonreis",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "60614193",
      "id" : 60614193
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18323573738",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18324036569",
  "in_reply_to_user_id" : 60614193,
  "text" : "@claytonreis N\u00E3o!! Tb acho uma merda, mas as outras s\u00E3o piores! Se achar alguma q preste, avise-me.",
  "id" : 18324036569,
  "in_reply_to_status_id" : 18323573738,
  "created_at" : "2010-07-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "claytonreis",
  "in_reply_to_user_id_str" : "60614193",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "blippr",
      "screen_name" : "blippr",
      "indices" : [ 0, 7 ],
      "id_str" : "12389082",
      "id" : 12389082
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18368523786",
  "in_reply_to_user_id" : 12389082,
  "text" : "@blippr I think the twitter service is bugged.. My blips aren't being tweeted.",
  "id" : 18368523786,
  "created_at" : "2010-07-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "blippr",
  "in_reply_to_user_id_str" : "12389082",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18289750195",
  "text" : "Final da Copa, vai Robben!!",
  "id" : 18289750195,
  "created_at" : "2010-07-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "God_Damn_Batman",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "1176900734",
      "id" : 1176900734
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18293682767",
  "text" : "RT @God_Damn_Batman: Enjoy watching the World Cup Final. I'll be busy. Blowing the Vuvuzela of JUSTICE in the ear of CRIME. GOOOOOOOOOOO ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "18291758003",
    "text" : "Enjoy watching the World Cup Final. I'll be busy. Blowing the Vuvuzela of JUSTICE in the ear of CRIME. GOOOOOOOOOOOAL!!!",
    "id" : 18291758003,
    "created_at" : "2010-07-11 18:54:33 +0000",
    "user" : {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "TheBatman",
      "protected" : false,
      "id_str" : "126881128",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792221815\/Angry_batman_normal.JPG",
      "id" : 126881128,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 18293682767,
  "created_at" : "2010-07-11 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18212337276",
  "text" : "Pr\u00E9via do clipe novo do Maiden, maior super produ\u00E7\u00E3o!! Nem parece Iron Maiden hahaha http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=H6q5dGVnG0I",
  "id" : 18212337276,
  "created_at" : "2010-07-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18212386702",
  "text" : "Holy Smoke, isso sim \u00E9 clipe do Iron Maiden, trash total hahaha http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3dzSEenqc3w",
  "id" : 18212386702,
  "created_at" : "2010-07-10 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fernanda Wanderley",
      "screen_name" : "nandaw",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "14278629",
      "id" : 14278629
    }, {
      "name" : "Naiara",
      "screen_name" : "maquillage",
      "indices" : [ 21, 32 ],
      "id_str" : "8407322",
      "id" : 8407322
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18114868925",
  "text" : "RT @nandaw: Eu ri RT @maquillage: Nunca pe\u00E7a favores a um designer http:\/\/bit.ly\/bULQLV",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Naiara",
        "screen_name" : "maquillage",
        "indices" : [ 9, 20 ],
        "id_str" : "8407322",
        "id" : 8407322
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "18073597742",
    "text" : "Eu ri RT @maquillage: Nunca pe\u00E7a favores a um designer http:\/\/bit.ly\/bULQLV",
    "id" : 18073597742,
    "created_at" : "2010-07-09 00:11:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fernanda Wanderley",
      "screen_name" : "nandaw",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14278629",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2427189301\/tuh4yuijtmnfe7gk34wi_normal.jpeg",
      "id" : 14278629,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 18114868925,
  "created_at" : "2010-07-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Julian Andrade",
      "screen_name" : "julianchaos",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "16607571",
      "id" : 16607571
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18139144083",
  "text" : "RT @julianchaos: http:\/\/brasilianas.org\/node\/99347 -- Ped\u00E1gio derruba mais um jornalista da TV Cultura",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "18130482758",
    "text" : "http:\/\/brasilianas.org\/node\/99347 -- Ped\u00E1gio derruba mais um jornalista da TV Cultura",
    "id" : 18130482758,
    "created_at" : "2010-07-09 16:24:14 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Julian Andrade",
      "screen_name" : "julianchaos",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16607571",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/579892523562348544\/Eiga7IN__normal.jpg",
      "id" : 16607571,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 18139144083,
  "created_at" : "2010-07-09 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18030904803",
  "text" : "Dave Matthews Band em outubro, tomara que n\u00E3o seja uma facada absurda como da \u00FAltima vez http:\/\/bit.ly\/9q6j9U",
  "id" : 18030904803,
  "created_at" : "2010-07-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "18033675108",
  "geo" : { },
  "id_str" : "18034149320",
  "in_reply_to_user_id" : 41194626,
  "text" : "@librianasp Pelo contr\u00E1rio! O lugar \u00E9 legal mas o som \u00E9 um lixo! O do Citibank Hall \u00E9 o melhor aqui no Rio. Vi Faith No More em novembro l\u00E1.",
  "id" : 18034149320,
  "in_reply_to_status_id" : 18033675108,
  "created_at" : "2010-07-08 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "librianasp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41194626",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "18039840404",
  "text" : "Acompanhar o RSS do O Globo \u00E9 interessante. V\u00E1rias not\u00EDcias s\u00E3o apagadas logo depois de publicadas, mas n\u00E3o a tempo do Reader n\u00E3o indexar.",
  "id" : 18039840404,
  "created_at" : "2010-07-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17944578041",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto Meio-dia heim porra!! N\u00E3o atrasa n\u00E3o, fala logo com o Z\u00E9! Te ligo quando sair daqui.",
  "id" : 17944578041,
  "created_at" : "2010-07-07 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17950979500",
  "text" : "Agora o maluco vai tentar fugir?!?! \u00C9 um merda mesmo, vergonhoso http:\/\/bit.ly\/buEXBM",
  "id" : 17950979500,
  "created_at" : "2010-07-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "17951351701",
  "geo" : { },
  "id_str" : "17952792864",
  "in_reply_to_user_id" : 41194626,
  "text" : "@librianasp Vc conhece alguma delas? hahaha",
  "id" : 17952792864,
  "in_reply_to_status_id" : 17951351701,
  "created_at" : "2010-07-07 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "librianasp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41194626",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "637373",
      "id" : 637373
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17962526714",
  "text" : "RT @mattbrett: Incredible story of a photographer's journey to Battleship Island - a forbidden island off the coast of Japan. http:\/\/bit ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetie for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "17957101214",
    "text" : "Incredible story of a photographer's journey to Battleship Island - a forbidden island off the coast of Japan. http:\/\/bit.ly\/dnhM3H",
    "id" : 17957101214,
    "created_at" : "2010-07-07 15:28:30 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "protected" : false,
      "id_str" : "637373",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486575037239934976\/7jZU5s1f_normal.jpeg",
      "id" : 637373,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 17962526714,
  "created_at" : "2010-07-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "17963052859",
  "geo" : { },
  "id_str" : "17964506432",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto Vamos marcar mais vezes!",
  "id" : 17964506432,
  "in_reply_to_status_id" : 17963052859,
  "created_at" : "2010-07-07 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17979330169",
  "text" : "Que zebra heim!! Continuo achando o time da Espanha uma merda..",
  "id" : 17979330169,
  "created_at" : "2010-07-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "133730611",
      "id" : 133730611
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "17979043592",
  "geo" : { },
  "id_str" : "17979491814",
  "in_reply_to_user_id" : 133730611,
  "text" : "@raonepn Hahaha v\u00E1rias piadinha infames heim :P",
  "id" : 17979491814,
  "in_reply_to_status_id" : 17979043592,
  "created_at" : "2010-07-07 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "raonepn",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133730611",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17874370463",
  "text" : "Aumentando a expectativa!! http:\/\/whiplash.net\/materias\/cds\/110901-ironmaiden.html",
  "id" : 17874370463,
  "created_at" : "2010-07-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17904732782",
  "text" : "Saiu o beta do Firefox 4, bonit\u00E3o e rapid\u00E3o mas nenhuma extens\u00E3o q eu uso \u00E9 compat\u00EDvel.. http:\/\/www.mozilla.com\/en-US\/firefox\/beta\/",
  "id" : 17904732782,
  "created_at" : "2010-07-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17786408185",
  "text" : "Tinha q ser portugu\u00EAs!! Jabulaaaaaani!! http:\/\/bit.ly\/bZaIfC",
  "id" : 17786408185,
  "created_at" : "2010-07-05 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17728532869",
  "text" : "Lindo, mas 200 mil \u00E9 muito dinheiro.. http:\/\/bit.ly\/9QXQ5Z",
  "id" : 17728532869,
  "created_at" : "2010-07-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17659088182",
  "text" : "Tava torcendo p\/ Holanda pelo futebol deles e pelo Robben mas acho q n\u00E3o vai dar n\u00E3o.. O time da Alemanha \u00E9 disparado o melhor da Copa.",
  "id" : 17659088182,
  "created_at" : "2010-07-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "133730611",
      "id" : 133730611
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "PauNoCudoMaradona",
      "indices" : [ 84, 102 ]
    }, {
      "text" : "CadeOSuperTimeArgentino",
      "indices" : [ 103, 127 ]
    }, {
      "text" : "ChupaMessi",
      "indices" : [ 129, 140 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17659235116",
  "text" : "RT @raonepn: Ta Provado, Melhor tirar meleca do nariz do que enche-lo de coca\u00EDna... #PauNoCudoMaradona #CadeOSuperTimeArgentino? #ChupaMessi",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "PauNoCudoMaradona",
        "indices" : [ 71, 89 ]
      }, {
        "text" : "CadeOSuperTimeArgentino",
        "indices" : [ 90, 114 ]
      }, {
        "text" : "ChupaMessi",
        "indices" : [ 116, 127 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "17657781113",
    "text" : "Ta Provado, Melhor tirar meleca do nariz do que enche-lo de coca\u00EDna... #PauNoCudoMaradona #CadeOSuperTimeArgentino? #ChupaMessi",
    "id" : 17657781113,
    "created_at" : "2010-07-03 15:44:17 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "protected" : false,
      "id_str" : "133730611",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188025548\/raone2_normal.JPG",
      "id" : 133730611,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 17659235116,
  "created_at" : "2010-07-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe B. S. Rezende",
      "screen_name" : "FelipeBSR",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "44413727",
      "id" : 44413727
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17659934097",
  "text" : "RT @FelipeBSR: http:\/\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2010\/07\/03\/chamada_alemanha2_620.jpg (hahahah! muito bom o t\u00EDtulo do Globoesporte)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "17659390447",
    "text" : "http:\/\/s.glbimg.com\/es\/ge\/f\/original\/2010\/07\/03\/chamada_alemanha2_620.jpg (hahahah! muito bom o t\u00EDtulo do Globoesporte)",
    "id" : 17659390447,
    "created_at" : "2010-07-03 15:59:50 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Felipe B. S. Rezende",
      "screen_name" : "FelipeBSR",
      "protected" : true,
      "id_str" : "44413727",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079281665\/Untitled-2_normal.jpg",
      "id" : 44413727,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 17659934097,
  "created_at" : "2010-07-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "PedalaRobinho",
      "indices" : [ 10, 24 ]
    }, {
      "text" : "SambaTevez",
      "indices" : [ 30, 41 ]
    }, {
      "text" : "DancaTangoMaradona",
      "indices" : [ 60, 79 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17660252238",
  "text" : "Depois do #PedalaRobinho e do #SambaTevez, agora \u00E9 a vez do #DancaTangoMaradona hahahaha http:\/\/bit.ly\/aDg7jt",
  "id" : 17660252238,
  "created_at" : "2010-07-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17620227794",
  "text" : "Vota\u00E7\u00E3o no O Globo p\/ eleger o culpado pela elimina\u00E7\u00E3o? Jornalista de merda esse heim..",
  "id" : 17620227794,
  "created_at" : "2010-07-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17649364543",
  "text" : "Hora de ver a Alemanha meter uma goleada hist\u00F3rica nos argentinos fdp.",
  "id" : 17649364543,
  "created_at" : "2010-07-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "ChupaArgentina",
      "indices" : [ 0, 15 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "17658744474",
  "text" : "#ChupaArgentina hahahahaha tomaram no cu bonito!!!",
  "id" : 17658744474,
  "created_at" : "2010-07-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]