Grailbird.data.tweets_2010_11 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "9775485911302145",
  "geo" : { },
  "id_str" : "9777616282198016",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Vc sabe o q \u00E9, s\u00F3 n\u00E3o se tocou :P (marca presen\u00E7a l\u00E1 no email e s\u00E1bado botamos o papo em dia)",
  "id" : 9777616282198016,
  "in_reply_to_status_id" : 9775485911302145,
  "created_at" : "2010-12-01 01:15:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "9774964458655744",
  "geo" : { },
  "id_str" : "9777364120633345",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Pode deixar!",
  "id" : 9777364120633345,
  "in_reply_to_status_id" : 9774964458655744,
  "created_at" : "2010-12-01 01:14:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "9770983074304000",
  "geo" : { },
  "id_str" : "9773180117843968",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Acho q sim :)",
  "id" : 9773180117843968,
  "in_reply_to_status_id" : 9770983074304000,
  "created_at" : "2010-12-01 00:58:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "9768751473893376",
  "text" : "Q coisa bonita http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a6JB_eAg_QY",
  "id" : 9768751473893376,
  "created_at" : "2010-12-01 00:40:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego Tavares",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "9701547982196736",
  "text" : "RT @diegoneto Google agora faz tb beat box!! Entrem no link e cliquem em \"ouvir\"!!! Huahuahuahua!! Sensacional!! http:\/\/bit.ly\/dZUDOw",
  "id" : 9701547982196736,
  "created_at" : "2010-11-30 20:13:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "9066962395078656",
  "geo" : { },
  "id_str" : "9067714488303616",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes J\u00E1 q vc pediu... A pol\u00EDcia veio e Leslie Nielsen correu p\/ outro mundo!! ;)",
  "id" : 9067714488303616,
  "in_reply_to_status_id" : 9066962395078656,
  "created_at" : "2010-11-29 02:14:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "9002167310483457",
  "text" : "Agora q 2010 acabou, Julio Cesar est\u00E1 contundido, do jeitinho q o Flamengo gosta de contratar. Procura-se tb zagueiros e armadores bixados.",
  "id" : 9002167310483457,
  "created_at" : "2010-11-28 21:54:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "8570013699014656",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Fala p\/ Renata baixar, a clean \u00E9 de gra\u00E7a. \u00C9 a tua cara, tu vai se amarrar hahaha http:\/\/www.isamjackson.com",
  "id" : 8570013699014656,
  "created_at" : "2010-11-27 17:17:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "8519938595627008",
  "text" : "Ingressos p\/ Maiden come\u00E7aram a ser vendidos hj, mas s\u00F3 p\/ S\u00E3o Paulo. P\/ Rio s\u00F3 dia 2..",
  "id" : 8519938595627008,
  "created_at" : "2010-11-27 13:58:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "8519497279344641",
  "text" : "RT @nalannes: A excelente capa do Extra: http:\/\/extra.globo.com\/\/_img\/capas\/capa.asp",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "8515280883945474",
    "text" : "A excelente capa do Extra: http:\/\/extra.globo.com\/\/_img\/capas\/capa.asp",
    "id" : 8515280883945474,
    "created_at" : "2010-11-27 13:39:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "protected" : true,
      "id_str" : "32441865",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1964789373\/eu_normal.jpg",
      "id" : 32441865,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 8519497279344641,
  "created_at" : "2010-11-27 13:56:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "133730611",
      "id" : 133730611
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "8349603573276672",
  "geo" : { },
  "id_str" : "8519150259404801",
  "in_reply_to_user_id" : 133730611,
  "text" : "@raonepn T\u00E1 ficando velho hein! Tudo de bom p\/ tu!",
  "id" : 8519150259404801,
  "in_reply_to_status_id" : 8349603573276672,
  "created_at" : "2010-11-27 13:54:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "raonepn",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133730611",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "8336566212624384",
  "text" : "Amanh\u00E3 n\u00E3o tenho aula. Dormir at\u00E9 mais tarde? N\u00E3o, jogar futebol!! Depois n\u00E3o sei pq to cada vez mais cansado...",
  "id" : 8336566212624384,
  "created_at" : "2010-11-27 01:49:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "7966034480865281",
  "text" : "N\u00E3o adianta fugir, faca na caveira http:\/\/bit.ly\/eQ8jHp",
  "id" : 7966034480865281,
  "created_at" : "2010-11-26 01:17:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Lei Seca RJ",
      "screen_name" : "LeiSecaRJ",
      "indices" : [ 23, 33 ],
      "id_str" : "46152686",
      "id" : 46152686
    }, {
      "name" : "Renata",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "7944863538483200",
  "text" : "RT @nessamaia: E agora @LeiSecaRJ ? RT Isso ningu\u00E9m divulga n\u00E9? http:\/\/www.slideshare.net\/fakemedia\/eleicoes-2010-social-media-fail (via ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Lei Seca RJ",
        "screen_name" : "LeiSecaRJ",
        "indices" : [ 8, 18 ],
        "id_str" : "46152686",
        "id" : 46152686
      }, {
        "name" : "Renata",
        "screen_name" : "resenna",
        "indices" : [ 122, 130 ],
        "id_str" : "15601887",
        "id" : 15601887
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "7937374797438976",
    "text" : "E agora @LeiSecaRJ ? RT Isso ningu\u00E9m divulga n\u00E9? http:\/\/www.slideshare.net\/fakemedia\/eleicoes-2010-social-media-fail (via @resenna)",
    "id" : 7937374797438976,
    "created_at" : "2010-11-25 23:23:12 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "4879901",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563781396859076608\/m2hWOwN1_normal.jpeg",
      "id" : 4879901,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 7944863538483200,
  "created_at" : "2010-11-25 23:52:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Thiago Siqueira",
      "screen_name" : "thiagosiq",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "16256918",
      "id" : 16256918
    }, {
      "name" : "Bia Motta",
      "screen_name" : "biamotta",
      "indices" : [ 39, 48 ],
      "id_str" : "15520015",
      "id" : 15520015
    }, {
      "name" : "PH Peixoto",
      "screen_name" : "ph_peixoto",
      "indices" : [ 113, 124 ],
      "id_str" : "15145500",
      "id" : 15145500
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "7944828696399873",
  "text" : "RT @thiagosiq: Concordo totalmente RT: @biamotta: Bom texto sobre o papel da imprensa: http:\/\/bit.ly\/fs4o6y (via @ph_peixoto)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Bia Motta",
        "screen_name" : "biamotta",
        "indices" : [ 24, 33 ],
        "id_str" : "15520015",
        "id" : 15520015
      }, {
        "name" : "PH Peixoto",
        "screen_name" : "ph_peixoto",
        "indices" : [ 98, 109 ],
        "id_str" : "15145500",
        "id" : 15145500
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "7942904433610752",
    "text" : "Concordo totalmente RT: @biamotta: Bom texto sobre o papel da imprensa: http:\/\/bit.ly\/fs4o6y (via @ph_peixoto)",
    "id" : 7942904433610752,
    "created_at" : "2010-11-25 23:45:10 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Thiago Siqueira",
      "screen_name" : "thiagosiq",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16256918",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188102535\/304034_1254793908_large_normal.jpg",
      "id" : 16256918,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 7944828696399873,
  "created_at" : "2010-11-25 23:52:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "7880365263818752",
  "text" : "Fica Juan! http:\/\/bit.ly\/g3su1N",
  "id" : 7880365263818752,
  "created_at" : "2010-11-25 19:36:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "6679748394622976",
  "text" : "\u00DAltima semana!! Como diria Mike Patton: \"Everybody is quitting! It's all over! Uhhhhhhhhh! It feels great!!!!\"",
  "id" : 6679748394622976,
  "created_at" : "2010-11-22 12:05:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "6472785295572992",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @nalannes Tava vendo aqui na Wikipedia, cada ano o Brasileir\u00E3o era de um jeito. Ora como falei, ora como vcs falaram. Maior zona!",
  "id" : 6472785295572992,
  "created_at" : "2010-11-21 22:23:26 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "6029540811866112",
  "text" : "Realmente, o enredo do primeiro Velozes e Furiosos \u00E9 descaradamente copiado do Ca\u00E7adores de Emo\u00E7\u00E3o.",
  "id" : 6029540811866112,
  "created_at" : "2010-11-20 17:02:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mariana de Ara\u00FAjo",
      "screen_name" : "marydearaujo",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "52234231",
      "id" : 52234231
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "5680129581776897",
  "geo" : { },
  "id_str" : "5683042865647617",
  "in_reply_to_user_id" : 52234231,
  "text" : "@marydearaujo Q maldade....",
  "id" : 5683042865647617,
  "in_reply_to_status_id" : 5680129581776897,
  "created_at" : "2010-11-19 18:05:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "marydearaujo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52234231",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5660233439379456",
  "text" : "Nova rede social com no m\u00E1ximo 50 amigos, interessante http:\/\/bit.ly\/c006eK",
  "id" : 5660233439379456,
  "created_at" : "2010-11-19 16:34:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5607973804048385",
  "text" : "Estou impressionado de como a c\u00E2mera do iPod \u00E9 muito boa p\/ filmar mas muito ruim p\/ tirar foto",
  "id" : 5607973804048385,
  "created_at" : "2010-11-19 13:06:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5596524499181569",
  "text" : "@joeynetto Blz, quarta q vem ent\u00E3o? Vai ser minha \u00FAltima semana aqui e \u00E9 o \u00FAnico dia q vou ta tranquilo.",
  "id" : 5596524499181569,
  "created_at" : "2010-11-19 12:21:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5592083268112384",
  "text" : "@joeynetto Salve!! Bora almo\u00E7ar hj?",
  "id" : 5592083268112384,
  "created_at" : "2010-11-19 12:03:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5441174634504193",
  "text" : "Caras do twitter no Jimmy Fallon, muito bom http:\/\/bit.ly\/dCJJ61 e http:\/\/bit.ly\/9Ps7AK",
  "id" : 5441174634504193,
  "created_at" : "2010-11-19 02:04:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "detranfdp",
      "indices" : [ 107, 117 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5426090499637249",
  "text" : "68 reais mais pobre... Tentei fugir de uma multa por avan\u00E7o de sinal e levei uma por excesso de velocidade #detranfdp",
  "id" : 5426090499637249,
  "created_at" : "2010-11-19 01:04:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5403110075797504",
  "text" : "Nofa!! Vai virar borboleta e sair voando http:\/\/globoesporte.globo.com\/platb\/bolanascostas\/2010\/11\/18\/trance-do-cristiano-ronaldo\/",
  "id" : 5403110075797504,
  "created_at" : "2010-11-18 23:32:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5400261476487168",
  "text" : "Feliz anivers\u00E1rio Calvin! http:\/\/oglobo.globo.com\/blogs\/Gibizada\/posts\/2010\/11\/18\/adivinha-quem-faz-aniversario-hoje-341680.asp",
  "id" : 5400261476487168,
  "created_at" : "2010-11-18 23:21:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5289279265701888",
  "text" : "Quase gargalhei alto http:\/\/bit.ly\/964jh7",
  "id" : 5289279265701888,
  "created_at" : "2010-11-18 16:00:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "5070366972051456",
  "text" : "Q vacilo, ia ser um gola\u00E7o hahaha. Muito burro ou muito fominha http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K-2nNoyfn-Y",
  "id" : 5070366972051456,
  "created_at" : "2010-11-18 01:30:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rolling Stone Brasil",
      "screen_name" : "rollingstoneBR",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "10877272",
      "id" : 10877272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4957449010290688",
  "text" : "RT @rollingstoneBR: Assista ao primeiro trailer de 'Lanterna Verde'; http:\/\/migre.me\/2hwcB",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "4949189377134592",
    "text" : "Assista ao primeiro trailer de 'Lanterna Verde'; http:\/\/migre.me\/2hwcB",
    "id" : 4949189377134592,
    "created_at" : "2010-11-17 17:29:13 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Rolling Stone Brasil",
      "screen_name" : "rollingstoneBR",
      "protected" : false,
      "id_str" : "10877272",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/707593632019259393\/XyrzPMvs_normal.jpg",
      "id" : 10877272,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 4957449010290688,
  "created_at" : "2010-11-17 18:02:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Siga em @submarino",
      "screen_name" : "novo_submarino",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "394166735",
      "id" : 394166735
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4926510599241729",
  "text" : "RT @novo_submarino: Cin\u00E9filos de plant\u00E3o n\u00E3o percam a nova campanha do Sub: O Melhor do Cinema por R$9,90 cada! Vale a pena conferir: ht ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "4917781287927809",
    "text" : "Cin\u00E9filos de plant\u00E3o n\u00E3o percam a nova campanha do Sub: O Melhor do Cinema por R$9,90 cada! Vale a pena conferir: http:\/\/migre.me\/2hkh7",
    "id" : 4917781287927809,
    "created_at" : "2010-11-17 15:24:25 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Submarino",
      "screen_name" : "submarino",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17369980",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/735596921994248192\/dtStXdw9_normal.jpg",
      "id" : 17369980,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 4926510599241729,
  "created_at" : "2010-11-17 15:59:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4605912647995392",
  "text" : "Ta ai a chance do Rock in Rio ter pelo menos uma banda legal http:\/\/whiplash.net\/materias\/news_857\/118848-vanhalen.html",
  "id" : 4605912647995392,
  "created_at" : "2010-11-16 18:45:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "637373",
      "id" : 637373
    }, {
      "name" : "Dan Cederholm",
      "screen_name" : "simplebits",
      "indices" : [ 70, 81 ],
      "id_str" : "4833",
      "id" : 4833
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4565347566878720",
  "text" : "RT @mattbrett: The Beatles are available on iTunes. More importantly, @simplebits' new book CSS3 For Web Designers is out - http:\/\/bit.l ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Dan Cederholm",
        "screen_name" : "simplebits",
        "indices" : [ 55, 66 ],
        "id_str" : "4833",
        "id" : 4833
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "4563518615453696",
    "text" : "The Beatles are available on iTunes. More importantly, @simplebits' new book CSS3 For Web Designers is out - http:\/\/bit.ly\/96O9Qv",
    "id" : 4563518615453696,
    "created_at" : "2010-11-16 15:56:42 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "protected" : false,
      "id_str" : "637373",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486575037239934976\/7jZU5s1f_normal.jpeg",
      "id" : 637373,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 4565347566878720,
  "created_at" : "2010-11-16 16:03:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "637373",
      "id" : 637373
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4565304831115264",
  "text" : "RT @mattbrett: Wow, the big Apple announcement really was just The Beatles? A day we won't forget, indeed - most underwhelming announcem ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "4561347169746944",
    "text" : "Wow, the big Apple announcement really was just The Beatles? A day we won't forget, indeed - most underwhelming announcement ever.",
    "id" : 4561347169746944,
    "created_at" : "2010-11-16 15:48:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "protected" : false,
      "id_str" : "637373",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486575037239934976\/7jZU5s1f_normal.jpeg",
      "id" : 637373,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 4565304831115264,
  "created_at" : "2010-11-16 16:03:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 4, 19 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    }, {
      "name" : "Instituto Infnet",
      "screen_name" : "infnet",
      "indices" : [ 54, 61 ],
      "id_str" : "14148712",
      "id" : 14148712
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "NMap",
      "indices" : [ 80, 85 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4541425467265025",
  "text" : "RT: @danielcmarques: Sexta (19\/11) - 19h30 estarei no @infnet palestrando sobre #NMap. Restam poucas vagas! Infos em http:\/\/migre.me\/2fyb5",
  "id" : 4541425467265025,
  "created_at" : "2010-11-16 14:28:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "4536905165176833",
  "text" : "Impressionante como as coisas s\u00F3 melhoram quando saio (ou estou de sa\u00EDda) de algum lugar.. Eu n\u00E3o ganhei s\u00F3 1 estagi\u00E1rio, ganhei 2!!!",
  "id" : 4536905165176833,
  "created_at" : "2010-11-16 14:10:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3096289575182336",
  "text" : "Estreando o twitter do ipod. Meu urubu e meu carro: http:\/\/twitpic.com\/365siv",
  "id" : 3096289575182336,
  "created_at" : "2010-11-12 14:46:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Julian Andrade",
      "screen_name" : "julianchaos",
      "indices" : [ 31, 43 ],
      "id_str" : "16607571",
      "id" : 16607571
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3087858894118912",
  "text" : "Totalmente alienado hahaha RT: @julianchaos: Silvio Santos geneal - http:\/\/bit.ly\/d5S9y1",
  "id" : 3087858894118912,
  "created_at" : "2010-11-12 14:12:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "microsoftsucks",
      "indices" : [ 54, 69 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "3077427244826624",
  "text" : "Messenger tirou o dia p\/ ficar de pombagirisse comigo #microsoftsucks",
  "id" : 3077427244826624,
  "created_at" : "2010-11-12 13:31:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "SNAP: danilogentili",
      "screen_name" : "DaniloGentili",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "14213711",
      "id" : 14213711
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2862722727288832",
  "text" : "RT @DaniloGentili: Faust\u00E3o magro e Silvio Santos com d\u00EDvida. Agora s\u00F3 falta o Gugu virar h\u00E9tero.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "2824231087767552",
    "text" : "Faust\u00E3o magro e Silvio Santos com d\u00EDvida. Agora s\u00F3 falta o Gugu virar h\u00E9tero.",
    "id" : 2824231087767552,
    "created_at" : "2010-11-11 20:45:23 +0000",
    "user" : {
      "name" : "SNAP: danilogentili",
      "screen_name" : "DaniloGentili",
      "protected" : false,
      "id_str" : "14213711",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744243863620063232\/8R_7yl1s_normal.jpg",
      "id" : 14213711,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 2862722727288832,
  "created_at" : "2010-11-11 23:18:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "2426059932835841",
  "geo" : { },
  "id_str" : "2426931257540608",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Nem fala.. Pena q \u00E9 feriadinho e n\u00E3o um feriad\u00E3o",
  "id" : 2426931257540608,
  "in_reply_to_status_id" : 2426059932835841,
  "created_at" : "2010-11-10 18:26:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2145442548686849",
  "text" : "Quero muito ver. Esse cara sim era foda, e n\u00E3o vai mais existir ningu\u00E9m igual.. http:\/\/rioshow.oglobo.globo.com\/\/eventos\/senna-3570.aspx",
  "id" : 2145442548686849,
  "created_at" : "2010-11-09 23:48:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "2052005119918080",
  "text" : "Q man\u00E9 Baixada Fluminense... Recreio!!! Patricia Amorim s\u00F3 fala merda http:\/\/bit.ly\/dafRBb",
  "id" : 2052005119918080,
  "created_at" : "2010-11-09 17:36:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "585602013601792",
  "text" : "Q maneiro hein, Street Fighter digratis http:\/\/www.downloadsquad.com\/2010\/11\/05\/capcom-arcade-for-iphone-goes-freemium-with-a-twist\/",
  "id" : 585602013601792,
  "created_at" : "2010-11-05 16:29:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "29622605176",
  "text" : "Meu iPod touch finalmente chegou, \u00E9 lindo!!!",
  "id" : 29622605176,
  "created_at" : "2010-11-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Julian Andrade",
      "screen_name" : "julianchaos",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "16607571",
      "id" : 16607571
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/a5fkk3y",
      "expanded_url" : "http:\/\/desculpeanossafalha.com.br\/?p=417",
      "display_url" : "desculpeanossafalha.com.br\/?p=417"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "29589773498",
  "text" : "RT @julianchaos: Nossa batata segue assando em fogo alto. Confira os principais pontos da nossa defesa contra a censura da Folha -  http ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 115, 134 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/a5fkk3y",
        "expanded_url" : "http:\/\/desculpeanossafalha.com.br\/?p=417",
        "display_url" : "desculpeanossafalha.com.br\/?p=417"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "29589086191",
    "text" : "Nossa batata segue assando em fogo alto. Confira os principais pontos da nossa defesa contra a censura da Folha -  http:\/\/t.co\/a5fkk3y",
    "id" : 29589086191,
    "created_at" : "2010-11-03 17:02:46 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Julian Andrade",
      "screen_name" : "julianchaos",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16607571",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744996602822033408\/PikSWt3g_normal.jpg",
      "id" : 16607571,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 29589773498,
  "created_at" : "2010-11-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "29465756640",
  "text" : "Quanta brutalidade http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kh3cS9ktERc",
  "id" : 29465756640,
  "created_at" : "2010-11-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "29500426517",
  "text" : "Confirmado show do Maiden na HSBC Arena dia 27 de mar\u00E7o!! \\m\/ \\m\/ \\m\/ http:\/\/bit.ly\/dgItsm",
  "id" : 29500426517,
  "created_at" : "2010-11-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Maria Santos",
      "screen_name" : "mariafesantos",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "849201576",
      "id" : 849201576
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "29512094980",
  "text" : "@mariafesantos Vc gosta?!? Na \u00E9poca q a gente estudava junto n\u00E3o gostava!!",
  "id" : 29512094980,
  "created_at" : "2010-11-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]