Grailbird.data.tweets_2010_05 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15141491512",
  "text" : "Fabr\u00EDcio sele\u00E7\u00E3o!! hahaha http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fr-tArI6pag",
  "id" : 15141491512,
  "created_at" : "2010-06-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15151856686",
  "text" : "\"\u00C9 a Jaburu!!\" http:\/\/bit.ly\/9rmk0A",
  "id" : 15151856686,
  "created_at" : "2010-06-01 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15130642749",
  "text" : "Q dia triste... fiquei chateado mesmo..",
  "id" : 15130642749,
  "created_at" : "2010-05-31 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Zico na Rede",
      "screen_name" : "ziconarede",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "42459293",
      "id" : 42459293
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "15071753261",
  "text" : "RT @ziconarede: Zico: \"A meta \u00E9 profissionalizar o departamento de futebol e colocar o clube onde ele merece\" Leia mais no ZNR! http:\/\/m ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "15071527241",
    "text" : "Zico: \"A meta \u00E9 profissionalizar o departamento de futebol e colocar o clube onde ele merece\" Leia mais no ZNR! http:\/\/migre.me\/KkyV",
    "id" : 15071527241,
    "created_at" : "2010-05-30 23:42:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Zico na Rede",
      "screen_name" : "ziconarede",
      "protected" : false,
      "id_str" : "42459293",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533463203481534464\/_IZKgUYD_normal.jpeg",
      "id" : 42459293,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 15071753261,
  "created_at" : "2010-05-30 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14869937525",
  "text" : "Extens\u00E3o do Firefox p\/ baixar v\u00EDdeo do YouTube, muito melhor q o VDownloader!! https:\/\/addons.mozilla.org\/en-US\/firefox\/addon\/13990\/",
  "id" : 14869937525,
  "created_at" : "2010-05-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14877750944",
  "text" : "MP4 original fica lindo na telinha do iPod, infinitamente melhor q FLV convertido p\/ MP4. Estou novamente apaixonado pelo meu iPod hahaha.",
  "id" : 14877750944,
  "created_at" : "2010-05-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14904571941",
  "text" : "Eu fazia isso quando era crian\u00E7a hahaha http:\/\/bit.ly\/dowrXr",
  "id" : 14904571941,
  "created_at" : "2010-05-28 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14801552923",
  "text" : "Essa m\u00FAsica da Copa \u00E9 muito legal http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CBD9h0jUq3w",
  "id" : 14801552923,
  "created_at" : "2010-05-27 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Allan Barros",
      "screen_name" : "allanbarrosc",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "52707400",
      "id" : 52707400
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "14833442992",
  "geo" : { },
  "id_str" : "14833531379",
  "in_reply_to_user_id" : 52707400,
  "text" : "@allanbarrosc D\u00E1 reply direito ae, cabe\u00E7\u00E3o! :P",
  "id" : 14833531379,
  "in_reply_to_status_id" : 14833442992,
  "created_at" : "2010-05-27 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "allanbarrosc",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52707400",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14728774306",
  "text" : "Aula de flauta!! Nem lembrava disso.... s\u00F3 tirava zero hahahaha http:\/\/bit.ly\/aRvWiP",
  "id" : 14728774306,
  "created_at" : "2010-05-26 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "133730611",
      "id" : 133730611
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "14655945925",
  "geo" : { },
  "id_str" : "14657632623",
  "in_reply_to_user_id" : 133730611,
  "text" : "@raonepn N\u00E3o manda spoiler n\u00E3o porra!! Vou come\u00E7ar a assistir agora! :P",
  "id" : 14657632623,
  "in_reply_to_status_id" : 14655945925,
  "created_at" : "2010-05-25 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "raonepn",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133730611",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14669188619",
  "text" : "S\u00F3 eu achei o final do Lost legal?",
  "id" : 14669188619,
  "created_at" : "2010-05-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14669573498",
  "text" : "900 reais numa chuteira, s\u00E9rio isso? http:\/\/www.netshoes.com.br\/produto\/index_ch.aspx?pc=20601",
  "id" : 14669573498,
  "created_at" : "2010-05-25 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14648008990",
  "text" : "Esse \u00E9 o cara!! Quem n\u00E3o quer ficar, pode vazar, melhor coisa q fazem. http:\/\/bit.ly\/9Sguzf",
  "id" : 14648008990,
  "created_at" : "2010-05-24 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14499014860",
  "text" : "\"Ganhei\" um copo da Heineken ontem, s\u00F3 lembrei agora hahahaha",
  "id" : 14499014860,
  "created_at" : "2010-05-22 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14394343748",
  "text" : "Escreva o futuro, novo comercial da Nike, muito foda http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idLG6jh23yE",
  "id" : 14394343748,
  "created_at" : "2010-05-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Siga em @submarino",
      "screen_name" : "novo_submarino",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "394166735",
      "id" : 394166735
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Divertiday",
      "indices" : [ 38, 49 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14425417718",
  "text" : "RT @novo_submarino: Preparados para o #Divertiday? Pela 1\u00AAvez, S\u00E9ries de TV como Lost, Grey's, House e muito + por R$39,90! http:\/\/migre ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Divertiday",
        "indices" : [ 18, 29 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "14425181927",
    "text" : "Preparados para o #Divertiday? Pela 1\u00AAvez, S\u00E9ries de TV como Lost, Grey's, House e muito + por R$39,90! http:\/\/migre.me\/GWb3",
    "id" : 14425181927,
    "created_at" : "2010-05-21 12:40:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Submarino",
      "screen_name" : "submarino",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17369980",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/604263523858915329\/Y3uuXYUq_normal.png",
      "id" : 17369980,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 14425417718,
  "created_at" : "2010-05-21 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14292709344",
  "text" : "4:30h de Lost no domingo!! 2 de recapitula\u00E7\u00E3o, 2 p\/ fechar a s\u00E9rie e meia de especial. Ainda bem que essa porra vai, finalmente, acabar!!",
  "id" : 14292709344,
  "created_at" : "2010-05-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14298536757",
  "text" : "iPod touch com c\u00E2mera, agora eu compro um!! S\u00F3 podia ter mais megapixels.. http:\/\/bit.ly\/9r2Sc1",
  "id" : 14298536757,
  "created_at" : "2010-05-19 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Joey Netto",
      "screen_name" : "JoeyNetto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "2326536568",
      "id" : 2326536568
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14240459496",
  "text" : "@joeynetto Hahaha seu chefe \u00E9 um fanfarr\u00E3o!!!",
  "id" : 14240459496,
  "created_at" : "2010-05-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14239953928",
  "text" : "Curioso como as coisas ficam muito mais fren\u00E9ticas quando meu chefe n\u00E3o est\u00E1. essa semana t\u00E1 foda... E ainda \u00E9 ter\u00E7a-feira!!",
  "id" : 14239953928,
  "created_at" : "2010-05-18 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "14167929087",
  "geo" : { },
  "id_str" : "14168243203",
  "in_reply_to_user_id" : 16905421,
  "text" : "@diogovn Usei no TCC, bem legal mesmo :P",
  "id" : 14168243203,
  "in_reply_to_status_id" : 14167929087,
  "created_at" : "2010-05-17 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diogovincenzi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "16905421",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe Franco",
      "screen_name" : "francofelipe",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "36875095",
      "id" : 36875095
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "14120970734",
  "geo" : { },
  "id_str" : "14121894891",
  "in_reply_to_user_id" : 36875095,
  "text" : "@francofelipe Sou mais o Ronald Rios http:\/\/www.youtube.com\/erikgustavo",
  "id" : 14121894891,
  "in_reply_to_status_id" : 14120970734,
  "created_at" : "2010-05-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "francofelipe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36875095",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe Franco",
      "screen_name" : "francofelipe",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "36875095",
      "id" : 36875095
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "14123394556",
  "geo" : { },
  "id_str" : "14123674625",
  "in_reply_to_user_id" : 36875095,
  "text" : "@francofelipe Eu dei risada mas foi de vergonha alheia hahaha, muito tosco. O Ronald tb ta na MTV, passa de madrugada http:\/\/bit.ly\/cJAhuj",
  "id" : 14123674625,
  "in_reply_to_status_id" : 14123394556,
  "created_at" : "2010-05-16 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "francofelipe",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36875095",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "campoinundado",
      "indices" : [ 58, 72 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "14061647131",
  "text" : "Podiam cancelar o jogo do Flamengo e bater um porradobol. #campoinundado",
  "id" : 14061647131,
  "created_at" : "2010-05-15 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mariana de Ara\u00FAjo",
      "screen_name" : "marydearaujo",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "52234231",
      "id" : 52234231
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "13945014828",
  "geo" : { },
  "id_str" : "13946627783",
  "in_reply_to_user_id" : 52234231,
  "text" : "@marydearaujo Hahaha pow, nem economizei nada. As meninas q ficaram com o ingresso mais barato :P",
  "id" : 13946627783,
  "in_reply_to_status_id" : 13945014828,
  "created_at" : "2010-05-14 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "marydearaujo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52234231",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13890115391",
  "text" : "P\/ n\u00E3o acabar a noite t\u00E3o mal depois desse show de horrores da zaga do Fla, ganhei o Febre de Bola do Nick Hornby \\m\/",
  "id" : 13890115391,
  "created_at" : "2010-05-13 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13820811946",
  "text" : "Foda-se o Adriano. Sacanagem foi o Maldonado n\u00E3o ser convocado!! http:\/\/bit.ly\/ajsZal",
  "id" : 13820811946,
  "created_at" : "2010-05-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mariana de Ara\u00FAjo",
      "screen_name" : "marydearaujo",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "52234231",
      "id" : 52234231
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "13820975100",
  "geo" : { },
  "id_str" : "13821111563",
  "in_reply_to_user_id" : 52234231,
  "text" : "@marydearaujo Hahaha q maldade!! :(",
  "id" : 13821111563,
  "in_reply_to_status_id" : 13820975100,
  "created_at" : "2010-05-12 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "marydearaujo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "52234231",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13821856952",
  "text" : "Messi assiste Campeonato Paulista?!?! http:\/\/bit.ly\/c8BKTP",
  "id" : 13821856952,
  "created_at" : "2010-05-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13865317086",
  "text" : "Tempo fdp!! Chuva, sol, nublado, chuva, sol, nublado. S\u00F3 pq tem jogo hj!",
  "id" : 13865317086,
  "created_at" : "2010-05-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13871600167",
  "text" : "Partiu Maraca!! Pai, foda-se a chuva e o frio!!",
  "id" : 13871600167,
  "created_at" : "2010-05-12 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13610835846",
  "text" : "Prazer, S\u00E1vio. Real quem? http:\/\/bit.ly\/dqYT88",
  "id" : 13610835846,
  "created_at" : "2010-05-08 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13522199676",
  "text" : "Lula, vai tomar no cu! Um monte de campeonato \u00E9 assim, porra http:\/\/bit.ly\/9Nwu82",
  "id" : 13522199676,
  "created_at" : "2010-05-07 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13465019930",
  "text" : "Sempre sofrido heim Meng\u00E3o, pqp!! Partiu Maraca quarta q vem!!!",
  "id" : 13465019930,
  "created_at" : "2010-05-06 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13465210993",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes Paulissssta, quarta q vem devolvo seu guarda-chuva :D",
  "id" : 13465210993,
  "created_at" : "2010-05-06 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "13466665559",
  "geo" : { },
  "id_str" : "13467147263",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Muito agradecido pelo reconhecimento :P",
  "id" : 13467147263,
  "in_reply_to_status_id" : 13466665559,
  "created_at" : "2010-05-06 00:00:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13392150970",
  "text" : "Pq eu n\u00E3o virei jogador de futebol heim? http:\/\/bit.ly\/dcrcHo",
  "id" : 13392150970,
  "created_at" : "2010-05-04 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13310975421",
  "text" : "At\u00E9 o Cartola ta cagando p\/ IE hahaha. To chorando de emo\u00E7\u00E3o. http:\/\/bit.ly\/amirLc",
  "id" : 13310975421,
  "created_at" : "2010-05-03 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "13263184919",
  "text" : "Linda! Eu quero!! http:\/\/bit.ly\/dgt5yX ou essa http:\/\/bit.ly\/cCj81h d\u00FAvida..",
  "id" : 13263184919,
  "created_at" : "2010-05-02 00:00:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]