Grailbird.data.tweets_2011_05 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "75408594719358976",
  "text" : "Ver mas ter q esperar at\u00E9 sexta (ou segunda) \u00E9 foda. Agora \u00E9 segurar a ansiedade e tentar dormir..",
  "id" : 75408594719358976,
  "created_at" : "2011-05-31 03:49:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fail",
      "indices" : [ 13, 18 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "75381973614460928",
  "text" : "Wi-Fi no Rio #fail http:\/\/glo.bo\/mnlLeC",
  "id" : 75381973614460928,
  "created_at" : "2011-05-31 02:03:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "74254383071772672",
  "geo" : { },
  "id_str" : "74260986797899776",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes Hahaha n\u00E3o \u00E9?",
  "id" : 74260986797899776,
  "in_reply_to_status_id" : 74254383071772672,
  "created_at" : "2011-05-27 23:49:33 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tadeu Saldanha",
      "screen_name" : "tadeusaldanha",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "10138202",
      "id" : 10138202
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "74235031312281600",
  "geo" : { },
  "id_str" : "74236336659378176",
  "in_reply_to_user_id" : 10138202,
  "text" : "@tadeusaldanha \u00C9 o time da capotada hahaha",
  "id" : 74236336659378176,
  "in_reply_to_status_id" : 74235031312281600,
  "created_at" : "2011-05-27 22:11:36 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tadeusaldanha",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10138202",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "74234405287231488",
  "text" : "Porra Vasc\u00E3o!! http:\/\/glo.bo\/ivthjm",
  "id" : 74234405287231488,
  "created_at" : "2011-05-27 22:03:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "74212343734738944",
  "text" : "Frase do dia: \"de resto estava tudo certinho\" http:\/\/glo.bo\/m5aGrN",
  "id" : 74212343734738944,
  "created_at" : "2011-05-27 20:36:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "74106076206866432",
  "geo" : { },
  "id_str" : "74108100197617664",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Pow, achei q vc ia se candidatar p\/ dar um beijinho p\/ sarar mais r\u00E1pido..",
  "id" : 74108100197617664,
  "in_reply_to_status_id" : 74106076206866432,
  "created_at" : "2011-05-27 13:42:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arthur Muhlenberg",
      "screen_name" : "Urublog",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "26618823",
      "id" : 26618823
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fla",
      "indices" : [ 105, 109 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 104 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/46dc3JB",
      "expanded_url" : "http:\/\/urub.us\/2wa",
      "display_url" : "urub.us\/2wa"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "74080595696824320",
  "text" : "RT @urublog: O \u00E9pico jogo de 2001 completo pra quem quiser relembrar ou se instruir. http:\/\/t.co\/46dc3JB #fla",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "fla",
        "indices" : [ 92, 96 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 72, 91 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/46dc3JB",
        "expanded_url" : "http:\/\/urub.us\/2wa",
        "display_url" : "urub.us\/2wa"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "74013895639056384",
    "text" : "O \u00E9pico jogo de 2001 completo pra quem quiser relembrar ou se instruir. http:\/\/t.co\/46dc3JB #fla",
    "id" : 74013895639056384,
    "created_at" : "2011-05-27 07:27:42 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Arthur Muhlenberg",
      "screen_name" : "Urublog",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26618823",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520009483238404098\/7iX-ok12_normal.jpeg",
      "id" : 26618823,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 74080595696824320,
  "created_at" : "2011-05-27 11:52:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "73951406897377280",
  "text" : "Entrevista muito legal, \u00EDdolo! Tem q rolar uma camisa retr\u00F4 e bonequinho p\/ comemorar a despedida.. http:\/\/glo.bo\/k2SPxR",
  "id" : 73951406897377280,
  "created_at" : "2011-05-27 03:19:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eddie Van Halen",
      "screen_name" : "eddievanhalen",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "35865024",
      "id" : 35865024
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "73935568362409984",
  "text" : "RT @eddievanhalen: Q & A with Smithsonian Magazine, June 2011. http:\/\/www.smithsonianmag.com\/arts-culture\/Q-and-A-with-Eddie-Van-Halen.html",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "73911712390184960",
    "text" : "Q & A with Smithsonian Magazine, June 2011. http:\/\/www.smithsonianmag.com\/arts-culture\/Q-and-A-with-Eddie-Van-Halen.html",
    "id" : 73911712390184960,
    "created_at" : "2011-05-27 00:41:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Eddie Van Halen",
      "screen_name" : "eddievanhalen",
      "protected" : false,
      "id_str" : "35865024",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1402081795\/profile3_normal.jpg",
      "id" : 35865024,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 73935568362409984,
  "created_at" : "2011-05-27 02:16:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 23, 42 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/SCuZbsq",
      "expanded_url" : "http:\/\/twitpic.com\/52yyz7",
      "display_url" : "twitpic.com\/52yyz7"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "73927082517872641",
  "text" : "Mais um dia de futebol http:\/\/t.co\/SCuZbsq",
  "id" : 73927082517872641,
  "created_at" : "2011-05-27 01:42:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "V\u00EDtor",
      "screen_name" : "VL",
      "indices" : [ 3, 6 ],
      "id_str" : "760892",
      "id" : 760892
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 122 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Xnd4962",
      "expanded_url" : "http:\/\/justinhalpern.tumblr.com\/post\/5548192057\/a-conversation-with-my-dad",
      "display_url" : "justinhalpern.tumblr.com\/post\/554819205\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "73718618231287808",
  "text" : "RT @vl: \u201CI\u2018m 75. If you\u2019re busy when you\u2019re seventy five, you fucked up the first seventy five years.\u201D http:\/\/t.co\/Xnd4962",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 95, 114 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Xnd4962",
        "expanded_url" : "http:\/\/justinhalpern.tumblr.com\/post\/5548192057\/a-conversation-with-my-dad",
        "display_url" : "justinhalpern.tumblr.com\/post\/554819205\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "73640620207509504",
    "text" : "\u201CI\u2018m 75. If you\u2019re busy when you\u2019re seventy five, you fucked up the first seventy five years.\u201D http:\/\/t.co\/Xnd4962",
    "id" : 73640620207509504,
    "created_at" : "2011-05-26 06:44:26 +0000",
    "user" : {
      "name" : "V\u00EDtor",
      "screen_name" : "VL",
      "protected" : false,
      "id_str" : "760892",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/594845183222525952\/7SKRIInS_normal.jpg",
      "id" : 760892,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 73718618231287808,
  "created_at" : "2011-05-26 11:54:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "IM",
      "screen_name" : "IronMaidenFC",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "395483704",
      "id" : 395483704
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "73716828102328322",
  "text" : "RT @IronMaidenFC: Free mp3s!  Grab yourself The Wickerman and The Reincarnation Of Benjamin Breeg, from  'From Fear To Eternity'. www.ir ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "73711231067881472",
    "text" : "Free mp3s!  Grab yourself The Wickerman and The Reincarnation Of Benjamin Breeg, from  'From Fear To Eternity'. www.ironmaiden.com",
    "id" : 73711231067881472,
    "created_at" : "2011-05-26 11:25:01 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Iron Maiden",
      "screen_name" : "IronMaiden",
      "protected" : false,
      "id_str" : "19114743",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/79374726\/brand_normal.jpg",
      "id" : 19114743,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 73716828102328322,
  "created_at" : "2011-05-26 11:47:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "73438416083222528",
  "text" : "Muito legal mandar um email com 2 perguntas e s\u00F3 ter uma respondida \u00AC\u00AC",
  "id" : 73438416083222528,
  "created_at" : "2011-05-25 17:20:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "637373",
      "id" : 637373
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "73382206596325377",
  "text" : "RT @mattbrett: Spent a bit of time with OpenCart this evening. Pretty nice piece of open source software, that is!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "73239992012521472",
    "text" : "Spent a bit of time with OpenCart this evening. Pretty nice piece of open source software, that is!",
    "id" : 73239992012521472,
    "created_at" : "2011-05-25 04:12:29 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "protected" : false,
      "id_str" : "637373",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486575037239934976\/7jZU5s1f_normal.jpeg",
      "id" : 637373,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 73382206596325377,
  "created_at" : "2011-05-25 13:37:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "72720634932760576",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @nalannes Partiu? http:\/\/glo.bo\/k2Q9RT",
  "id" : 72720634932760576,
  "created_at" : "2011-05-23 17:48:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    }, {
      "name" : "Tatiana Resende",
      "screen_name" : "tatianaresende",
      "indices" : [ 24, 39 ],
      "id_str" : "85835904",
      "id" : 85835904
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "72656039476072448",
  "geo" : { },
  "id_str" : "72656681502375936",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto Esperta essa @tatianaresende, gostei",
  "id" : 72656681502375936,
  "in_reply_to_status_id" : 72656039476072448,
  "created_at" : "2011-05-23 13:34:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 35, 54 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ybvoVcE",
      "expanded_url" : "http:\/\/tirinhasdozodiaco.blogspot.com\/",
      "display_url" : "tirinhasdozodiaco.blogspot.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "72295194044809216",
  "text" : "RT @nessamaia: Tirinhas do Zod\u00EDaco http:\/\/t.co\/ybvoVcE",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 20, 39 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ybvoVcE",
        "expanded_url" : "http:\/\/tirinhasdozodiaco.blogspot.com\/",
        "display_url" : "tirinhasdozodiaco.blogspot.com"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "72110604797755392",
    "text" : "Tirinhas do Zod\u00EDaco http:\/\/t.co\/ybvoVcE",
    "id" : 72110604797755392,
    "created_at" : "2011-05-22 01:24:42 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "protected" : false,
      "id_str" : "4879901",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563781396859076608\/m2hWOwN1_normal.jpeg",
      "id" : 4879901,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 72295194044809216,
  "created_at" : "2011-05-22 13:38:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tadeu Saldanha",
      "screen_name" : "tadeusaldanha",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "10138202",
      "id" : 10138202
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "72082080716173312",
  "geo" : { },
  "id_str" : "72294921868021760",
  "in_reply_to_user_id" : 10138202,
  "text" : "@tadeusaldanha E o Meng\u00E3o no G1!!",
  "id" : 72294921868021760,
  "in_reply_to_status_id" : 72082080716173312,
  "created_at" : "2011-05-22 13:37:07 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tadeusaldanha",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10138202",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "71631999974117377",
  "text" : "Sexta-feira e marcando um monte de tarefa como conclu\u00EDda no Outlook, que beleuza",
  "id" : 71631999974117377,
  "created_at" : "2011-05-20 17:42:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "71028277174747136",
  "text" : "Esse moleque tinha futuro, tinha... http:\/\/glo.bo\/krfXK0",
  "id" : 71028277174747136,
  "created_at" : "2011-05-19 01:43:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "70998714382163968",
  "text" : "Q pecado... http:\/\/soundcloud.com\/detonautas\/detonautas-roque-clube-back",
  "id" : 70998714382163968,
  "created_at" : "2011-05-18 23:46:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "70903264694120449",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @nalannes V\u00E3o jogar o cartola?",
  "id" : 70903264694120449,
  "created_at" : "2011-05-18 17:27:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "70872512296267778",
  "text" : "Guia de como ser idiota http:\/\/bit.ly\/l7cm0P",
  "id" : 70872512296267778,
  "created_at" : "2011-05-18 15:24:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "70836420390043648",
  "geo" : { },
  "id_str" : "70837855630540801",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Resmunga Marques!!! &lt;pescotapa&gt;p\u00E1!!&lt;\/pescotapa&gt;",
  "id" : 70837855630540801,
  "in_reply_to_status_id" : 70836420390043648,
  "created_at" : "2011-05-18 13:07:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fail",
      "indices" : [ 66, 71 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "70094622201872386",
  "text" : "Fazer uma app maneirona e disponibilizar s\u00F3 na loja americana?!?! #fail http:\/\/itunes.apple.com\/gb\/app\/mortal-kombat\/id398548910?mt=8",
  "id" : 70094622201872386,
  "created_at" : "2011-05-16 11:53:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "69134170995163136",
  "text" : "Ai @nalannes, se botar o Kleber no time vai ser campe\u00E3o f\u00E1cil! ;) http:\/\/glo.bo\/lkmiRZ",
  "id" : 69134170995163136,
  "created_at" : "2011-05-13 20:17:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "69055004392165376",
  "text" : "Como a Apple funciona (ou parte dela.. se algu\u00E9m achar a mat\u00E9ria completa, compartilhe!) http:\/\/bit.ly\/kZ40Zi",
  "id" : 69055004392165376,
  "created_at" : "2011-05-13 15:02:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "69009936780230657",
  "geo" : { },
  "id_str" : "69010595604742147",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Altas emo\u00E7\u00F5es. Altas, sacou, hein, hein? :P",
  "id" : 69010595604742147,
  "in_reply_to_status_id" : 69009936780230657,
  "created_at" : "2011-05-13 12:06:22 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "lenaalmeida",
      "screen_name" : "lenaalmeida",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15461838",
      "id" : 15461838
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "68746775015600128",
  "text" : "RT @lenaalmeida: A rede social dos bebedores profissionais: http:\/\/drinkedin.net\/pt",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "68742347885780992",
    "text" : "A rede social dos bebedores profissionais: http:\/\/drinkedin.net\/pt",
    "id" : 68742347885780992,
    "created_at" : "2011-05-12 18:20:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "lenaalmeida",
      "screen_name" : "lenaalmeida",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15461838",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2362387682\/l4w6aoufmowrw2t7p8l2_normal.jpeg",
      "id" : 15461838,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 68746775015600128,
  "created_at" : "2011-05-12 18:38:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "V\u00EDtor",
      "screen_name" : "VL",
      "indices" : [ 3, 6 ],
      "id_str" : "760892",
      "id" : 760892
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "68640925420748801",
  "text" : "RT @vl: CSS image preload -&gt; \nbody:after \u007B content: url(img1.jpg) url(img2.jpg) url(img3.jpg); display: none; \u007D",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "68529314144067584",
    "text" : "CSS image preload -&gt; \nbody:after \u007B content: url(img1.jpg) url(img2.jpg) url(img3.jpg); display: none; \u007D",
    "id" : 68529314144067584,
    "created_at" : "2011-05-12 04:13:56 +0000",
    "user" : {
      "name" : "V\u00EDtor",
      "screen_name" : "VL",
      "protected" : false,
      "id_str" : "760892",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/594845183222525952\/7SKRIInS_normal.jpg",
      "id" : 760892,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 68640925420748801,
  "created_at" : "2011-05-12 11:37:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "fodeu",
      "indices" : [ 41, 47 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "68416838966579200",
  "text" : "Angry Birds de gra\u00E7a direto no navegador #fodeu http:\/\/tecnoblog.net\/64698\/angry-birds-na-web-e-de-graca\/",
  "id" : 68416838966579200,
  "created_at" : "2011-05-11 20:47:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "68412341678649345",
  "text" : "Bruce Dickinson \u00E9 um poeta http:\/\/ironmaidenflight666.blogspot.com\/2010\/08\/bruce-se-as-bandas-de-metal-mandassem.html",
  "id" : 68412341678649345,
  "created_at" : "2011-05-11 20:29:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "68136524176302080",
  "text" : "Psicologia inversa HAHAHA http:\/\/youtu.be\/wsBon3DTwIY",
  "id" : 68136524176302080,
  "created_at" : "2011-05-11 02:13:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Joao Menezes",
      "screen_name" : "jones00",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "16887915",
      "id" : 16887915
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "68123596156973056",
  "text" : "RT @jones00: Isl\u00E2ndia, curti! http:\/\/vimeo.com\/12236680",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "66954677798969344",
    "text" : "Isl\u00E2ndia, curti! http:\/\/vimeo.com\/12236680",
    "id" : 66954677798969344,
    "created_at" : "2011-05-07 19:56:53 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Joao Menezes",
      "screen_name" : "jones00",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16887915",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/988260175\/headshot_normal.jpg",
      "id" : 16887915,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 68123596156973056,
  "created_at" : "2011-05-11 01:21:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "God_Damn_Batman",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "1176900734",
      "id" : 1176900734
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "68049299338035200",
  "text" : "RT @God_Damn_Batman: Kilmer. My God, man. What happened? http:\/\/bit.ly\/fNxToU",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/batcomputer.heroku.com\" rel=\"nofollow\"\u003EBatcomputer\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "68048776593539072",
    "text" : "Kilmer. My God, man. What happened? http:\/\/bit.ly\/fNxToU",
    "id" : 68048776593539072,
    "created_at" : "2011-05-10 20:24:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "TheBatman",
      "protected" : false,
      "id_str" : "126881128",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792221815\/Angry_batman_normal.JPG",
      "id" : 126881128,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 68049299338035200,
  "created_at" : "2011-05-10 20:26:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tadeu Saldanha",
      "screen_name" : "tadeusaldanha",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "10138202",
      "id" : 10138202
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "68015387937214464",
  "geo" : { },
  "id_str" : "68017242088013824",
  "in_reply_to_user_id" : 10138202,
  "text" : "@tadeusaldanha Cria um home.php na pasta do tema.http:\/\/codex.wordpress.org\/Theme_Development#Template_Files_List",
  "id" : 68017242088013824,
  "in_reply_to_status_id" : 68015387937214464,
  "created_at" : "2011-05-10 18:19:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tadeusaldanha",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10138202",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "67944528178450434",
  "text" : "Ouvir uma m\u00FAsica do Maiden com o Blaze cantando seguida de uma com o Bruce \u00E9 como ver um jogo do Barcelona com preliminar do Vasco.",
  "id" : 67944528178450434,
  "created_at" : "2011-05-10 13:30:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "67932737574674432",
  "text" : "Isso n\u00E3o vai ser legal.. http:\/\/tecnoblog.net\/64483\/microsoft-comprou-skype-por-us-85-bilhoes-diz-site\/",
  "id" : 67932737574674432,
  "created_at" : "2011-05-10 12:43:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tadeu Saldanha",
      "screen_name" : "tadeusaldanha",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "10138202",
      "id" : 10138202
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "66485979661336577",
  "geo" : { },
  "id_str" : "66488078973419520",
  "in_reply_to_user_id" : 10138202,
  "text" : "@tadeusaldanha N\u00E3o gosto muito de muscle car n\u00E3o.. Me amarro em carro japon\u00EAs, o Nissan GT-R (acho q n\u00E3o ta mat\u00E9ria) \u00E9 maneir\u00EDssimo.",
  "id" : 66488078973419520,
  "in_reply_to_status_id" : 66485979661336577,
  "created_at" : "2011-05-06 13:02:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tadeusaldanha",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10138202",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "66482764182073344",
  "text" : "Opa! Pera\u00ED q eu vou ali comprar um ent\u00E3o \u00AC\u00AC http:\/\/glo.bo\/lyyLiZ",
  "id" : 66482764182073344,
  "created_at" : "2011-05-06 12:41:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "65976741780389888",
  "text" : "Santos e Muricy s\u00E3o agora o Brasil na Libertadores? Torcerei p\/ It\u00E1lia.",
  "id" : 65976741780389888,
  "created_at" : "2011-05-05 03:10:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Andr\u00E9 Tschaffon",
      "screen_name" : "andretschaffon",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "36856512",
      "id" : 36856512
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "65971762172669952",
  "geo" : { },
  "id_str" : "65972666145849344",
  "in_reply_to_user_id" : 36856512,
  "text" : "@andretschaffon Mas se for mulher, independente do nome, eles j\u00E1 n\u00E3o v\u00E3o querer chegar perto mesmo haha",
  "id" : 65972666145849344,
  "in_reply_to_status_id" : 65971762172669952,
  "created_at" : "2011-05-05 02:54:43 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "andretschaffon",
  "in_reply_to_user_id_str" : "36856512",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "65970630809489408",
  "text" : "Puta Amorim em destaque no cartaz?!?! Fez o gol do t\u00EDtulo e eu n\u00E3o to sabendo? http:\/\/glo.bo\/kvfKfu",
  "id" : 65970630809489408,
  "created_at" : "2011-05-05 02:46:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "65888347461140480",
  "geo" : { },
  "id_str" : "65927634655252480",
  "in_reply_to_user_id" : 41194626,
  "text" : "@librianasp Haha t\u00E1 legal! Vamos tentar marcar um chopp!",
  "id" : 65927634655252480,
  "in_reply_to_status_id" : 65888347461140480,
  "created_at" : "2011-05-04 23:55:47 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "librianasp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41194626",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "God_Damn_Batman",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "1176900734",
      "id" : 1176900734
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "65860672109547520",
  "text" : "RT @God_Damn_Batman: I have no actual evidence to support this. But I think the Joker and Steven Tyler have the same plastic surgeon.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/batcomputer.heroku.com\" rel=\"nofollow\"\u003EBatcomputer\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "65859404611850240",
    "text" : "I have no actual evidence to support this. But I think the Joker and Steven Tyler have the same plastic surgeon.",
    "id" : 65859404611850240,
    "created_at" : "2011-05-04 19:24:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "TheBatman",
      "protected" : false,
      "id_str" : "126881128",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792221815\/Angry_batman_normal.JPG",
      "id" : 126881128,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 65860672109547520,
  "created_at" : "2011-05-04 19:29:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Aaron \u1555( \u141B )\u1557",
      "screen_name" : "papermodelplane",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "1968151",
      "id" : 1968151
    }, {
      "name" : "Barack Obama",
      "screen_name" : "BarackObama",
      "indices" : [ 33, 45 ],
      "id_str" : "813286",
      "id" : 813286
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "65019927903485952",
  "text" : "RT @papermodelplane: Did you see @barackobama's Bin Laden tweet number? Can't make this stuff up. http:\/\/yfrog.com\/gyzie5j",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/arrow.accord5.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EArrow\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Barack Obama",
        "screen_name" : "BarackObama",
        "indices" : [ 12, 24 ],
        "id_str" : "813286",
        "id" : 813286
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "64903974708445184",
    "text" : "Did you see @barackobama's Bin Laden tweet number? Can't make this stuff up. http:\/\/yfrog.com\/gyzie5j",
    "id" : 64903974708445184,
    "created_at" : "2011-05-02 04:08:08 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Aaron Draczynski",
      "screen_name" : "developer",
      "protected" : false,
      "id_str" : "778325",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/514165992180576256\/uDa8bMs5_normal.png",
      "id" : 778325,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 65019927903485952,
  "created_at" : "2011-05-02 11:48:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "65019891530465280",
  "text" : "Genial, v\u00E1rias contas fake j\u00E1 hahaha (e, de fato, o twitter foi onde eu fiquei sabendo da morte dele) http:\/\/read.bi\/lXwljP",
  "id" : 65019891530465280,
  "created_at" : "2011-05-02 11:48:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Olympikus Flamengo",
      "screen_name" : "OlympikusFla",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "52123196",
      "id" : 52123196
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "64883978435444736",
  "text" : "RT @OlympikusFla: Nossa homenagem ao Flamengo e esta grande na\u00E7\u00E3o. \u00C9 campe\u00E3o! http:\/\/twitpic.com\/4s3m3t",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "64812684062892033",
    "text" : "Nossa homenagem ao Flamengo e esta grande na\u00E7\u00E3o. \u00C9 campe\u00E3o! http:\/\/twitpic.com\/4s3m3t",
    "id" : 64812684062892033,
    "created_at" : "2011-05-01 22:05:22 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Olympikus Flamengo",
      "screen_name" : "OlympikusFla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52123196",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1689930306\/e4aaa3c8-a52c-4e8b-98b2-6f83afe3b8dd_normal.jpg",
      "id" : 52123196,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 64883978435444736,
  "created_at" : "2011-05-02 02:48:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]