Grailbird.data.tweets_2011_09 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 80, 100 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/h5nlAF2Q",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2011\/09\/boneco-de-ronaldinho-gaucho-comeca-ser-vendido-no-rio.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119915389726633985",
  "text" : "Assim do nada sem anunciar?!? Poderiam ter aproveitado o an\u00FAncio da camisa 3... http:\/\/t.co\/h5nlAF2Q",
  "id" : 119915389726633985,
  "created_at" : "2011-09-30 23:23:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lisane Andrade",
      "screen_name" : "lisaneandrade",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "19855422",
      "id" : 19855422
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "119819018919100417",
  "geo" : { },
  "id_str" : "119820016718843904",
  "in_reply_to_user_id" : 19855422,
  "text" : "@lisaneandrade Para de conversinha... ficou \u00E9 com mais vontade de ir :D",
  "id" : 119820016718843904,
  "in_reply_to_status_id" : 119819018919100417,
  "created_at" : "2011-09-30 17:04:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "lisaneandrade",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19855422",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 57, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/z8gWPPXa",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/noticia\/2011\/09\/ricardo-teixeira-e-internado-no-rio.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/notici\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119587924382728192",
  "text" : "Tem exemplo melhor de \"vaso ruim n\u00E3o quebra\" q esse fdp? http:\/\/t.co\/z8gWPPXa",
  "id" : 119587924382728192,
  "created_at" : "2011-09-30 01:42:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 79, 99 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/B9Qsd5a6",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/p6axw4",
      "display_url" : "bit.ly\/p6axw4"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119562291552325632",
  "text" : "RT @smashingmag: Pagify jQuery plugin: lets you create single page web sites - http:\/\/t.co\/B9Qsd5a6",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 62, 82 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/B9Qsd5a6",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/p6axw4",
        "display_url" : "bit.ly\/p6axw4"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "119519351073280000",
    "text" : "Pagify jQuery plugin: lets you create single page web sites - http:\/\/t.co\/B9Qsd5a6",
    "id" : 119519351073280000,
    "created_at" : "2011-09-29 21:10:08 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477218012194304000\/ytI5hY2H_normal.png",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 119562291552325632,
  "created_at" : "2011-09-30 00:00:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119560055493369857",
  "text" : "Jackson Five!!! hahaha",
  "id" : 119560055493369857,
  "created_at" : "2011-09-29 23:51:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 21, 41 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ajiueIeN",
      "expanded_url" : "http:\/\/blog.moviefone.com\/2011\/09\/29\/mortal-kombat-reboot\/",
      "display_url" : "blog.moviefone.com\/2011\/09\/29\/mor\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119547714089402369",
  "text" : "Mortal Kombaaaaat!!! http:\/\/t.co\/ajiueIeN",
  "id" : 119547714089402369,
  "created_at" : "2011-09-29 23:02:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119544445006921728",
  "text" : "Meu ingl\u00EAs macarr\u00F4nico \u00E9 muito melhor do q o dessa entrevistadora do Multishow...",
  "id" : 119544445006921728,
  "created_at" : "2011-09-29 22:49:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119516617590833153",
  "text" : "Acho muito legal cantar m\u00FAsica pedida pelo p\u00FAblico sem ter ensaiado. Bel\u00EDssimo gesto de respeito com os f\u00E3s.",
  "id" : 119516617590833153,
  "created_at" : "2011-09-29 20:59:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Mariana",
      "screen_name" : "MariMaricota",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "45231857",
      "id" : 45231857
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 78 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/poaKrXK3",
      "expanded_url" : "http:\/\/analytics.blogspot.com\/2011\/09\/whats-happening-on-your-site-right-now.html",
      "display_url" : "analytics.blogspot.com\/2011\/09\/whats-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119510525062299649",
  "text" : "RT @MariMaricota: Google lan\u00E7a o Analytics em tempo real! http:\/\/t.co\/poaKrXK3",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 40, 60 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/poaKrXK3",
        "expanded_url" : "http:\/\/analytics.blogspot.com\/2011\/09\/whats-happening-on-your-site-right-now.html",
        "display_url" : "analytics.blogspot.com\/2011\/09\/whats-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "119477010979500033",
    "text" : "Google lan\u00E7a o Analytics em tempo real! http:\/\/t.co\/poaKrXK3",
    "id" : 119477010979500033,
    "created_at" : "2011-09-29 18:21:53 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Mariana",
      "screen_name" : "MariMaricota",
      "protected" : false,
      "id_str" : "45231857",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1348905789\/twitter_normal.JPG",
      "id" : 45231857,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 119510525062299649,
  "created_at" : "2011-09-29 20:35:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "119504805352845312",
  "geo" : { },
  "id_str" : "119510294383964160",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Acho q d\u00E1 p\/ \"controlar\" a comemora\u00E7\u00E3o. Dizer se o cara vai dan\u00E7ar, correr, se jogar no ch\u00E3o, etc",
  "id" : 119510294383964160,
  "in_reply_to_status_id" : 119504805352845312,
  "created_at" : "2011-09-29 20:34:09 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 55, 75 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/mTUhEg76",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/pFiadM",
      "display_url" : "bit.ly\/pFiadM"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119467712996057088",
  "text" : "Nova interface do Xbox deve ser lan\u00E7ada 15 de novembro http:\/\/t.co\/mTUhEg76",
  "id" : 119467712996057088,
  "created_at" : "2011-09-29 17:44:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 114, 134 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ngA14CgR",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OlphGctv5ow",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=OlphGc\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119246993360031744",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Se liga nos detalhes, at\u00E9 a bra\u00E7adeira ta igual!! E deu tempo de colocarem os patroc\u00EDnios na camisa... http:\/\/t.co\/ngA14CgR",
  "id" : 119246993360031744,
  "created_at" : "2011-09-29 03:07:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 9, 29 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/cXk6YDgh",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.submarino.com.br\/produto\/1\/23854059\/box+calvin+e+haroldo:+7+volumes",
      "display_url" : "submarino.com.br\/produto\/1\/2385\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "119090223228518401",
  "text" : "Eu quero http:\/\/t.co\/cXk6YDgh",
  "id" : 119090223228518401,
  "created_at" : "2011-09-28 16:44:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 66 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ljb2Q3oV",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yxG5xl5bb-w",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=yxG5xl\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118830180616769536",
  "text" : "Danilo Gentili falando do Chaves, muito bom!! http:\/\/t.co\/ljb2Q3oV",
  "id" : 118830180616769536,
  "created_at" : "2011-09-27 23:31:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "Cauax - Busca Cursos",
      "screen_name" : "cauax_br",
      "indices" : [ 91, 100 ],
      "id_str" : "239606528",
      "id" : 239606528
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 86 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Gr4iczRv",
      "expanded_url" : "http:\/\/p.ost.im\/p\/ejetFT",
      "display_url" : "p.ost.im\/p\/ejetFT"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118818485559242752",
  "text" : "RT @nalannes: Cauax no Programa Neg\u00F3cios de Sucesso  - TV Vit\u00F3ria http:\/\/t.co\/Gr4iczRv via @cauax_br",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Cauax - Busca Cursos",
        "screen_name" : "cauax_br",
        "indices" : [ 77, 86 ],
        "id_str" : "239606528",
        "id" : 239606528
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 52, 72 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/Gr4iczRv",
        "expanded_url" : "http:\/\/p.ost.im\/p\/ejetFT",
        "display_url" : "p.ost.im\/p\/ejetFT"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "118807913862148096",
    "text" : "Cauax no Programa Neg\u00F3cios de Sucesso  - TV Vit\u00F3ria http:\/\/t.co\/Gr4iczRv via @cauax_br",
    "id" : 118807913862148096,
    "created_at" : "2011-09-27 22:03:08 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "protected" : false,
      "id_str" : "32441865",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1964789373\/eu_normal.jpg",
      "id" : 32441865,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 118818485559242752,
  "created_at" : "2011-09-27 22:45:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lisane Andrade",
      "screen_name" : "lisaneandrade",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "19855422",
      "id" : 19855422
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "118731600677715968",
  "geo" : { },
  "id_str" : "118732620673728512",
  "in_reply_to_user_id" : 19855422,
  "text" : "@lisaneandrade Pow, Firefox \u00E9 meu parceiro h\u00E1 mais de 7 anos. \u00C9 como se a raposinha fosse meu bicho de estima\u00E7\u00E3o, d\u00E1 pena de abandonar rs",
  "id" : 118732620673728512,
  "in_reply_to_status_id" : 118731600677715968,
  "created_at" : "2011-09-27 17:03:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "lisaneandrade",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19855422",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/AYFHksFz",
      "expanded_url" : "http:\/\/mashable.com\/2011\/09\/27\/apple-announces-iphone-event-for-october-4\/",
      "display_url" : "mashable.com\/2011\/09\/27\/app\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118730774718586881",
  "text" : "Agora \u00E9 oficial. Finalmente, iPhone e iOS novos ter\u00E7a que vem. http:\/\/t.co\/AYFHksFz",
  "id" : 118730774718586881,
  "created_at" : "2011-09-27 16:56:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 102, 122 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/NmRILdqL",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.firefox.com",
      "display_url" : "firefox.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118728333281341440",
  "text" : "Firefox 7 lan\u00E7ado com a promessa de ser mais r\u00E1pido. \u00DAltima chance antes de mudar de vez p\/ Chrome... http:\/\/t.co\/NmRILdqL",
  "id" : 118728333281341440,
  "created_at" : "2011-09-27 16:46:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "118502055852785664",
  "geo" : { },
  "id_str" : "118502742313541632",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia \u00C9 a \u00FAltima... ta querendo matar n\u00E9? :P",
  "id" : 118502742313541632,
  "in_reply_to_status_id" : 118502055852785664,
  "created_at" : "2011-09-27 01:50:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118495842167570432",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques cade tu?",
  "id" : 118495842167570432,
  "created_at" : "2011-09-27 01:23:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 104, 124 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Xd3aIJZj",
      "expanded_url" : "http:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Despedida_de_Solteiro_%28telenovela%29",
      "display_url" : "pt.wikipedia.org\/wiki\/Despedida\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "118489386231939074",
  "geo" : { },
  "id_str" : "118490180058497025",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna Hahaha esses roteiristas de novela t\u00E3o cada vez piores. Bons tempos de Despedida de Solteiro.. http:\/\/t.co\/Xd3aIJZj",
  "id" : 118490180058497025,
  "in_reply_to_status_id" : 118489386231939074,
  "created_at" : "2011-09-27 01:00:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    }, {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 9, 24 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "118487916682035201",
  "geo" : { },
  "id_str" : "118488913189941249",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna @danielcmarques Pq \u00E9 na hora do trabalho e ele n\u00E3o vai poder assistir? S\u00F3 procurar no youtube depois pow...",
  "id" : 118488913189941249,
  "in_reply_to_status_id" : 118487916682035201,
  "created_at" : "2011-09-27 00:55:32 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Freitas",
      "screen_name" : "rfreitas",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "14759722",
      "id" : 14759722
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 120, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/I1CfDkFu",
      "expanded_url" : "http:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mike_Patton#Video_games",
      "display_url" : "en.wikipedia.org\/wiki\/Mike_Patt\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118485298886873088",
  "in_reply_to_user_id" : 14759722,
  "text" : "@rfreitas O Mike Patton j\u00E1 cantou v\u00E1rias m\u00FAsicas com o Sepultura e tb fez a voz dos zumbis do Left 4 Dead!! Muito \u00EDdolo http:\/\/t.co\/I1CfDkFu",
  "id" : 118485298886873088,
  "created_at" : "2011-09-27 00:41:11 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rfreitas",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14759722",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "burrao",
      "indices" : [ 113, 120 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118472613805830144",
  "text" : "Almocei no shopping hj e s\u00F3 agora me passou pela cabe\u00E7a de ver ao vivo a camisa nova do Meng\u00E3o em alguma loja... #burrao",
  "id" : 118472613805830144,
  "created_at" : "2011-09-26 23:50:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    }, {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 16, 24 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "118108806940078080",
  "geo" : { },
  "id_str" : "118112339831693312",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques @resenna Melhor banda do mundo porra!!",
  "id" : 118112339831693312,
  "in_reply_to_status_id" : 118108806940078080,
  "created_at" : "2011-09-25 23:59:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 126 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/VG2xqBos",
      "expanded_url" : "http:\/\/g1.globo.com\/rock-in-rio\/2011\/noticia\/2011\/09\/mike-patton-empurra-camera-durante-show-com-orquestra-no-sunset.html",
      "display_url" : "g1.globo.com\/rock-in-rio\/20\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "118093415396294657",
  "text" : "Podia ser pior. Da \u00FAltima vez q o camera man atrapalhou o show dele, o cara viu mais do q gostaria hahaha http:\/\/t.co\/VG2xqBos",
  "id" : 118093415396294657,
  "created_at" : "2011-09-25 22:43:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "117734086835048448",
  "text" : "Se esse time n\u00E3o me matar do cora\u00E7\u00E3o, viverei para sempre. Meng\u00E3o 2x1",
  "id" : 117734086835048448,
  "created_at" : "2011-09-24 22:56:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "117727092782800896",
  "text" : "Deivid \u00E9 t\u00E3o med\u00EDocre q at\u00E9 quando faz gol eu n\u00E3o consigo n\u00E3o gritar \"filho da puta\"",
  "id" : 117727092782800896,
  "created_at" : "2011-09-24 22:28:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanissa Wanick",
      "screen_name" : "vanissa",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "18245240",
      "id" : 18245240
    }, {
      "name" : "Jornal O Globo",
      "screen_name" : "JornalOGlobo",
      "indices" : [ 92, 105 ],
      "id_str" : "54341363",
      "id" : 54341363
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 126 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/sfohQDWy",
      "expanded_url" : "http:\/\/oglobo.globo.com\/esportes\/copa2014\/mat\/2011\/09\/24\/descontente-com-lei-geral-da-copa-2014-fifa-ameaca-utilizar-clausula-para-tirar-evento-do-brasil-925432137.asp",
      "display_url" : "oglobo.globo.com\/esportes\/copa2\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "117648305034502144",
  "text" : "RT @vanissa: Descontente, Fifa amea\u00E7a utilizar cl\u00E1usula para tirar o evento do Brasil - via @JornalOGlobo http:\/\/t.co\/sfohQDWy",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Jornal O Globo",
        "screen_name" : "JornalOGlobo",
        "indices" : [ 79, 92 ],
        "id_str" : "54341363",
        "id" : 54341363
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 93, 113 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/sfohQDWy",
        "expanded_url" : "http:\/\/oglobo.globo.com\/esportes\/copa2014\/mat\/2011\/09\/24\/descontente-com-lei-geral-da-copa-2014-fifa-ameaca-utilizar-clausula-para-tirar-evento-do-brasil-925432137.asp",
        "display_url" : "oglobo.globo.com\/esportes\/copa2\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "117640548470370305",
    "text" : "Descontente, Fifa amea\u00E7a utilizar cl\u00E1usula para tirar o evento do Brasil - via @JornalOGlobo http:\/\/t.co\/sfohQDWy",
    "id" : 117640548470370305,
    "created_at" : "2011-09-24 16:44:27 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Vanissa Wanick",
      "screen_name" : "vanissa",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18245240",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/582435675389181952\/uQrk4LWX_normal.png",
      "id" : 18245240,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 117648305034502144,
  "created_at" : "2011-09-24 17:15:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ge fla",
      "screen_name" : "ge_fla",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "97240866",
      "id" : 97240866
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 78, 98 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/CFKhCAfx",
      "expanded_url" : "http:\/\/glo.bo\/q6PE4H",
      "display_url" : "glo.bo\/q6PE4H"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "117404515443023872",
  "text" : "RT @ge_fla: GLOBOESPORTE.COM incrementa p\u00E1ginas de clubes: elencos, baixas... http:\/\/t.co\/CFKhCAfx",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/ge_fla\" rel=\"nofollow\"\u003Ege_flamengo\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 66, 86 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/CFKhCAfx",
        "expanded_url" : "http:\/\/glo.bo\/q6PE4H",
        "display_url" : "glo.bo\/q6PE4H"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "117395587384623104",
    "text" : "GLOBOESPORTE.COM incrementa p\u00E1ginas de clubes: elencos, baixas... http:\/\/t.co\/CFKhCAfx",
    "id" : 117395587384623104,
    "created_at" : "2011-09-24 00:31:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "ge fla",
      "screen_name" : "ge_fla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "97240866",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1486824027\/flamengo_normal.jpg",
      "id" : 97240866,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 117404515443023872,
  "created_at" : "2011-09-24 01:06:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Assis",
      "screen_name" : "rodrigoa6",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "41179451",
      "id" : 41179451
    }, {
      "name" : "Danilo Dinelli",
      "screen_name" : "danilodinelli",
      "indices" : [ 11, 25 ],
      "id_str" : "50052428",
      "id" : 50052428
    }, {
      "name" : "Rodrigo Freitas",
      "screen_name" : "rfreitas",
      "indices" : [ 26, 35 ],
      "id_str" : "14759722",
      "id" : 14759722
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "117373895727775744",
  "geo" : { },
  "id_str" : "117374400562593793",
  "in_reply_to_user_id" : 41179451,
  "text" : "@rodrigoa6 @danilodinelli @rfreitas Pow, n\u00E3o escalei essa rodada de novo!! Med\u00EDocres 17 pontos...",
  "id" : 117374400562593793,
  "in_reply_to_status_id" : 117373895727775744,
  "created_at" : "2011-09-23 23:06:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rodrigoa6",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41179451",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lisane Andrade",
      "screen_name" : "lisaneandrade",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "19855422",
      "id" : 19855422
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "117370399599230977",
  "geo" : { },
  "id_str" : "117373760323076096",
  "in_reply_to_user_id" : 19855422,
  "text" : "@lisaneandrade Claro q n\u00E3o! J\u00E1 sei q vc n\u00E3o gosta de mim h\u00E1 muito tempo hahaha",
  "id" : 117373760323076096,
  "in_reply_to_status_id" : 117370399599230977,
  "created_at" : "2011-09-23 23:04:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "lisaneandrade",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19855422",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Assis",
      "screen_name" : "rodrigoa6",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "41179451",
      "id" : 41179451
    }, {
      "name" : "Lisane Andrade",
      "screen_name" : "lisaneandrade",
      "indices" : [ 11, 25 ],
      "id_str" : "19855422",
      "id" : 19855422
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 84, 104 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/n0oMVTUu",
      "expanded_url" : "http:\/\/framebox.org",
      "display_url" : "framebox.org"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "117369305649250304",
  "geo" : { },
  "id_str" : "117369893980082176",
  "in_reply_to_user_id" : 41179451,
  "text" : "@rodrigoa6 @lisaneandrade Eu uso o Frame Box. Muito bom, simples e nada de Flash rs http:\/\/t.co\/n0oMVTUu",
  "id" : 117369893980082176,
  "in_reply_to_status_id" : 117369305649250304,
  "created_at" : "2011-09-23 22:48:58 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rodrigoa6",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41179451",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lisane Andrade",
      "screen_name" : "lisaneandrade",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "19855422",
      "id" : 19855422
    }, {
      "name" : "Rodrigo Assis",
      "screen_name" : "rodrigoa6",
      "indices" : [ 15, 25 ],
      "id_str" : "41179451",
      "id" : 41179451
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "117365973178257408",
  "geo" : { },
  "id_str" : "117367548709834752",
  "in_reply_to_user_id" : 19855422,
  "text" : "@lisaneandrade @rodrigoa6 \u00C9 em Flash!! Flash sucks",
  "id" : 117367548709834752,
  "in_reply_to_status_id" : 117365973178257408,
  "created_at" : "2011-09-23 22:39:38 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "lisaneandrade",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19855422",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 52 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yKzFFm8g",
      "expanded_url" : "http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/vs.-racing\/id443893981?mt=8",
      "display_url" : "itunes.apple.com\/us\/app\/vs.-rac\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "117045179797602304",
  "text" : "Jogo de corrida maneiro p\/ iPod http:\/\/t.co\/yKzFFm8g",
  "id" : 117045179797602304,
  "created_at" : "2011-09-23 01:18:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "God_Damn_Batman",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "1176900734",
      "id" : 1176900734
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116968357718274048",
  "text" : "RT @God_Damn_Batman: Robin is complaining about Facebook changes. The biggest one is probably that I hacked his password and deleted his ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/batcomputer.heroku.com\" rel=\"nofollow\"\u003EBatcomputer\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "116967145346301952",
    "text" : "Robin is complaining about Facebook changes. The biggest one is probably that I hacked his password and deleted his account.",
    "id" : 116967145346301952,
    "created_at" : "2011-09-22 20:08:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "TheBatman",
      "protected" : false,
      "id_str" : "126881128",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792221815\/Angry_batman_normal.JPG",
      "id" : 126881128,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 116968357718274048,
  "created_at" : "2011-09-22 20:13:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116940965381537793",
  "text" : "Trabalho amanh\u00E3 s\u00F3 at\u00E9 as 16h por causa do Rock in Rio \\m\/ \\m\/ \\m\/",
  "id" : 116940965381537793,
  "created_at" : "2011-09-22 18:24:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Ale Rocha",
      "screen_name" : "alerocha",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "9190152",
      "id" : 9190152
    }, {
      "name" : "Ligado em S\u00E9rie",
      "screen_name" : "ligadoemserie",
      "indices" : [ 17, 31 ],
      "id_str" : "9807852",
      "id" : 9807852
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116934944349106176",
  "text" : "RT @alerocha: RT @ligadoemserie Hoje \u00E9 dia 22 de Setembro de 2011. H\u00E1 exatos 17 anos Rachel entrava no Central Perk de noiva e Friends e ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Ligado em S\u00E9rie",
        "screen_name" : "ligadoemserie",
        "indices" : [ 3, 17 ],
        "id_str" : "9807852",
        "id" : 9807852
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "in_reply_to_status_id_str" : "116720237856034817",
    "geo" : { },
    "id_str" : "116874249003737088",
    "in_reply_to_user_id" : 9807852,
    "text" : "RT @ligadoemserie Hoje \u00E9 dia 22 de Setembro de 2011. H\u00E1 exatos 17 anos Rachel entrava no Central Perk de noiva e Friends estreava na TV.",
    "id" : 116874249003737088,
    "in_reply_to_status_id" : 116720237856034817,
    "created_at" : "2011-09-22 13:59:27 +0000",
    "in_reply_to_screen_name" : "ligadoemserie",
    "in_reply_to_user_id_str" : "9807852",
    "user" : {
      "name" : "Ale Rocha",
      "screen_name" : "alerocha",
      "protected" : false,
      "id_str" : "9190152",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1587209804\/avatar_normal.jpg",
      "id" : 9190152,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 116934944349106176,
  "created_at" : "2011-09-22 18:00:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/LvWFs0Cw",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/mV3aFs",
      "display_url" : "bit.ly\/mV3aFs"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116846366696816640",
  "text" : "Finalmente v\u00E3o acabar com a palha\u00E7ada dos patrocinios na camisa http:\/\/t.co\/LvWFs0Cw",
  "id" : 116846366696816640,
  "created_at" : "2011-09-22 12:08:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arthur Muhlenberg",
      "screen_name" : "Urublog",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "26618823",
      "id" : 26618823
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116649522800766977",
  "text" : "RT @urublog: J\u00E1 baixaram o livro multimidia Flamengo sempre na Applestore? \u00C9 muito maneiro e t\u00E1 de gr\u00E1tis!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "116647160249982976",
    "text" : "J\u00E1 baixaram o livro multimidia Flamengo sempre na Applestore? \u00C9 muito maneiro e t\u00E1 de gr\u00E1tis!",
    "id" : 116647160249982976,
    "created_at" : "2011-09-21 22:57:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Arthur Muhlenberg",
      "screen_name" : "Urublog",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26618823",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520009483238404098\/7iX-ok12_normal.jpeg",
      "id" : 26618823,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 116649522800766977,
  "created_at" : "2011-09-21 23:06:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116638793330733057",
  "text" : "Freela s\u00F3 amanh\u00E3. Meu moonlighting hj \u00E9 arrancar cabe\u00E7as no Mortal Kombat e aguentar mais uma pelada do Meng\u00E3o.",
  "id" : 116638793330733057,
  "created_at" : "2011-09-21 22:23:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116534388849770496",
  "text" : "P\/ q usar Lorem Ipsum se vc pode usar Samuel L Ipsum? http:\/\/slipsum.com",
  "id" : 116534388849770496,
  "created_at" : "2011-09-21 15:28:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lisane Andrade",
      "screen_name" : "lisaneandrade",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "19855422",
      "id" : 19855422
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "116525567213436928",
  "geo" : { },
  "id_str" : "116526090549338114",
  "in_reply_to_user_id" : 19855422,
  "text" : "@lisaneandrade puxa-saco!!!! :P",
  "id" : 116526090549338114,
  "in_reply_to_status_id" : 116525567213436928,
  "created_at" : "2011-09-21 14:55:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "lisaneandrade",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19855422",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/oUd2gpAW",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/qjkvvD",
      "display_url" : "bit.ly\/qjkvvD"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116521777512976384",
  "text" : "iPhone, iPods e, especialmente, iOS novos dia 4? Faltam duas semanas  http:\/\/t.co\/oUd2gpAW",
  "id" : 116521777512976384,
  "created_at" : "2011-09-21 14:38:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Aza Raskin",
      "screen_name" : "azaaza",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "534677003",
      "id" : 534677003
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116519095280734209",
  "text" : "RT @azaaza: Want your CSS rotates and scales to be beautifully antialiased? For webkit, add \"box-shadow: 0 0 1px transparent;\" and it wi ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetie for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "113753616979988480",
    "text" : "Want your CSS rotates and scales to be beautifully antialiased? For webkit, add \"box-shadow: 0 0 1px transparent;\" and it will be.",
    "id" : 113753616979988480,
    "created_at" : "2011-09-13 23:19:10 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Aza Raskin",
      "screen_name" : "aza",
      "protected" : false,
      "id_str" : "13370272",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801298949\/Aza_Evil_normal.png",
      "id" : 13370272,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 116519095280734209,
  "created_at" : "2011-09-21 14:28:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 51 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JMmRxHfN",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/noticia\/2011\/09\/brasil-ja-tem-uniforme-para-buscar-em-londres-ouro-inedito-no-futebol.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/seleca\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "116382444604768256",
  "text" : "Nike se superando, feia p\/ kct http:\/\/t.co\/JMmRxHfN",
  "id" : 116382444604768256,
  "created_at" : "2011-09-21 05:25:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Danilo Dinelli",
      "screen_name" : "danilodinelli",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "50052428",
      "id" : 50052428
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "116239706496319488",
  "geo" : { },
  "id_str" : "116239933198442496",
  "in_reply_to_user_id" : 50052428,
  "text" : "@danilodinelli Quero muito ver esse video no youtube hahaha",
  "id" : 116239933198442496,
  "in_reply_to_status_id" : 116239706496319488,
  "created_at" : "2011-09-20 19:58:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danilodinelli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "50052428",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Danilo Dinelli",
      "screen_name" : "danilodinelli",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "50052428",
      "id" : 50052428
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "116234790646185986",
  "geo" : { },
  "id_str" : "116235306893713408",
  "in_reply_to_user_id" : 50052428,
  "text" : "@danilodinelli Pelo menos te ligaram",
  "id" : 116235306893713408,
  "in_reply_to_status_id" : 116234790646185986,
  "created_at" : "2011-09-20 19:40:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danilodinelli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "50052428",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 114, 134 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XBk4L055",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/qsZZUW",
      "display_url" : "bit.ly\/qsZZUW"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "115834670310105088",
  "text" : "A camisa \u00E9 linda mas \"grafismo que simboliza a movimenta\u00E7\u00E3o da torcida e luzes do est\u00E1dio\" \u00E9 muita droga na mente http:\/\/t.co\/XBk4L055",
  "id" : 115834670310105088,
  "created_at" : "2011-09-19 17:08:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Bookman Editora",
      "screen_name" : "BookmanEditora",
      "indices" : [ 30, 45 ],
      "id_str" : "25576998",
      "id" : 25576998
    }, {
      "name" : "Tableless",
      "screen_name" : "tableless",
      "indices" : [ 52, 62 ],
      "id_str" : "12222972",
      "id" : 12222972
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 97 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/zjaaLoXq",
      "expanded_url" : "http:\/\/migre.me\/5Hg7a",
      "display_url" : "migre.me\/5Hg7a"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "115769226702237698",
  "text" : "Quero o livro Smashing CSS da @BookmanEditora que o @tableless vai sortear! (http:\/\/t.co\/zjaaLoXq)",
  "id" : 115769226702237698,
  "created_at" : "2011-09-19 12:48:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "hermioneway",
      "screen_name" : "hermioneway",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "9950972",
      "id" : 9950972
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZTpPCWZO",
      "expanded_url" : "http:\/\/twitpic.com\/6n5mxw",
      "display_url" : "twitpic.com\/6n5mxw"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "115753370224050176",
  "text" : "RT @hermioneway: I think this is a good philosophy for life:   http:\/\/t.co\/ZTpPCWZO",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 46, 66 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ZTpPCWZO",
        "expanded_url" : "http:\/\/twitpic.com\/6n5mxw",
        "display_url" : "twitpic.com\/6n5mxw"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "115622206817566721",
    "text" : "I think this is a good philosophy for life:   http:\/\/t.co\/ZTpPCWZO",
    "id" : 115622206817566721,
    "created_at" : "2011-09-19 03:04:16 +0000",
    "user" : {
      "name" : "hermioneway",
      "screen_name" : "hermioneway",
      "protected" : false,
      "id_str" : "9950972",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2828557363\/06e030950a2a5ad2d18e4a1b944aad50_normal.jpeg",
      "id" : 9950972,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 115753370224050176,
  "created_at" : "2011-09-19 11:45:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "115748058620379136",
  "text" : "A maior parte da rua foi reasfaltada! \"Voltei\" a morar 15min mais perto do trabalho (pelo menos quando n\u00E3o chover) \\m\/",
  "id" : 115748058620379136,
  "created_at" : "2011-09-19 11:24:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "115495724208234496",
  "text" : "A API do Orkut, como todo o resto dele, \u00E9 um lixo",
  "id" : 115495724208234496,
  "created_at" : "2011-09-18 18:41:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 48 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/epfn4nE2",
      "expanded_url" : "http:\/\/oglobo.globo.com\/rio\/transito\/mat\/2011\/09\/18\/identificado-homem-que-furtou-onibus-na-barra-dirigiu-ate-botafogo-causando-acidentes-pelo-caminho-925385565.asp",
      "display_url" : "oglobo.globo.com\/rio\/transito\/m\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "115446979403857921",
  "text" : "V\u00E3o botar a culpa no GTA... http:\/\/t.co\/epfn4nE2",
  "id" : 115446979403857921,
  "created_at" : "2011-09-18 15:27:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 93, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/5cZNSy3C",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/obnCaY",
      "display_url" : "bit.ly\/obnCaY"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114685949203587073",
  "text" : "O cara do HTML5 Boilerplate vai palestrar hj em SP!! Porra, tem q rolar video online disso.. http:\/\/t.co\/5cZNSy3C",
  "id" : 114685949203587073,
  "created_at" : "2011-09-16 13:03:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Danilo Dinelli",
      "screen_name" : "danilodinelli",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "50052428",
      "id" : 50052428
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/45XIDOrJ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cfr4SjcKt7k",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=cfr4Sj\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114501537493037056",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114502622538506241",
  "in_reply_to_user_id" : 50052428,
  "text" : "@danilodinelli Veja o da Amy Winehouse, engra\u00E7ad\u00E3o http:\/\/t.co\/45XIDOrJ",
  "id" : 114502622538506241,
  "in_reply_to_status_id" : 114501537493037056,
  "created_at" : "2011-09-16 00:55:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danilodinelli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "50052428",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Danilo Dinelli",
      "screen_name" : "danilodinelli",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "50052428",
      "id" : 50052428
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 82, 102 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FcWnsCPD",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i2yY8jWcrV4",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=i2yY8j\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114495740407066624",
  "in_reply_to_user_id" : 50052428,
  "text" : "@danilodinelli \"Vou entrar nessa porra de internet e deitar vcs todos na porrada\" http:\/\/t.co\/FcWnsCPD",
  "id" : 114495740407066624,
  "created_at" : "2011-09-16 00:28:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danilodinelli",
  "in_reply_to_user_id_str" : "50052428",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 100, 120 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/l91lHvJd",
      "expanded_url" : "http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/football-kicks\/id400923918?mt=8",
      "display_url" : "itunes.apple.com\/us\/app\/footbal\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114482474951786497",
  "text" : "Novo Football Kicks tem goleiro!! Preciso de tempo p\/ ganhar moeda e desbloquear.. Malditos freelas http:\/\/t.co\/l91lHvJd",
  "id" : 114482474951786497,
  "created_at" : "2011-09-15 23:35:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114447456082731009",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114466724539150336",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto N\u00E3o sei vc, mas eu comia e chupava ela todinha hahaha (porra babu!! tu so manda tweet gay!!)",
  "id" : 114466724539150336,
  "in_reply_to_status_id" : 114447456082731009,
  "created_at" : "2011-09-15 22:32:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 53, 73 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/jmantyVN",
      "expanded_url" : "http:\/\/tecnoblog.net\/77003\/internet-explorer-10-desenvolvimento\/",
      "display_url" : "tecnoblog.net\/77003\/internet\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114414408972775425",
  "text" : "Vai ser maneiro testar site em 300 IEs diferentes... http:\/\/t.co\/jmantyVN",
  "id" : 114414408972775425,
  "created_at" : "2011-09-15 19:04:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tadeu Saldanha",
      "screen_name" : "tadeusaldanha",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "10138202",
      "id" : 10138202
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114390696546418689",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114392277849350144",
  "in_reply_to_user_id" : 10138202,
  "text" : "@tadeusaldanha Pensei algo parecido HAHAHAHA Tu ta muito revoltado...",
  "id" : 114392277849350144,
  "in_reply_to_status_id" : 114390696546418689,
  "created_at" : "2011-09-15 17:36:59 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tadeusaldanha",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10138202",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114170898247974912",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114171589423153153",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @nalannes Acho q o problema da sele\u00E7\u00E3o foi o Fred ter se contundido",
  "id" : 114171589423153153,
  "in_reply_to_status_id" : 114170898247974912,
  "created_at" : "2011-09-15 03:00:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114160688624185344",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114167362915282945",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes HAHAHA olha quem fala!! Mas diz a\u00ED, ele convocou algum meia melhor q o Thiago Neves? Renato e Oscar n\u00E3o fizeram nada..",
  "id" : 114167362915282945,
  "in_reply_to_status_id" : 114160688624185344,
  "created_at" : "2011-09-15 02:43:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114158870347255808",
  "text" : "O maluco n\u00E3o vai botar o Thiago Neves?!?!",
  "id" : 114158870347255808,
  "created_at" : "2011-09-15 02:09:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114138859062829057",
  "text" : "Canh\u00E3o da G\u00E1vea com a amarelinha hahahaha!! (Porra Mano, Thiago Neves reserva do Renato Abreu \u00E9 meio foda heim...)",
  "id" : 114138859062829057,
  "created_at" : "2011-09-15 00:49:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114053156039692288",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114053575189086209",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes Ah sim hehe",
  "id" : 114053575189086209,
  "in_reply_to_status_id" : 114053156039692288,
  "created_at" : "2011-09-14 19:11:05 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 26, 41 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114051276479791104",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114052434460016641",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes Vc achou fofo o @danielcmarques ser ot\u00E1rio? :D",
  "id" : 114052434460016641,
  "in_reply_to_status_id" : 114051276479791104,
  "created_at" : "2011-09-14 19:06:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114051011122962432",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114052281221124098",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques O q n\u00E3o te respondi? N\u00E3o lembro..",
  "id" : 114052281221124098,
  "in_reply_to_status_id" : 114051011122962432,
  "created_at" : "2011-09-14 19:05:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "114049285519179776",
  "geo" : { },
  "id_str" : "114049575983120385",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Tb acho",
  "id" : 114049575983120385,
  "in_reply_to_status_id" : 114049285519179776,
  "created_at" : "2011-09-14 18:55:12 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "114049532240723968",
  "text" : "Emoticon na tela azul do Windows 8? Sou mais a baleia do Twitter http:\/\/tecnoblog.net\/76924\/windows-8-tela-azul\/",
  "id" : 114049532240723968,
  "created_at" : "2011-09-14 18:55:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "App Store ",
      "screen_name" : "AppStore",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "74594552",
      "id" : 74594552
    }, {
      "name" : "Gameloft",
      "screen_name" : "gameloft",
      "indices" : [ 45, 54 ],
      "id_str" : "15739966",
      "id" : 15739966
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "free",
      "indices" : [ 59, 64 ]
    }, {
      "text" : "freeappoffer",
      "indices" : [ 85, 98 ]
    }, {
      "text" : "appstore",
      "indices" : [ 99, 108 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 109, 128 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/sk811Eb",
      "expanded_url" : "http:\/\/tw.appstore.com\/XVp",
      "display_url" : "tw.appstore.com\/XVp"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113812086966075392",
  "text" : "RT @AppStore: Get Asphalt 6: Adrenaline from @gameloft for #free for a limited time. #freeappoffer #appstore http:\/\/t.co\/sk811Eb",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/srm.vitrue.com\" rel=\"nofollow\"\u003ESocial Publisher\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Gameloft",
        "screen_name" : "gameloft",
        "indices" : [ 31, 40 ],
        "id_str" : "15739966",
        "id" : 15739966
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "free",
        "indices" : [ 45, 50 ]
      }, {
        "text" : "freeappoffer",
        "indices" : [ 71, 84 ]
      }, {
        "text" : "appstore",
        "indices" : [ 85, 94 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 95, 114 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/sk811Eb",
        "expanded_url" : "http:\/\/tw.appstore.com\/XVp",
        "display_url" : "tw.appstore.com\/XVp"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "113805446330073089",
    "text" : "Get Asphalt 6: Adrenaline from @gameloft for #free for a limited time. #freeappoffer #appstore http:\/\/t.co\/sk811Eb",
    "id" : 113805446330073089,
    "created_at" : "2011-09-14 02:45:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "App Store ",
      "screen_name" : "AppStore",
      "protected" : false,
      "id_str" : "74594552",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/541928549834182656\/dfWZLYmX_normal.png",
      "id" : 74594552,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 113812086966075392,
  "created_at" : "2011-09-14 03:11:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 23, 42 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/U0M4x7a",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.appleinsider.com\/articles\/11\/09\/13\/applecare_preparations_hint_at_ios_5_0_release_around_oct_10.html",
      "display_url" : "appleinsider.com\/articles\/11\/09\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113778683969417216",
  "text" : "Novo iOS sair\u00E1 dia 10? http:\/\/t.co\/U0M4x7a",
  "id" : 113778683969417216,
  "created_at" : "2011-09-14 00:58:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 96 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/sMcrc1A",
      "expanded_url" : "http:\/\/screenrant.com\/point-break-remake-sandy-131499",
      "display_url" : "screenrant.com\/point-break-re\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113777115090006016",
  "text" : "V\u00E3o estragar o filme... Tirando Equilibrium, esse cara n\u00E3o faz nada q preste http:\/\/t.co\/sMcrc1A",
  "id" : 113777115090006016,
  "created_at" : "2011-09-14 00:52:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "useful",
      "indices" : [ 117, 124 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 96, 115 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/f2iCYCx",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.currency.io",
      "display_url" : "currency.io"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113634195519193088",
  "text" : "RT @smashingmag: currency.io: An offline-capable, html5 currency converter app for the iPhone - http:\/\/t.co\/f2iCYCx  #useful",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "useful",
        "indices" : [ 100, 107 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 79, 98 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/f2iCYCx",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.currency.io",
        "display_url" : "currency.io"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "113631736528769024",
    "text" : "currency.io: An offline-capable, html5 currency converter app for the iPhone - http:\/\/t.co\/f2iCYCx  #useful",
    "id" : 113631736528769024,
    "created_at" : "2011-09-13 15:14:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477218012194304000\/ytI5hY2H_normal.png",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 113634195519193088,
  "created_at" : "2011-09-13 15:24:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tiago",
      "screen_name" : "CR_Flamengo",
      "indices" : [ 38, 50 ],
      "id_str" : "63763277",
      "id" : 63763277
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "SiteOficialFlamengo",
      "indices" : [ 52, 72 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 115, 134 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FNRRDMB",
      "expanded_url" : "http:\/\/migre.me\/5Go02",
      "display_url" : "migre.me\/5Go02"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113619577392467969",
  "text" : "O q vc fez ou o q vc entregou?!?! RT: @CR_Flamengo: #SiteOficialFlamengo Welinton: \"Trocaria meu gol pela vit\u00F3ria\" http:\/\/t.co\/FNRRDMB",
  "id" : 113619577392467969,
  "created_at" : "2011-09-13 14:26:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 66, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/3UF2piw",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/peYBkW",
      "display_url" : "bit.ly\/peYBkW"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "113353683596623872",
  "text" : "Bottinelli tem um irm\u00E3o zagueiro?!?! Contrataram o irm\u00E3o errado!! http:\/\/t.co\/3UF2piw",
  "id" : 113353683596623872,
  "created_at" : "2011-09-12 20:49:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "112539599246606336",
  "geo" : { },
  "id_str" : "112540358273011713",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Vai chupar rola, gordo viado",
  "id" : 112540358273011713,
  "in_reply_to_status_id" : 112539599246606336,
  "created_at" : "2011-09-10 14:58:06 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "112539359932186625",
  "geo" : { },
  "id_str" : "112540052994797569",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques Virtua idem!! Velox \u00E9 uma bela merda!! Perderam 2 clientes na mesma semana hahahaha",
  "id" : 112540052994797569,
  "in_reply_to_status_id" : 112539359932186625,
  "created_at" : "2011-09-10 14:56:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 10, 20 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "112505437529710593",
  "geo" : { },
  "id_str" : "112508792264077312",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes @nessamaia Vcs t\u00E3o engra\u00E7adinhas hj...",
  "id" : 112508792264077312,
  "in_reply_to_status_id" : 112505437529710593,
  "created_at" : "2011-09-10 12:52:41 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Matt Brett",
      "screen_name" : "mattbrett",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "637373",
      "id" : 637373
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 31, 50 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/JcT7lGU",
      "expanded_url" : "http:\/\/adaptive-images.com",
      "display_url" : "adaptive-images.com"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "111891876038189056",
  "geo" : { },
  "id_str" : "111892781018005505",
  "in_reply_to_user_id" : 637373,
  "text" : "@mattbrett Take a look at this http:\/\/t.co\/JcT7lGU",
  "id" : 111892781018005505,
  "in_reply_to_status_id" : 111891876038189056,
  "created_at" : "2011-09-08 20:04:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "mattbrett",
  "in_reply_to_user_id_str" : "637373",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Assis",
      "screen_name" : "rodrigoa6",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "41179451",
      "id" : 41179451
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "111826035439439872",
  "text" : "RT @rodrigoa6: Vagas para Programador Front-End no Comprafacil (Jr. e Pleno). RT por favor.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"erased_49624\" rel=\"nofollow\"\u003Eerased_49624\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "111823272533954561",
    "text" : "Vagas para Programador Front-End no Comprafacil (Jr. e Pleno). RT por favor.",
    "id" : 111823272533954561,
    "created_at" : "2011-09-08 15:28:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Rodrigo Assis",
      "screen_name" : "rodrigoa6",
      "protected" : false,
      "id_str" : "41179451",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1469495161\/_DSC1143_crop_normal.jpg",
      "id" : 41179451,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 111826035439439872,
  "created_at" : "2011-09-08 15:39:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 68, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Ljbi3Uk",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/o5M1tW",
      "display_url" : "bit.ly\/o5M1tW"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "111794014277210113",
  "text" : "Not\u00EDcia interessante que as tvs e sites da Globo nunca v\u00E3o publicar http:\/\/t.co\/Ljbi3Uk",
  "id" : 111794014277210113,
  "created_at" : "2011-09-08 13:32:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 93, 112 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uGweSRE",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.smashingmagazine.com\/2011\/09\/08\/to-five-smashing-years-and-a-free-anniversary-ebook-treat\/",
      "display_url" : "smashingmagazine.com\/2011\/09\/08\/to-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "111768493376016385",
  "text" : "RT @smashingmag: Dear Readers, To Five Smashing Years\u2026 And A Free Anniversary eBook Treat! - http:\/\/t.co\/uGweSRE",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 76, 95 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/uGweSRE",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.smashingmagazine.com\/2011\/09\/08\/to-five-smashing-years-and-a-free-anniversary-ebook-treat\/",
        "display_url" : "smashingmagazine.com\/2011\/09\/08\/to-\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "111747192305369088",
    "text" : "Dear Readers, To Five Smashing Years\u2026 And A Free Anniversary eBook Treat! - http:\/\/t.co\/uGweSRE",
    "id" : 111747192305369088,
    "created_at" : "2011-09-08 10:26:21 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477218012194304000\/ytI5hY2H_normal.png",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 111768493376016385,
  "created_at" : "2011-09-08 11:51:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 51 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/EnddErx",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.umsabadoqualquer.com\/680-criacoes\/",
      "display_url" : "umsabadoqualquer.com\/680-criacoes\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "111227341895774208",
  "text" : "Infinitamente mais legal hahaha http:\/\/t.co\/EnddErx",
  "id" : 111227341895774208,
  "created_at" : "2011-09-07 00:00:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 22, 41 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Spd3oKM",
      "expanded_url" : "http:\/\/glo.bo\/n9iP68",
      "display_url" : "glo.bo\/n9iP68"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "111169847613865984",
  "text" : "Quero viajar p\/ China http:\/\/t.co\/Spd3oKM",
  "id" : 111169847613865984,
  "created_at" : "2011-09-06 20:12:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110897082101014528",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110898512950067201",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes Tb acho! Mas essa foi engra\u00E7ada. As outras piadas do Mano at\u00E9 agora foram bem sem gra\u00E7as :P",
  "id" : 110898512950067201,
  "in_reply_to_status_id" : 110897082101014528,
  "created_at" : "2011-09-06 02:14:00 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe B. S. Rezende",
      "screen_name" : "FelipeBSR",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "44413727",
      "id" : 44413727
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110890396271382528",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110895167455768576",
  "in_reply_to_user_id" : 44413727,
  "text" : "@FelipeBSR Hahaha Mano ta ficando esperto",
  "id" : 110895167455768576,
  "in_reply_to_status_id" : 110890396271382528,
  "created_at" : "2011-09-06 02:00:42 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "FelipeBSR",
  "in_reply_to_user_id_str" : "44413727",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Felipe B. S. Rezende",
      "screen_name" : "FelipeBSR",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "44413727",
      "id" : 44413727
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110889317827747841",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110895091173953536",
  "in_reply_to_user_id" : 44413727,
  "text" : "@FelipeBSR Itau! D\u00E1 meia no cinema e descontos em shows usando o cart\u00E3o.",
  "id" : 110895091173953536,
  "in_reply_to_status_id" : 110889317827747841,
  "created_at" : "2011-09-06 02:00:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "FelipeBSR",
  "in_reply_to_user_id_str" : "44413727",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "110888038183350272",
  "text" : "Ronaldinho, Thiago Neves e Renato Abreu? Praticamente um Flamengo x Argentina hahaha!! Finalmente o Brasil vai jogar bonito esse ano.",
  "id" : 110888038183350272,
  "created_at" : "2011-09-06 01:32:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Freitas",
      "screen_name" : "rfreitas",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "14759722",
      "id" : 14759722
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110885876481007616",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110887832691814400",
  "in_reply_to_user_id" : 14759722,
  "text" : "@rfreitas \\o\/",
  "id" : 110887832691814400,
  "in_reply_to_status_id" : 110885876481007616,
  "created_at" : "2011-09-06 01:31:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rfreitas",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14759722",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Lisane Andrade",
      "screen_name" : "lisaneandrade",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "19855422",
      "id" : 19855422
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "110884041586249728",
  "geo" : { },
  "id_str" : "110884803158622208",
  "in_reply_to_user_id" : 19855422,
  "text" : "@lisaneandrade N\u00E3o poderia ser diferente depois de 6 anos aturando a pior empresa de telefonia\/internet e tendo problema quase todo m\u00EAs...",
  "id" : 110884803158622208,
  "in_reply_to_status_id" : 110884041586249728,
  "created_at" : "2011-09-06 01:19:31 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "lisaneandrade",
  "in_reply_to_user_id_str" : "19855422",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "110883065802399744",
  "text" : "Agora eu sou um net! Adeus Oi e Velox!! 9 dias sem telefone e internet foi foda.. VTNC empresa de merda. Em breve rolar\u00E1 um processo p\/ vcs",
  "id" : 110883065802399744,
  "created_at" : "2011-09-06 01:12:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 105, 124 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/q9foF6m",
      "expanded_url" : "http:\/\/min.us\/rO2CVN2",
      "display_url" : "min.us\/rO2CVN2"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "110724453784240128",
  "text" : "Minus d\u00E1 10GB p\/ guardar e compartilhar arquivos. E se cadastrando nesse link, eu e vc ganhamos mais 1GB http:\/\/t.co\/q9foF6m",
  "id" : 110724453784240128,
  "created_at" : "2011-09-05 14:42:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eduardo Paes",
      "screen_name" : "eduardopaes_",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "48298703",
      "id" : 48298703
    }, {
      "name" : "Cidade Ol\u00EDmpica",
      "screen_name" : "CidadeOlimpica",
      "indices" : [ 21, 36 ],
      "id_str" : "237422321",
      "id" : 237422321
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/p5OASmC",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/k2dvUQ",
      "display_url" : "bit.ly\/k2dvUQ"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "109650219234365442",
  "text" : "RT @eduardopaes_: RT @CidadeOlimpica Ol\u00E1, bom dia! Para come\u00E7ar bem essa manh\u00E3 de sexta, uma bela foto galeria de Cesar Barreto: http:\/\/ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitterrific.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitterrific\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Cidade Ol\u00EDmpica",
        "screen_name" : "CidadeOlimpica",
        "indices" : [ 3, 18 ],
        "id_str" : "237422321",
        "id" : 237422321
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 111, 130 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/p5OASmC",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/k2dvUQ",
        "display_url" : "bit.ly\/k2dvUQ"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "109640534519328768",
    "text" : "RT @CidadeOlimpica Ol\u00E1, bom dia! Para come\u00E7ar bem essa manh\u00E3 de sexta, uma bela foto galeria de Cesar Barreto: http:\/\/t.co\/p5OASmC",
    "id" : 109640534519328768,
    "created_at" : "2011-09-02 14:55:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Eduardo Paes",
      "screen_name" : "eduardopaes_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "48298703",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2713044994\/aeb591bffcb9321bc3a81167f0f494a4_normal.png",
      "id" : 48298703,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 109650219234365442,
  "created_at" : "2011-09-02 15:33:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 96 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/CRekwXX",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/qktn3i",
      "display_url" : "bit.ly\/qktn3i"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "109355315090292739",
  "text" : "Porque navegadores diferentes devem ter experi\u00EAncias diferentes, boa leitura http:\/\/t.co\/CRekwXX",
  "id" : 109355315090292739,
  "created_at" : "2011-09-01 20:01:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diego",
      "screen_name" : "diegoneto",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "28808110",
      "id" : 28808110
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "109325309731549184",
  "geo" : { },
  "id_str" : "109325487221907456",
  "in_reply_to_user_id" : 28808110,
  "text" : "@diegoneto De ser viado?",
  "id" : 109325487221907456,
  "in_reply_to_status_id" : 109325309731549184,
  "created_at" : "2011-09-01 18:03:21 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diegoneto",
  "in_reply_to_user_id_str" : "28808110",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tableless",
      "screen_name" : "tableless",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "12222972",
      "id" : 12222972
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/g6hbZAA",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/n1VsNv",
      "display_url" : "bit.ly\/n1VsNv"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "109310011343241216",
  "text" : "RT @tableless: Veja um infogr\u00E1fico sensacional sobre a evolu\u00E7\u00E3o da web e os browsers em comemora\u00E7\u00E3o aos 3 anos de Chrome. http:\/\/t.co\/g6 ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.exacttarget.com\/social\" rel=\"nofollow\"\u003ESocialEngage\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 107, 126 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/g6hbZAA",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/n1VsNv",
        "display_url" : "bit.ly\/n1VsNv"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "109301024799461376",
    "text" : "Veja um infogr\u00E1fico sensacional sobre a evolu\u00E7\u00E3o da web e os browsers em comemora\u00E7\u00E3o aos 3 anos de Chrome. http:\/\/t.co\/g6hbZAA",
    "id" : 109301024799461376,
    "created_at" : "2011-09-01 16:26:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tableless",
      "screen_name" : "tableless",
      "protected" : false,
      "id_str" : "12222972",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496830024\/Screen_shot_2009-10-29_at_13.16.14_normal.png",
      "id" : 12222972,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 109310011343241216,
  "created_at" : "2011-09-01 17:01:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Freitas",
      "screen_name" : "rfreitas",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "14759722",
      "id" : 14759722
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "109276487739379713",
  "geo" : { },
  "id_str" : "109276891244003328",
  "in_reply_to_user_id" : 14759722,
  "text" : "@rfreitas GR!",
  "id" : 109276891244003328,
  "in_reply_to_status_id" : 109276487739379713,
  "created_at" : "2011-09-01 14:50:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rfreitas",
  "in_reply_to_user_id_str" : "14759722",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    }, {
      "name" : "Estadao",
      "screen_name" : "Estadao",
      "indices" : [ 127, 135 ],
      "id_str" : "9317502",
      "id" : 9317502
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 122 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/UQz9A6O",
      "expanded_url" : "http:\/\/blogs.estadao.com.br\/combate_rock\/gostar-de-rock-comeca-a-pesar-na-avaliacao-profissional\/",
      "display_url" : "blogs.estadao.com.br\/combate_rock\/g\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "109274759715500032",
  "text" : "RT @librianasp: Toma essa, funkeiros =&gt;&gt; Gostar de rock come\u00E7a a pesar na avalia\u00E7\u00E3o profissional http:\/\/t.co\/UQz9A6O via @estadao",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "Estadao",
        "screen_name" : "Estadao",
        "indices" : [ 111, 119 ],
        "id_str" : "9317502",
        "id" : 9317502
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 87, 106 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/UQz9A6O",
        "expanded_url" : "http:\/\/blogs.estadao.com.br\/combate_rock\/gostar-de-rock-comeca-a-pesar-na-avaliacao-profissional\/",
        "display_url" : "blogs.estadao.com.br\/combate_rock\/g\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "109274327421157376",
    "text" : "Toma essa, funkeiros =&gt;&gt; Gostar de rock come\u00E7a a pesar na avalia\u00E7\u00E3o profissional http:\/\/t.co\/UQz9A6O via @estadao",
    "id" : 109274327421157376,
    "created_at" : "2011-09-01 14:40:04 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "41194626",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497033042792574976\/AJXBodxi_normal.jpeg",
      "id" : 41194626,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 109274759715500032,
  "created_at" : "2011-09-01 14:41:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Assis",
      "screen_name" : "rodrigoa6",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "41179451",
      "id" : 41179451
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "109234798471561216",
  "geo" : { },
  "id_str" : "109236967841075200",
  "in_reply_to_user_id" : 41179451,
  "text" : "@rodrigoa6 Meu pai j\u00E1 ta vendo isso, mas quem deve ficar com o dinheiro \u00E9 ele rsrs",
  "id" : 109236967841075200,
  "in_reply_to_status_id" : 109234798471561216,
  "created_at" : "2011-09-01 12:11:37 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rodrigoa6",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41179451",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Rodrigo Assis",
      "screen_name" : "rodrigoa6",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "41179451",
      "id" : 41179451
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "109233316233871360",
  "geo" : { },
  "id_str" : "109233699723280384",
  "in_reply_to_user_id" : 41179451,
  "text" : "@rodrigoa6 Hahaha e os meus freelas q n\u00E3o consigo fazer pq a oi n\u00E3o tem previs\u00E3o de consertar minha internet? :P",
  "id" : 109233699723280384,
  "in_reply_to_status_id" : 109233316233871360,
  "created_at" : "2011-09-01 11:58:38 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "rodrigoa6",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41179451",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "109230218518069250",
  "text" : "Setembro ser\u00E1 um m\u00EAs de merda",
  "id" : 109230218518069250,
  "created_at" : "2011-09-01 11:44:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]