Grailbird.data.tweets_2011_07 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 55, 74 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/EWVNPFn",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wUnMF7dV86k",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=wUnMF7\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "97823318027157505",
  "text" : "Rap do Robocop, um dos cl\u00E1ssicos do cinema, muito foda http:\/\/t.co\/EWVNPFn",
  "id" : 97823318027157505,
  "created_at" : "2011-08-01 00:17:51 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "97725804045283328",
  "text" : "RT @smashingmag: Very interesting: How 50 Big Companies Got Their Names - http:\/\/bit.ly\/nognsX",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "97607448914956289",
    "text" : "Very interesting: How 50 Big Companies Got Their Names - http:\/\/bit.ly\/nognsX",
    "id" : 97607448914956289,
    "created_at" : "2011-07-31 10:00:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057746497884880898\/lyruNAFp_normal.jpg",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 97725804045283328,
  "created_at" : "2011-07-31 17:50:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tiago",
      "screen_name" : "CR_Flamengo",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "63763277",
      "id" : 63763277
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96965425040064512",
  "text" : "RT @CR_Flamengo: Aconteceu no dia 29 de julho: H\u00E1 40 anos, \u201Cnascia\u201D para o futebol profissional o maior \u00EDdolo do Flamengo http:\/\/bit.ly\/ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "96963210527252480",
    "text" : "Aconteceu no dia 29 de julho: H\u00E1 40 anos, \u201Cnascia\u201D para o futebol profissional o maior \u00EDdolo do Flamengo http:\/\/bit.ly\/pGfsen",
    "id" : 96963210527252480,
    "created_at" : "2011-07-29 15:20:05 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Flamengo",
      "screen_name" : "Flamengo",
      "protected" : false,
      "id_str" : "59591856",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068855171613159425\/k5B9Tzkv_normal.jpg",
      "id" : 59591856,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 96965425040064512,
  "created_at" : "2011-07-29 15:28:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96960419507355648",
  "text" : "Voc\u00EA usa IE? Voc\u00EA \u00E9 idiota http:\/\/www.businessinsider.com\/study-internet-explorer-users-are-dumber-2011-7",
  "id" : 96960419507355648,
  "created_at" : "2011-07-29 15:09:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diogo Vincenzi",
      "screen_name" : "diogovincenzi",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "16905421",
      "id" : 16905421
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "96930877296222208",
  "geo" : { },
  "id_str" : "96931303504613377",
  "in_reply_to_user_id" : 16905421,
  "text" : "@diogovincenzi Aonde eu moro n\u00E3o tem essas modernidades, nem Virtua tem.. Ou \u00E9 Velox ou nada.",
  "id" : 96931303504613377,
  "in_reply_to_status_id" : 96930877296222208,
  "created_at" : "2011-07-29 13:13:18 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diogovincenzi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "16905421",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96927568183304193",
  "text" : "Mais uma vez sem internet em casa. Palmas p\/ Oi Velox, que faz manuten\u00E7\u00E3o na rede e cria defeitos em vez de corrigir.",
  "id" : 96927568183304193,
  "created_at" : "2011-07-29 12:58:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96411509747494912",
  "text" : "Antol\u00F3gico!! Meng\u00E3o 5 x 4 P\u00E9las da Vila",
  "id" : 96411509747494912,
  "created_at" : "2011-07-28 02:47:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96411154619973632",
  "text" : "Chupa um canavial, Muricy!! Chupa dois, Neymar!!",
  "id" : 96411154619973632,
  "created_at" : "2011-07-28 02:46:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96408991676121091",
  "text" : "Juiz \u00E9 o melhor zagueiro do Santos, ta em todas",
  "id" : 96408991676121091,
  "created_at" : "2011-07-28 02:37:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96395785138212864",
  "text" : "Jog\u00E3o!!! Estaria melhor ainda se Angelim e Welinton n\u00E3o existissem, vtnc!!!!",
  "id" : 96395785138212864,
  "created_at" : "2011-07-28 01:45:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/dvN30dr",
      "expanded_url" : "http:\/\/oglobo.globo.com\/blogs\/emcartaznaweb\/posts\/2011\/07\/27\/meu-nome-chico-bento-so-394905.asp",
      "display_url" : "oglobo.globo.com\/blogs\/emcartaz\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "96359320966529024",
  "text" : "Turma da M\u00F4nica no cinema, o do Tropa de Elite \u00E9 muito bom haha http:\/\/t.co\/dvN30dr",
  "id" : 96359320966529024,
  "created_at" : "2011-07-27 23:20:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "96323910513074176",
  "geo" : { },
  "id_str" : "96328517217816577",
  "in_reply_to_user_id" : 41194626,
  "text" : "@librianasp Vou n\u00E3o. Achei caro e nem curto muito",
  "id" : 96328517217816577,
  "in_reply_to_status_id" : 96323910513074176,
  "created_at" : "2011-07-27 21:18:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "librianasp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41194626",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "96323022784430080",
  "geo" : { },
  "id_str" : "96323685991976960",
  "in_reply_to_user_id" : 41194626,
  "text" : "@librianasp \\m\/",
  "id" : 96323685991976960,
  "in_reply_to_status_id" : 96323022784430080,
  "created_at" : "2011-07-27 20:58:51 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "librianasp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41194626",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95999438652317697",
  "text" : "RT @smashingmag: Contrast Rebellion: a site dedicated to improving Web typography by increasing contrast for text - http:\/\/bit.ly\/qnrAQ3",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "95991827349508096",
    "text" : "Contrast Rebellion: a site dedicated to improving Web typography by increasing contrast for text - http:\/\/bit.ly\/qnrAQ3",
    "id" : 95991827349508096,
    "created_at" : "2011-07-26 23:00:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057746497884880898\/lyruNAFp_normal.jpg",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 95999438652317697,
  "created_at" : "2011-07-26 23:30:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95924654589480960",
  "text" : "Belas palavras http:\/\/i.imgur.com\/oElP2.jpg",
  "id" : 95924654589480960,
  "created_at" : "2011-07-26 18:33:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "tiago",
      "screen_name" : "CR_Flamengo",
      "indices" : [ 28, 40 ],
      "id_str" : "63763277",
      "id" : 63763277
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95922603499331585",
  "text" : "No meu anivers\u00E1rio haha RT: @CR_Flamengo: Aconteceu no dia 26 de julho: Juan marca gol da vit\u00F3ria e Fla leva o bi da... http:\/\/bit.ly\/o48CEA",
  "id" : 95922603499331585,
  "created_at" : "2011-07-26 18:25:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "95903234891317248",
  "geo" : { },
  "id_str" : "95922318823522304",
  "in_reply_to_user_id" : 41194626,
  "text" : "@librianasp Obrigado!!! :)",
  "id" : 95922318823522304,
  "in_reply_to_status_id" : 95903234891317248,
  "created_at" : "2011-07-26 18:23:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "librianasp",
  "in_reply_to_user_id_str" : "41194626",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 114, 133 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/9uX9zsG",
      "expanded_url" : "http:\/\/vansucks.blogspot.com\/2011\/07\/tentando-mudar-o-script.html",
      "display_url" : "vansucks.blogspot.com\/2011\/07\/tentan\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95619621675220992",
  "text" : "\u00CDdolo: \"a grana fica curta, voltam, fazem uma turn\u00EA e um \u00E1lbum de merda. N\u00E3o queremos que seja assim com a gente\" http:\/\/t.co\/9uX9zsG",
  "id" : 95619621675220992,
  "created_at" : "2011-07-25 22:21:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95536058464342017",
  "text" : "Algu\u00E9m quer comprar um carro escroto pela metade do pre\u00E7o? http:\/\/glo.bo\/qWFr0l",
  "id" : 95536058464342017,
  "created_at" : "2011-07-25 16:49:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "95511801646682112",
  "text" : "Que sele\u00E7\u00E3o \u00E9 essa que Ded\u00E9 \u00E9 convocado e Thiago Neves e Williams n\u00E3o?!?!",
  "id" : 95511801646682112,
  "created_at" : "2011-07-25 15:12:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "94920477373501441",
  "text" : "Diego Hor\u00E1cio!! Deivid, \u00E9 s\u00F3 acertar o gol, porra",
  "id" : 94920477373501441,
  "created_at" : "2011-07-24 00:03:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tableless",
      "screen_name" : "tableless",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "12222972",
      "id" : 12222972
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "94389173489893377",
  "text" : "RT @tableless: Se voc\u00EA conhece aquele colega desenvolvedor que s\u00F3 faz m*rda no c\u00F3digo, indique o nosso twitter e salve essa alma.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.exacttarget.com\/social\" rel=\"nofollow\"\u003ESocialEngage\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "94388185035063296",
    "text" : "Se voc\u00EA conhece aquele colega desenvolvedor que s\u00F3 faz m*rda no c\u00F3digo, indique o nosso twitter e salve essa alma.",
    "id" : 94388185035063296,
    "created_at" : "2011-07-22 12:47:51 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tableless",
      "screen_name" : "tableless",
      "protected" : false,
      "id_str" : "12222972",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496830024\/Screen_shot_2009-10-29_at_13.16.14_normal.png",
      "id" : 12222972,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 94389173489893377,
  "created_at" : "2011-07-22 12:51:47 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "94126248388861952",
  "text" : "Cinema do New York vai ter IMAX!! Deve ser muito foda http:\/\/www.ucicinemas.com.br\/imax\/",
  "id" : 94126248388861952,
  "created_at" : "2011-07-21 19:27:01 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "94113079255764992",
  "text" : "Frase do dia: \"Alguma coisa que est\u00E1 errada e n\u00E3o est\u00E1 certa\"",
  "id" : 94113079255764992,
  "created_at" : "2011-07-21 18:34:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93685125803544576",
  "text" : "Esse \u00E9 o cara http:\/\/glo.bo\/nScyEB",
  "id" : 93685125803544576,
  "created_at" : "2011-07-20 14:14:09 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 58, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MnCca7k",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XlGlz9Z0HCk",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=XlGlz9\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93475736819728384",
  "text" : "A imagem ta uma merda mas... trailer do novo Homem-Aranha http:\/\/t.co\/MnCca7k",
  "id" : 93475736819728384,
  "created_at" : "2011-07-20 00:22:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 16, 35 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZZG7aEy",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2011\/07\/fla-fecha-parceria-de-r-6-milhoes-com-site-de-compras-coletivas.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93468207544930304",
  "text" : "Ta de sacanagem http:\/\/t.co\/ZZG7aEy",
  "id" : 93468207544930304,
  "created_at" : "2011-07-19 23:52:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93372863276515328",
  "text" : "Porra Google!! App do Google+ n\u00E3o funciona no touch (e no iPad)?!?!",
  "id" : 93372863276515328,
  "created_at" : "2011-07-19 17:33:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "IDG Now!",
      "screen_name" : "IDGNow",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "8183762",
      "id" : 8183762
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93365652080955393",
  "text" : "RT @IDGNow: App Google+ para iPhone chega, enfim, ao iTunes http:\/\/migre.me\/5izWU",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/idgnow.com.br\/\" rel=\"nofollow\"\u003EIDG Now!\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "93362377797537792",
    "text" : "App Google+ para iPhone chega, enfim, ao iTunes http:\/\/migre.me\/5izWU",
    "id" : 93362377797537792,
    "created_at" : "2011-07-19 16:51:40 +0000",
    "user" : {
      "name" : "IDG Now!",
      "screen_name" : "IDGNow",
      "protected" : false,
      "id_str" : "8183762",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/737264849919574017\/VuLpiTrh_normal.jpg",
      "id" : 8183762,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 93365652080955393,
  "created_at" : "2011-07-19 17:04:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Roddy Bottum",
      "screen_name" : "roddybottum",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "23346663",
      "id" : 23346663
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93358542299463680",
  "in_reply_to_user_id" : 23346663,
  "text" : "@roddybottum Any chance of coming to Rio too?",
  "id" : 93358542299463680,
  "created_at" : "2011-07-19 16:36:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "roddybottum",
  "in_reply_to_user_id_str" : "23346663",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tathiana Zainotte",
      "screen_name" : "tathzainotte",
      "indices" : [ 0, 13 ],
      "id_str" : "153553673",
      "id" : 153553673
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "93313810676461568",
  "geo" : { },
  "id_str" : "93320958101831680",
  "in_reply_to_user_id" : 153553673,
  "text" : "@tathzainotte Avast! Uso h\u00E1 anos, \u00E9 gr\u00E1tis e nunca me deixou na m\u00E3o.",
  "id" : 93320958101831680,
  "in_reply_to_status_id" : 93313810676461568,
  "created_at" : "2011-07-19 14:07:04 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tathzainotte",
  "in_reply_to_user_id_str" : "153553673",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93317086230749184",
  "text" : "Faith No More confirmado no SWU. Tem q vir p\/ Rio tb!!!!! http:\/\/glo.bo\/qSbvwZ",
  "id" : 93317086230749184,
  "created_at" : "2011-07-19 13:51:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 86 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/KDSsmAF",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.tv.com\/watch-a-head-smashing-teaser-for-the-walking-deads-second-season-video\/story\/26275.html",
      "display_url" : "tv.com\/watch-a-head-s\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93077534278811648",
  "text" : "Dia mundial dos teasers? Agora \u00E9 da nova temporada do Walking Dead http:\/\/t.co\/KDSsmAF",
  "id" : 93077534278811648,
  "created_at" : "2011-07-18 21:59:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "God_Damn_Batman",
      "indices" : [ 32, 48 ],
      "id_str" : "1176900734",
      "id" : 1176900734
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "93006128383926272",
  "text" : "Preciso ir p\/ casa p\/ ver!! RT: @God_Damn_Batman: Dark Knight Rises trailer! http:\/\/goo.gl\/UotwZ I\u2019m so excited I throat-punched a criminal!",
  "id" : 93006128383926272,
  "created_at" : "2011-07-18 17:16:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sensacionalista",
      "screen_name" : "sensacionalista",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "36751573",
      "id" : 36751573
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "92981026476924928",
  "text" : "RT @sensacionalista: Roberto Baggio \u00E9 o novo t\u00E9cnico da sele\u00E7\u00E3o brasileira http:\/\/migre.me\/5i4Yl",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/migre.me\" rel=\"nofollow\"\u003ETuitando do Migre.me\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "92979781154504704",
    "text" : "Roberto Baggio \u00E9 o novo t\u00E9cnico da sele\u00E7\u00E3o brasileira http:\/\/migre.me\/5i4Yl",
    "id" : 92979781154504704,
    "created_at" : "2011-07-18 15:31:21 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sensacionalista",
      "screen_name" : "sensacionalista",
      "protected" : false,
      "id_str" : "36751573",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753678106775392256\/w1Uu5P41_normal.jpg",
      "id" : 36751573,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 92981026476924928,
  "created_at" : "2011-07-18 15:36:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Andrei Herasimchuk",
      "screen_name" : "Trenti",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "13600352",
      "id" : 13600352
    }, {
      "name" : "TNW Apple Channel",
      "screen_name" : "TNWapple",
      "indices" : [ 110, 119 ],
      "id_str" : "90745047",
      "id" : 90745047
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 86, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XM0eYIa",
      "expanded_url" : "http:\/\/thenextweb.com\/apple\/2011\/07\/17\/andy-hertzfeld-on-google-ui-design-and-how-bob-dylan-influenced-the-mac\/",
      "display_url" : "thenextweb.com\/apple\/2011\/07\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "92752049569144832",
  "text" : "RT @Trenti: Andy Hertzfeld on Google+, UI design and how Bob Dylan influenced the Mac http:\/\/t.co\/XM0eYIa via @tnwapple",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "TNW Apple Channel",
        "screen_name" : "TNWapple",
        "indices" : [ 98, 107 ],
        "id_str" : "90745047",
        "id" : 90745047
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 74, 93 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/XM0eYIa",
        "expanded_url" : "http:\/\/thenextweb.com\/apple\/2011\/07\/17\/andy-hertzfeld-on-google-ui-design-and-how-bob-dylan-influenced-the-mac\/",
        "display_url" : "thenextweb.com\/apple\/2011\/07\/\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "92726966901420032",
    "text" : "Andy Hertzfeld on Google+, UI design and how Bob Dylan influenced the Mac http:\/\/t.co\/XM0eYIa via @tnwapple",
    "id" : 92726966901420032,
    "created_at" : "2011-07-17 22:46:46 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Andrei Herasimchuk",
      "screen_name" : "Trenti",
      "protected" : false,
      "id_str" : "13600352",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483828518573207552\/4gYXlO8__normal.jpeg",
      "id" : 13600352,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 92752049569144832,
  "created_at" : "2011-07-18 00:26:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 50, 69 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XtoCT3E",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/temporeal\/futebol\/16-07-2011\/argentina-uruguai\/",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/temporeal\/fute\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "92366079283822592",
  "text" : "De fato, a narra\u00E7\u00E3o online da globo.com \u00E9 hil\u00E1ria http:\/\/t.co\/XtoCT3E",
  "id" : 92366079283822592,
  "created_at" : "2011-07-16 22:52:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 78, 97 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ueXYDGz",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.smashingmagazine.com\/2011\/07\/15\/email-newsletters-worth-subscribing-to\/",
      "display_url" : "smashingmagazine.com\/2011\/07\/15\/ema\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "91920259010936832",
  "text" : "RT @smashingmag: New on SmashingMag: Email Newsletters Worth Subscribing To - http:\/\/t.co\/ueXYDGz (please RT)",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 61, 80 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ueXYDGz",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.smashingmagazine.com\/2011\/07\/15\/email-newsletters-worth-subscribing-to\/",
        "display_url" : "smashingmagazine.com\/2011\/07\/15\/ema\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "91872684773867520",
    "text" : "New on SmashingMag: Email Newsletters Worth Subscribing To - http:\/\/t.co\/ueXYDGz (please RT)",
    "id" : 91872684773867520,
    "created_at" : "2011-07-15 14:12:09 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057746497884880898\/lyruNAFp_normal.jpg",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 91920259010936832,
  "created_at" : "2011-07-15 17:21:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "God_Damn_Batman",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "1176900734",
      "id" : 1176900734
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "91645853076430849",
  "text" : "RT @God_Damn_Batman: I can\u2019t wait to go to the theater for a Harry Potter screening. And walk out after the Dark Knight Rises trailer.",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/batcomputer.heroku.com\" rel=\"nofollow\"\u003EBatcomputer\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "91618791561236480",
    "text" : "I can\u2019t wait to go to the theater for a Harry Potter screening. And walk out after the Dark Knight Rises trailer.",
    "id" : 91618791561236480,
    "created_at" : "2011-07-14 21:23:16 +0000",
    "user" : {
      "name" : "The Batman",
      "screen_name" : "TheBatman",
      "protected" : false,
      "id_str" : "126881128",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792221815\/Angry_batman_normal.JPG",
      "id" : 126881128,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 91645853076430849,
  "created_at" : "2011-07-14 23:10:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eduardo Paes",
      "screen_name" : "eduardopaes_",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "48298703",
      "id" : 48298703
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 18, 37 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/OtNzKcQ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Y2dEvzYmZyY&feature=share",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=Y2dEvz\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "91326093524598784",
  "text" : "RT @eduardopaes_: http:\/\/t.co\/OtNzKcQ video explicando a TransOeste",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/twitterrific.com\/ios\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitterrific for iOS\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 0, 19 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/OtNzKcQ",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Y2dEvzYmZyY&feature=share",
        "display_url" : "youtube.com\/watch?v=Y2dEvz\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "91171949270663168",
    "text" : "http:\/\/t.co\/OtNzKcQ video explicando a TransOeste",
    "id" : 91171949270663168,
    "created_at" : "2011-07-13 15:47:41 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Eduardo Paes",
      "screen_name" : "eduardopaes_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "48298703",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057059258183888896\/IuBInQuS_normal.jpg",
      "id" : 48298703,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 91326093524598784,
  "created_at" : "2011-07-14 02:00:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "91162786503213057",
  "text" : "RT @smashingmag: A free HTML\/CSS\/JS image gallery script for mobile and touch devices (iPhone, iPad, Android, Blackberry 6) - http:\/\/www ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "91160032288313344",
    "text" : "A free HTML\/CSS\/JS image gallery script for mobile and touch devices (iPhone, iPad, Android, Blackberry 6) - http:\/\/www.photoswipe.com",
    "id" : 91160032288313344,
    "created_at" : "2011-07-13 15:00:20 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057746497884880898\/lyruNAFp_normal.jpg",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 91162786503213057,
  "created_at" : "2011-07-13 15:11:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Olympikus Flamengo",
      "screen_name" : "OlympikusFla",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "52123196",
      "id" : 52123196
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "90890607744122880",
  "text" : "RT @OlympikusFla: 35 milh\u00F5es fazem a diferen\u00E7a! http:\/\/twitpic.com\/5p7pul",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitpic.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitpic\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "90888279787970560",
    "text" : "35 milh\u00F5es fazem a diferen\u00E7a! http:\/\/twitpic.com\/5p7pul",
    "id" : 90888279787970560,
    "created_at" : "2011-07-12 21:00:29 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Olympikus Flamengo",
      "screen_name" : "OlympikusFla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52123196",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1689930306\/e4aaa3c8-a52c-4e8b-98b2-6f83afe3b8dd_normal.jpg",
      "id" : 52123196,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 90890607744122880,
  "created_at" : "2011-07-12 21:09:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "90764211751362561",
  "text" : "Seria mais legal se fosse com o Sammy Hagar, mas mesmo assim vai ser foda se rolar mesmo http:\/\/bit.ly\/p6D29T",
  "id" : 90764211751362561,
  "created_at" : "2011-07-12 12:47:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/UCY71gN",
      "expanded_url" : "http:\/\/insidemovies.ew.com\/2011\/07\/05\/adam-sandler-hotel-transylvania",
      "display_url" : "insidemovies.ew.com\/2011\/07\/05\/ada\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "90197422449508352",
  "text" : "Tem tudo p\/ ser engra\u00E7ado: hist\u00F3ria, atores e diretor muito bons http:\/\/t.co\/UCY71gN",
  "id" : 90197422449508352,
  "created_at" : "2011-07-10 23:15:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "90179762739351553",
  "text" : "RT @smashingmag: Zero Moment of Truth: a new free eBook from Google - http:\/\/bit.ly\/klXImG",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "90178513189081088",
    "text" : "Zero Moment of Truth: a new free eBook from Google - http:\/\/bit.ly\/klXImG",
    "id" : 90178513189081088,
    "created_at" : "2011-07-10 22:00:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057746497884880898\/lyruNAFp_normal.jpg",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 90179762739351553,
  "created_at" : "2011-07-10 22:05:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "89414798848172032",
  "geo" : { },
  "id_str" : "89417282295578624",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia S\u00F3 se vc comprar meu Mega Drive",
  "id" : 89417282295578624,
  "in_reply_to_status_id" : 89414798848172032,
  "created_at" : "2011-07-08 19:35:16 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "89387074796523520",
  "text" : "Compartilho desse problema. Malditos joguinhos.. http:\/\/www.itouchbr.com.br\/2011\/07\/08\/vale-a-pena-comprar-um-ipod-touch-de-8gb\/",
  "id" : 89387074796523520,
  "created_at" : "2011-07-08 17:35:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "41194626",
      "id" : 41194626
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 89, 108 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/u8kdzfn",
      "expanded_url" : "http:\/\/twitpic.com\/5mzkvr",
      "display_url" : "twitpic.com\/5mzkvr"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "89322750514180096",
  "text" : "RT @librianasp: O carinha do estacionamento falou que todo mundo mora na mesma casa o.O  http:\/\/t.co\/u8kdzfn",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 73, 92 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/u8kdzfn",
        "expanded_url" : "http:\/\/twitpic.com\/5mzkvr",
        "display_url" : "twitpic.com\/5mzkvr"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "89322137575358464",
    "text" : "O carinha do estacionamento falou que todo mundo mora na mesma casa o.O  http:\/\/t.co\/u8kdzfn",
    "id" : 89322137575358464,
    "created_at" : "2011-07-08 13:17:11 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Daniela Rossi",
      "screen_name" : "librianasp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "41194626",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053296419359154177\/_I__FS0__normal.jpg",
      "id" : 41194626,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 89322750514180096,
  "created_at" : "2011-07-08 13:19:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "89053108264648704",
  "text" : "Teste da interface nova do Youtube, finalmente perdeu aquele jeit\u00E3o de site de 1999 http:\/\/www.youtube.com\/cosmicpanda",
  "id" : 89053108264648704,
  "created_at" : "2011-07-07 19:28:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "89016412785479680",
  "text" : "E n\u00E3o \u00E9 q \u00E9 assim mesmo? http:\/\/www.netmagazine.com\/opinions\/20-things-drive-web-developers-crazy",
  "id" : 89016412785479680,
  "created_at" : "2011-07-07 17:02:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Diogo Vincenzi",
      "screen_name" : "diogovincenzi",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "16905421",
      "id" : 16905421
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "88966950964838400",
  "geo" : { },
  "id_str" : "88970839558590464",
  "in_reply_to_user_id" : 16905421,
  "text" : "@diogovincenzi N\u00E3o tem convite. Adicionei vc e varias pessoas j\u00E1, mas nem todos receberam o mail... Vai de acordo com a fila do Google.",
  "id" : 88970839558590464,
  "in_reply_to_status_id" : 88966950964838400,
  "created_at" : "2011-07-07 14:01:15 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "diogovincenzi",
  "in_reply_to_user_id_str" : "16905421",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88685322866659328",
  "text" : "Mais uma rua em obra p\/ encher meu carro de lama.. http:\/\/glo.bo\/pYKSnk",
  "id" : 88685322866659328,
  "created_at" : "2011-07-06 19:06:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tableless",
      "screen_name" : "tableless",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "12222972",
      "id" : 12222972
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "jQuery",
      "indices" : [ 71, 78 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "88652697468801026",
  "text" : "RT @tableless: jQuery e sua Performance (Slides): http:\/\/bit.ly\/paGuQK #jQuery",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.exacttarget.com\/social\" rel=\"nofollow\"\u003ESocialEngage\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "jQuery",
        "indices" : [ 56, 63 ]
      } ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "88640106554077187",
    "text" : "jQuery e sua Performance (Slides): http:\/\/bit.ly\/paGuQK #jQuery",
    "id" : 88640106554077187,
    "created_at" : "2011-07-06 16:07:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Tableless",
      "screen_name" : "tableless",
      "protected" : false,
      "id_str" : "12222972",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496830024\/Screen_shot_2009-10-29_at_13.16.14_normal.png",
      "id" : 12222972,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 88652697468801026,
  "created_at" : "2011-07-06 16:57:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 44, 63 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/YPUST6u",
      "expanded_url" : "http:\/\/ultimateclassicrock.com\/van-halen-david-lee-roth-get-ready\/",
      "display_url" : "ultimateclassicrock.com\/van-halen-davi\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "87636442632830976",
  "text" : "M\u00FAsica nova do Van Halen essa semana, ser\u00E1? http:\/\/t.co\/YPUST6u",
  "id" : 87636442632830976,
  "created_at" : "2011-07-03 21:38:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 51 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/hss8C22",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/platb\/brasilmundialfc\/2011\/07\/01\/nao-basta-ser-pai\/",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/platb\/brasilmu\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "86957446244990976",
  "text" : "Imagine se n\u00E3o fosse o filho!!! http:\/\/t.co\/hss8C22",
  "id" : 86957446244990976,
  "created_at" : "2011-07-02 00:40:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]