Grailbird.data.tweets_2012_02 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "175025234695561216",
  "text" : "Quem \u00E9 mais bisonho, Deivid ou Vagner Love? Meng\u00E3o 1x0",
  "id" : 175025234695561216,
  "created_at" : "2012-03-01 01:10:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 76, 96 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1HhBM5OA",
      "expanded_url" : "http:\/\/espn.estadao.com.br\/flamengo\/noticia\/243302_A+LA+BANCO+HYUNDAI+PODE+PATROCINAR+CORINTHIANS+FLA+E+SAO+PAULO+DIZ+JORNAL",
      "display_url" : "espn.estadao.com.br\/flamengo\/notic\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174835174348042241",
  "text" : "S\u00F3 assim p\/ Flamengo conseguir patroc\u00EDnio com valor igual ao do Corinthians http:\/\/t.co\/1HhBM5OA",
  "id" : 174835174348042241,
  "created_at" : "2012-02-29 12:35:28 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "Renata",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 21, 29 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    }, {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 30, 45 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 97 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XlLn7pHF",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6EhTtEdAQkY",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=6EhTtE\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174698477392117761",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @nalannes @resenna @danielcmarques Que cachorro o que 2, a miss\u00E3o http:\/\/t.co\/XlLn7pHF",
  "id" : 174698477392117761,
  "created_at" : "2012-02-29 03:32:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "173552551071981569",
  "geo" : { },
  "id_str" : "174664235173941248",
  "in_reply_to_user_id" : 46164863,
  "text" : "@FabricioMarreco Comprou aonde?!? Essa do Batman \u00E9 muito foda!!",
  "id" : 174664235173941248,
  "in_reply_to_status_id" : 173552551071981569,
  "created_at" : "2012-02-29 01:16:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "__marreco",
  "in_reply_to_user_id_str" : "46164863",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 44, 64 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/SaSEwTPm",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/libertadores\/noticia\/2012\/02\/conmebol-altera-horario-de-flamengo-x-emelec.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/libert\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174656925345128449",
  "text" : "Rid\u00EDculo, vai ser imposs\u00EDvel chegar na hora http:\/\/t.co\/SaSEwTPm",
  "id" : 174656925345128449,
  "created_at" : "2012-02-29 00:47:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 40, 60 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Iv3KMPh5",
      "expanded_url" : "http:\/\/johnmayer.tumblr.com\/post\/18407480725\/listen-to-shadow-days-in-its-entirety",
      "display_url" : "johnmayer.tumblr.com\/post\/184074807\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174637912221159424",
  "text" : "M\u00FAsica nova do John Mayer (country?!?!) http:\/\/t.co\/Iv3KMPh5",
  "id" : 174637912221159424,
  "created_at" : "2012-02-28 23:31:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "H5BP",
      "screen_name" : "h5bp",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "176565308",
      "id" : 176565308
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174558156750467072",
  "text" : "RT @h5bp: Ever wondered why HTML5 Boilerplate is based on normalize.css instead of reset.css? Read about the differences: http:\/\/t.co\/TJ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 112, 132 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/TJEGDUMl",
        "expanded_url" : "http:\/\/nicolasgallagher.com\/about-normalize-css\/",
        "display_url" : "nicolasgallagher.com\/about-normaliz\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "174555011907452928",
    "text" : "Ever wondered why HTML5 Boilerplate is based on normalize.css instead of reset.css? Read about the differences: http:\/\/t.co\/TJEGDUMl",
    "id" : 174555011907452928,
    "created_at" : "2012-02-28 18:02:12 +0000",
    "user" : {
      "name" : "H5BP",
      "screen_name" : "h5bp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "176565308",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3003883692\/9a0ae1624d6c5ba27168971558305c92_normal.png",
      "id" : 176565308,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 174558156750467072,
  "created_at" : "2012-02-28 18:14:42 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Olympikus Flamengo",
      "screen_name" : "OlympikusFla",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "52123196",
      "id" : 52123196
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174281750254596096",
  "text" : "RT @OlympikusFla: Os quatro primeiros torcedores que compraram a camisa nova do Fla foram surpreendidos na entrega do manto. Confere a\u00ED! ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/v3lEfDlZ",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/wuS9Q3",
        "display_url" : "bit.ly\/wuS9Q3"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "174184553336930304",
    "text" : "Os quatro primeiros torcedores que compraram a camisa nova do Fla foram surpreendidos na entrega do manto. Confere a\u00ED! http:\/\/t.co\/v3lEfDlZ",
    "id" : 174184553336930304,
    "created_at" : "2012-02-27 17:30:08 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Olympikus Flamengo",
      "screen_name" : "OlympikusFla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "52123196",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1689930306\/e4aaa3c8-a52c-4e8b-98b2-6f83afe3b8dd_normal.jpg",
      "id" : 52123196,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 174281750254596096,
  "created_at" : "2012-02-27 23:56:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/cIzsNeMs",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RGrKxDegbcs",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=RGrKxD\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "174272393978724352",
  "text" : "Atores dos Friends tentando lembrar das suas falas http:\/\/t.co\/cIzsNeMs",
  "id" : 174272393978724352,
  "created_at" : "2012-02-27 23:19:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Renata",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "173954306632982528",
  "geo" : { },
  "id_str" : "173957458253975552",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna Foi o primeiro filme q eu lembro de ter visto no cinema!!!!!! HAHAHAHA",
  "id" : 173957458253975552,
  "in_reply_to_status_id" : 173954306632982528,
  "created_at" : "2012-02-27 02:27:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Renata",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    }, {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 9, 19 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "173117018277556224",
  "geo" : { },
  "id_str" : "173119329133543427",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna @nessamaia eu imagino facilmente isso acontecendo com a Vanessa hahahaha",
  "id" : 173119329133543427,
  "in_reply_to_status_id" : 173117018277556224,
  "created_at" : "2012-02-24 18:57:19 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 61 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/VVIkyUK7",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.hypeness.com.br\/2012\/02\/pin-ups-anunciam-o-fim-do-mundo-em-calendario-do-apocalipse\/",
      "display_url" : "hypeness.com.br\/2012\/02\/pin-up\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "173070854316503042",
  "text" : "Calend\u00E1rio pin-up p\/ ano do fim do mundo http:\/\/t.co\/VVIkyUK7",
  "id" : 173070854316503042,
  "created_at" : "2012-02-24 15:44:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "172852947464622081",
  "text" : "Loco Abreu j\u00E1 ta nos trendings hahahahahahahaha",
  "id" : 172852947464622081,
  "created_at" : "2012-02-24 01:18:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eduardo Matos",
      "screen_name" : "matos_eduardo",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "146297924",
      "id" : 146297924
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "172815899433250816",
  "geo" : { },
  "id_str" : "172821593297403904",
  "in_reply_to_user_id" : 146297924,
  "text" : "@matos_eduardo Mas q mente polu\u00EDda!! (ou a a mente polu\u00EDda ta sendo a minha? hahaha)",
  "id" : 172821593297403904,
  "in_reply_to_status_id" : 172815899433250816,
  "created_at" : "2012-02-23 23:14:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "matos_eduardo",
  "in_reply_to_user_id_str" : "146297924",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "172774729067925504",
  "text" : "E agora, aquela gripe p\u00F3s-carnaval de quem bebeu bem e comeu mal todos os dias...",
  "id" : 172774729067925504,
  "created_at" : "2012-02-23 20:08:00 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "172768078541766656",
  "geo" : { },
  "id_str" : "172769384891301889",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia N\u00E3o tava querendo mas a\u00ED me sinto obrigado a ir rs",
  "id" : 172769384891301889,
  "in_reply_to_status_id" : 172768078541766656,
  "created_at" : "2012-02-23 19:46:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Renata",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "171215474854604801",
  "geo" : { },
  "id_str" : "171218860777816065",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna blz",
  "id" : 171218860777816065,
  "in_reply_to_status_id" : 171215474854604801,
  "created_at" : "2012-02-19 13:05:32 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Renata",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "171213625237835776",
  "geo" : { },
  "id_str" : "171214499024617472",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna Ta td mundo dormindo ainda? N\u00E3o consigo falar com ningu\u00E9m.. Qual \u00E9 a programa\u00E7\u00E3o de hj?",
  "id" : 171214499024617472,
  "in_reply_to_status_id" : 171213625237835776,
  "created_at" : "2012-02-19 12:48:12 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169969845855715328",
  "text" : "\"Vc mora em pau amarelo? Deve ser uma cidade bem pequena!\". Danilo Gentili \u00E9 foda hahaha",
  "id" : 169969845855715328,
  "created_at" : "2012-02-16 02:22:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169943838385905664",
  "text" : "Williams jogando na posi\u00E7\u00E3o do Thiago Neves t\u00E1 de doer. Pior q o ingl\u00EAs do Joel.",
  "id" : 169943838385905664,
  "created_at" : "2012-02-16 00:39:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169923744800841728",
  "text" : "RT @smashingmag: The brand new printed Smashing Book #3 is now available for presale. Don't miss it, you won't be disappointed -  http:\/ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Websites\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 113, 133 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/3ouBaP83",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.smashingmagazine.com\/2012\/02\/15\/smashing-book-3-preorder\/",
        "display_url" : "smashingmagazine.com\/2012\/02\/15\/sma\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "169921573539688448",
    "text" : "The brand new printed Smashing Book #3 is now available for presale. Don't miss it, you won't be disappointed -  http:\/\/t.co\/3ouBaP83",
    "id" : 169921573539688448,
    "created_at" : "2012-02-15 23:10:34 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477218012194304000\/ytI5hY2H_normal.png",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 169923744800841728,
  "created_at" : "2012-02-15 23:19:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Eduardo Paes",
      "screen_name" : "eduardopaes_",
      "indices" : [ 3, 16 ],
      "id_str" : "48298703",
      "id" : 48298703
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169814153337376768",
  "text" : "RT @eduardopaes_: Lan\u00E7amos hoje o aplicativo\"Rio Guia Oficial\".Fant\u00E1stico. Foco \u00E9 turistas mas serve tamb\u00E9m para cariocas. Dispon\u00EDvel em ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitterrific.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitterrific\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "169785064610205696",
    "text" : "Lan\u00E7amos hoje o aplicativo\"Rio Guia Oficial\".Fant\u00E1stico. Foco \u00E9 turistas mas serve tamb\u00E9m para cariocas. Dispon\u00EDvel em Android e na AppStore",
    "id" : 169785064610205696,
    "created_at" : "2012-02-15 14:08:08 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Eduardo Paes",
      "screen_name" : "eduardopaes_",
      "protected" : false,
      "id_str" : "48298703",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/797191135852642305\/A8hsUmyQ_normal.jpg",
      "id" : 48298703,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 169814153337376768,
  "created_at" : "2012-02-15 16:03:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 61, 81 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uWKtNxMc",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.lancenet.com.br\/minuto\/Fla-joga-terra-argentino-volante_0_646135628.html",
      "display_url" : "lancenet.com.br\/minuto\/Fla-jog\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169744824646385664",
  "text" : "T\u00E1 explicado o motivo do nome e pq ele n\u00E3o faz muito sentido http:\/\/t.co\/uWKtNxMc",
  "id" : 169744824646385664,
  "created_at" : "2012-02-15 11:28:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "169214733327663104",
  "text" : "Epis\u00F3dio novo do Walking Dead muito foda!!",
  "id" : 169214733327663104,
  "created_at" : "2012-02-14 00:21:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "168827776437198849",
  "text" : "Van Halen escolheu a pior m\u00FAsica como single. O CD novo \u00E9 muito bom e tem v\u00E1rias m\u00FAsicas maneiras.",
  "id" : 168827776437198849,
  "created_at" : "2012-02-12 22:44:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 69, 89 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/AAPyJKwm",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.ironmaiden.com",
      "display_url" : "ironmaiden.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "168143031583780864",
  "text" : "Iron Maiden, finalmente, aposentou aquele site tosco de 5 anos atr\u00E1s http:\/\/t.co\/AAPyJKwm",
  "id" : 168143031583780864,
  "created_at" : "2012-02-11 01:23:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 51, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Qu3ptB3I",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.umsabadoqualquer.com\/782-testes\/",
      "display_url" : "umsabadoqualquer.com\/782-testes\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "168058281330352130",
  "text" : "Esperar 9 meses por uma cerveja ia ser meio foda.. http:\/\/t.co\/Qu3ptB3I",
  "id" : 168058281330352130,
  "created_at" : "2012-02-10 19:46:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "167929885514399745",
  "text" : "Agora s\u00F3 falta deputado e senador querer fazer greve tb...",
  "id" : 167929885514399745,
  "created_at" : "2012-02-10 11:16:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/og4n0azq",
      "expanded_url" : "http:\/\/sportv.globo.com\/site\/programas\/e-gol\/noticia\/2012\/02\/ha-quase-15-anos-romario-brilhava-e-fazia-papelao-contra-o-madureira.html",
      "display_url" : "sportv.globo.com\/site\/programas\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "167765143273484288",
  "text" : "Rom\u00E1rio e S\u00E1vio, melhor ataque do mundo. Gols e porrada hahaha http:\/\/t.co\/og4n0azq",
  "id" : 167765143273484288,
  "created_at" : "2012-02-10 00:21:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "167007570647728128",
  "geo" : { },
  "id_str" : "167008276016414721",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia A 1 ficou linda demais, disparada a mais bonita da Olympikus at\u00E9 agora. E mudaram o material mesmo, \u00E9 um tecido meio \"furado\".",
  "id" : 167008276016414721,
  "in_reply_to_status_id" : 167007570647728128,
  "created_at" : "2012-02-07 22:14:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "167002714029568000",
  "geo" : { },
  "id_str" : "167005593532510208",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia Pow, achei a camisa 2 nova bonitona tb hahaha ta bem mais bonita do q naquela foto q vazou",
  "id" : 167005593532510208,
  "in_reply_to_status_id" : 167002714029568000,
  "created_at" : "2012-02-07 22:03:30 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 105, 125 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kgYmeOP2",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgYFVjkMmZs",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=CgYFVj\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166667711450062849",
  "text" : "\"Eles n\u00E3o respiram, eles n\u00E3o jogam, eles n\u00E3o correm, eles n\u00E3o fazem porra nenhuma pq vcs n\u00E3o v\u00E3o deixar\" http:\/\/t.co\/kgYmeOP2",
  "id" : 166667711450062849,
  "created_at" : "2012-02-06 23:40:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "H5BP",
      "screen_name" : "h5bp",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "176565308",
      "id" : 176565308
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 63, 83 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/8kM7Ikp2",
      "expanded_url" : "http:\/\/h5bp.com\/",
      "display_url" : "h5bp.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166572860293382145",
  "text" : "RT @h5bp: HTML5 Boilerplate hits 3.0! Lighter and more robust: http:\/\/t.co\/8kM7Ikp2",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 53, 73 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/8kM7Ikp2",
        "expanded_url" : "http:\/\/h5bp.com\/",
        "display_url" : "h5bp.com"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "166565544999399424",
    "text" : "HTML5 Boilerplate hits 3.0! Lighter and more robust: http:\/\/t.co\/8kM7Ikp2",
    "id" : 166565544999399424,
    "created_at" : "2012-02-06 16:54:55 +0000",
    "user" : {
      "name" : "H5BP",
      "screen_name" : "h5bp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "176565308",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3003883692\/9a0ae1624d6c5ba27168971558305c92_normal.png",
      "id" : 176565308,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 166572860293382145,
  "created_at" : "2012-02-06 17:23:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 62, 82 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/wVssl4LU",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.movies.com\/movie-news\/things-you-don39t-see-every-day-dwayne-quotthe-rockquot-johnson-strumming-ukulele-singing-quotit39s-wonderful-worldquot\/6503",
      "display_url" : "movies.com\/movie-news\/thi\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166196932186869760",
  "text" : "The Rock cantando It's A Wonderful World, maior figura hahaha http:\/\/t.co\/wVssl4LU",
  "id" : 166196932186869760,
  "created_at" : "2012-02-05 16:30:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 86, 106 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/SEmR809z",
      "expanded_url" : "http:\/\/canelada.com.br\/internacional\/sangue-tipo-colorado-ja-tenho-o-novo-manto-do-inter\/",
      "display_url" : "canelada.com.br\/internacional\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "166184149751836672",
  "text" : "Na \u00E9poca do Flamengo a Nike n\u00E3o fazia essas coisas, no m\u00E1ximo dava um poster xumbrega http:\/\/t.co\/SEmR809z",
  "id" : 166184149751836672,
  "created_at" : "2012-02-05 15:39:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 39, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HFBLSOSE",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.trabalhando.com\/detallecontenido\/c\/candidato\/idnoticia\/8056",
      "display_url" : "trabalhando.com\/detalleconteni\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "165492645341310976",
  "text" : "Cinema gr\u00E1tis \u00E9 um bel\u00EDssimo benef\u00EDcio http:\/\/t.co\/HFBLSOSE",
  "id" : 165492645341310976,
  "created_at" : "2012-02-03 17:51:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "LANCE!",
      "screen_name" : "lancenet",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "15488353",
      "id" : 15488353
    }, {
      "name" : "L\u00E9o Moura",
      "screen_name" : "leomoura2",
      "indices" : [ 21, 31 ],
      "id_str" : "67134249",
      "id" : 67134249
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "165396415223300096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "165400394690863106",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @lancenet @leomoura2 Ser\u00E1 q foi esse merdinha q caguetou q o Bruno matou a mulher?",
  "id" : 165400394690863106,
  "in_reply_to_status_id" : 165396415223300096,
  "created_at" : "2012-02-03 11:45:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "LANCE!",
      "screen_name" : "lancenet",
      "indices" : [ 11, 20 ],
      "id_str" : "15488353",
      "id" : 15488353
    }, {
      "name" : "L\u00E9o Moura",
      "screen_name" : "leomoura2",
      "indices" : [ 21, 31 ],
      "id_str" : "67134249",
      "id" : 67134249
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "165373336359157760",
  "geo" : { },
  "id_str" : "165391839459942400",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @lancenet @leomoura2 E esse fdp ainda \u00E9 aplaudido pela torcida...",
  "id" : 165391839459942400,
  "in_reply_to_status_id" : 165373336359157760,
  "created_at" : "2012-02-03 11:11:02 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Tadeu Saldanha",
      "screen_name" : "tadeusaldanha",
      "indices" : [ 0, 14 ],
      "id_str" : "10138202",
      "id" : 10138202
    }, {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 15, 25 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "165242508824154112",
  "geo" : { },
  "id_str" : "165391679292051456",
  "in_reply_to_user_id" : 10138202,
  "text" : "@tadeusaldanha @nessamaia Paty Amorim me envergonha muito",
  "id" : 165391679292051456,
  "in_reply_to_status_id" : 165242508824154112,
  "created_at" : "2012-02-03 11:10:23 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "tadeusaldanha",
  "in_reply_to_user_id_str" : "10138202",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]