Grailbird.data.tweets_2012_08 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 70, 90 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/KFeCKHWT",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bKbk-w3-RZo",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=bKbk-w\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241693036550176768",
  "text" : "Carlton fazendo cover do \"Quando vamos p\/ baleia\", foda p\/ caralho!!! http:\/\/t.co\/KFeCKHWT",
  "id" : 241693036550176768,
  "created_at" : "2012-09-01 00:24:45 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Autoesporte",
      "screen_name" : "autoesporte",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "16893383",
      "id" : 16893383
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 111, 131 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/W0hKcX3M",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/Rwq1TO",
      "display_url" : "bit.ly\/Rwq1TO"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241595607138058240",
  "text" : "RT @autoesporte: No blog: mais sobre o lucro das montadoras no Brasil. Redator-chefe explica \u201Ca regra do jogo\u201D http:\/\/t.co\/W0hKcX3M",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 94, 114 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/W0hKcX3M",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/Rwq1TO",
        "display_url" : "bit.ly\/Rwq1TO"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "241570020050743296",
    "text" : "No blog: mais sobre o lucro das montadoras no Brasil. Redator-chefe explica \u201Ca regra do jogo\u201D http:\/\/t.co\/W0hKcX3M",
    "id" : 241570020050743296,
    "created_at" : "2012-08-31 16:15:55 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Autoesporte",
      "screen_name" : "autoesporte",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16893383",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png",
      "id" : 16893383,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 241595607138058240,
  "created_at" : "2012-08-31 17:57:36 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 17, 37 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/dmgzkWWU",
      "expanded_url" : "http:\/\/noticias.terra.com.br\/ao-vivo\/3040\/",
      "display_url" : "noticias.terra.com.br\/ao-vivo\/3040\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241538996994469888",
  "text" : "BrazilJS ao vivo http:\/\/t.co\/dmgzkWWU",
  "id" : 241538996994469888,
  "created_at" : "2012-08-31 14:12:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 49 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GBmq3S73",
      "expanded_url" : "http:\/\/vimeo.com\/47875656",
      "display_url" : "vimeo.com\/47875656"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241372133064835072",
  "text" : "O pai do Chris \u00E9 foda hahaha http:\/\/t.co\/GBmq3S73",
  "id" : 241372133064835072,
  "created_at" : "2012-08-31 03:09:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241343964928675843",
  "text" : "Dorival tira um volante p\/ botar um atacante e a torcida chama de burro. Definitivamente nego em Volta Redonda n\u00E3o entende de futebol...",
  "id" : 241343964928675843,
  "created_at" : "2012-08-31 01:17:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 21, 41 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7oLaiQQN",
      "expanded_url" : "http:\/\/mashable.com\/2012\/08\/29\/jackie-chan-facebook\/",
      "display_url" : "mashable.com\/2012\/08\/29\/jac\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "241236825216278528",
  "text" : "Jackie Chan \u00E9 o cara http:\/\/t.co\/7oLaiQQN",
  "id" : 241236825216278528,
  "created_at" : "2012-08-30 18:11:55 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 12, 32 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/P9o83yKB",
      "expanded_url" : "http:\/\/collider.com\/ethan-hawke-before-sunset-sequel-before-midnight-greece\/191836\/",
      "display_url" : "collider.com\/ethan-hawke-be\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240894811987664896",
  "text" : "Q bonitinho http:\/\/t.co\/P9o83yKB",
  "id" : 240894811987664896,
  "created_at" : "2012-08-29 19:32:53 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 103, 123 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/s4rqPDsw",
      "expanded_url" : "http:\/\/oglobo.globo.com\/economia\/automovel-no-brasil-custa-ate-106-mais-que-la-fora-5928923",
      "display_url" : "oglobo.globo.com\/economia\/autom\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240824473870274560",
  "text" : "Olha a for\u00E7a das redes sociais a\u00ED (pelos meus c\u00E1lculos, meu carro deveria ter custado 7 mil a menos..)\nhttp:\/\/t.co\/s4rqPDsw",
  "id" : 240824473870274560,
  "created_at" : "2012-08-29 14:53:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "rwd",
      "indices" : [ 121, 125 ]
    }, {
      "text" : "useful",
      "indices" : [ 126, 133 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 79, 99 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/gQc9AaqD",
      "expanded_url" : "http:\/\/bradfrostweb.com\/blog\/web\/complex-navigation-patterns-for-responsive-design\/",
      "display_url" : "bradfrostweb.com\/blog\/web\/compl\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240804947195748353",
  "text" : "RT @smashingmag: Review of Complex Navigation Patterns for Responsive Design - http:\/\/t.co\/gQc9AaqD - Worth bookmarking. #rwd #useful",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetDeck\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "rwd",
        "indices" : [ 104, 108 ]
      }, {
        "text" : "useful",
        "indices" : [ 109, 116 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 62, 82 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/gQc9AaqD",
        "expanded_url" : "http:\/\/bradfrostweb.com\/blog\/web\/complex-navigation-patterns-for-responsive-design\/",
        "display_url" : "bradfrostweb.com\/blog\/web\/compl\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "240692449511616512",
    "text" : "Review of Complex Navigation Patterns for Responsive Design - http:\/\/t.co\/gQc9AaqD - Worth bookmarking. #rwd #useful",
    "id" : 240692449511616512,
    "created_at" : "2012-08-29 06:08:46 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477218012194304000\/ytI5hY2H_normal.png",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 240804947195748353,
  "created_at" : "2012-08-29 13:35:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 19, 39 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZZXaeO87",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.cyanidetraduzidos.com.br\/2012\/08\/cyanide-happiness-2551.html",
      "display_url" : "cyanidetraduzidos.com.br\/2012\/08\/cyanid\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240802070456832002",
  "text" : "Celular do futuro? http:\/\/t.co\/ZZXaeO87",
  "id" : 240802070456832002,
  "created_at" : "2012-08-29 13:24:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "H5BP",
      "screen_name" : "h5bp",
      "indices" : [ 3, 8 ],
      "id_str" : "176565308",
      "id" : 176565308
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 93, 113 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2HAKO7rJ",
      "expanded_url" : "http:\/\/html5boilerplate.com\/",
      "display_url" : "html5boilerplate.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240800032058654720",
  "text" : "RT @h5bp: HTML5 Boilerplate v4.0.0 is now out! Thanks to everyone who got involved on GitHub http:\/\/t.co\/2HAKO7rJ",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 83, 103 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/2HAKO7rJ",
        "expanded_url" : "http:\/\/html5boilerplate.com\/",
        "display_url" : "html5boilerplate.com"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "240739289980338176",
    "text" : "HTML5 Boilerplate v4.0.0 is now out! Thanks to everyone who got involved on GitHub http:\/\/t.co\/2HAKO7rJ",
    "id" : 240739289980338176,
    "created_at" : "2012-08-29 09:14:54 +0000",
    "user" : {
      "name" : "H5BP",
      "screen_name" : "h5bp",
      "protected" : false,
      "id_str" : "176565308",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3003883692\/9a0ae1624d6c5ba27168971558305c92_normal.png",
      "id" : 176565308,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 240800032058654720,
  "created_at" : "2012-08-29 13:16:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "240585957831741440",
  "geo" : { },
  "id_str" : "240588262916362241",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes Eu n\u00E3o leio h\u00E1 muito tempo, mas algu\u00E9m fez o q vc falou, compartilhou no facebook rs. Q eu me lembre, puxava o saco dele sim.",
  "id" : 240588262916362241,
  "in_reply_to_status_id" : 240585957831741440,
  "created_at" : "2012-08-28 23:14:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "240575445320486912",
  "geo" : { },
  "id_str" : "240585011919728640",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes O q ele fala do Julio Cesar ta insuper\u00E1vel. De 10 palavras, 11 s\u00E3o merdas",
  "id" : 240585011919728640,
  "in_reply_to_status_id" : 240575445320486912,
  "created_at" : "2012-08-28 23:01:51 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Autoesporte",
      "screen_name" : "autoesporte",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "16893383",
      "id" : 16893383
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "BlogAutoman\u00EDacos",
      "indices" : [ 17, 34 ]
    }, {
      "text" : "Hyundai",
      "indices" : [ 36, 44 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/te4r6dov",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/Nt54u0",
      "display_url" : "bit.ly\/Nt54u0"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240450979915517952",
  "text" : "RT @autoesporte: #BlogAutoman\u00EDacos: #Hyundai mostra HB20 em novo teaser: \u201Ccarro sem igual\u201D. Futuro rival de Gol ter\u00E1 5 anos de garantia  ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "BlogAutoman\u00EDacos",
        "indices" : [ 0, 17 ]
      }, {
        "text" : "Hyundai",
        "indices" : [ 19, 27 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 119, 139 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/te4r6dov",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/Nt54u0",
        "display_url" : "bit.ly\/Nt54u0"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "240450562267676672",
    "text" : "#BlogAutoman\u00EDacos: #Hyundai mostra HB20 em novo teaser: \u201Ccarro sem igual\u201D. Futuro rival de Gol ter\u00E1 5 anos de garantia http:\/\/t.co\/te4r6dov",
    "id" : 240450562267676672,
    "created_at" : "2012-08-28 14:07:36 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Autoesporte",
      "screen_name" : "autoesporte",
      "protected" : false,
      "id_str" : "16893383",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png",
      "id" : 16893383,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 240450979915517952,
  "created_at" : "2012-08-28 14:09:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240450099988267008",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna ops, j\u00E1 tinha visto sim hahahaha. Bill Murray \u00E9 foda",
  "id" : 240450099988267008,
  "created_at" : "2012-08-28 14:05:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    }, {
      "name" : "Page Not Found",
      "screen_name" : "BlogPageNFound",
      "indices" : [ 9, 24 ],
      "id_str" : "16815388",
      "id" : 16815388
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "240446955761856514",
  "geo" : { },
  "id_str" : "240448843190243329",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna @BlogPageNFound hahaha muito bom!! Qual \u00E9 a do Bill Murray? N\u00E3o vi..",
  "id" : 240448843190243329,
  "in_reply_to_status_id" : 240446955761856514,
  "created_at" : "2012-08-28 14:00:46 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ge fla",
      "screen_name" : "ge_fla",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "97240866",
      "id" : 97240866
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 84, 104 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uXrk41sN",
      "expanded_url" : "http:\/\/glo.bo\/PVYgTA",
      "display_url" : "glo.bo\/PVYgTA"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "240163044288765952",
  "text" : "RT @ge_fla: Com arquibancada quase fechada, reforma do Maracan\u00E3 entra na reta final http:\/\/t.co\/uXrk41sN",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/ge_fla\" rel=\"nofollow\"\u003Ege_flamengo\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 72, 92 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/uXrk41sN",
        "expanded_url" : "http:\/\/glo.bo\/PVYgTA",
        "display_url" : "glo.bo\/PVYgTA"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "240158754866352128",
    "text" : "Com arquibancada quase fechada, reforma do Maracan\u00E3 entra na reta final http:\/\/t.co\/uXrk41sN",
    "id" : 240158754866352128,
    "created_at" : "2012-08-27 18:48:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "ge fla",
      "screen_name" : "ge_fla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "97240866",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1486824027\/flamengo_normal.jpg",
      "id" : 97240866,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 240163044288765952,
  "created_at" : "2012-08-27 19:05:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ktkEryFs",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fLyoog562x4",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=fLyoog\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239897264829652994",
  "text" : "Como o Dark Knight Rises deveria ter terminado. Because I'm Batman http:\/\/t.co\/ktkEryFs",
  "id" : 239897264829652994,
  "created_at" : "2012-08-27 01:28:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 65, 85 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/h76XM1Hp",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2012\/08\/patricia-acredito-no-adriano-ele-esta-com-aquele-brilho-no-olhar.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239388249058050048",
  "text" : "Q porra de foto \u00E9 essa? \u00C9 assim q ela quer ter moral e respeito? http:\/\/t.co\/h76XM1Hp",
  "id" : 239388249058050048,
  "created_at" : "2012-08-25 15:46:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 36, 56 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/RPLO1E6O",
      "expanded_url" : "http:\/\/tecnoblog.net\/111526\/byd-carro-controle-remoto\/",
      "display_url" : "tecnoblog.net\/111526\/byd-car\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "239093350723112960",
  "text" : "Altas chances disso dar merda, n\u00E3o? http:\/\/t.co\/RPLO1E6O",
  "id" : 239093350723112960,
  "created_at" : "2012-08-24 20:14:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 0, 12 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    }, {
      "name" : "filamentgroup",
      "screen_name" : "filamentgroup",
      "indices" : [ 13, 27 ],
      "id_str" : "17868497",
      "id" : 17868497
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "239012794492649472",
  "geo" : { },
  "id_str" : "239016395311038465",
  "in_reply_to_user_id" : 15736190,
  "text" : "@smashingmag @filamentgroup is it just me that thinks that if a slider shows just 1 content per time, it shouldn't be called a carousel?",
  "id" : 239016395311038465,
  "in_reply_to_status_id" : 239012794492649472,
  "created_at" : "2012-08-24 15:08:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "smashingmag",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15736190",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238820364870897665",
  "text" : "@joeynetto porrada nos fdp!!! fugiu ou foi preso?",
  "id" : 238820364870897665,
  "created_at" : "2012-08-24 02:09:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 22, 42 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/EPhLwYrJ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p_fjObSAQYk",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=p_fjOb\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238820114160558080",
  "text" : "Taca fogo nessa porra http:\/\/t.co\/EPhLwYrJ",
  "id" : 238820114160558080,
  "created_at" : "2012-08-24 02:08:46 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 46, 66 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/aBztYoLi",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2012\/08\/no-primeiro-dia-adriano-chega-cedo-e-toma-cafe-com-companheiros.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238261327137755138",
  "text" : "Q isso hein, chegou no trabalho primeiro q eu http:\/\/t.co\/aBztYoLi",
  "id" : 238261327137755138,
  "created_at" : "2012-08-22 13:08:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "ge fla",
      "screen_name" : "ge_fla",
      "indices" : [ 3, 10 ],
      "id_str" : "97240866",
      "id" : 97240866
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 50, 70 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/rMtzErde",
      "expanded_url" : "http:\/\/glo.bo\/PBbljb",
      "display_url" : "glo.bo\/PBbljb"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "238014568272625664",
  "text" : "RT @ge_fla: Oficial: Adriano est\u00E1 de volta ao Fla http:\/\/t.co\/rMtzErde",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/ge_fla\" rel=\"nofollow\"\u003Ege_flamengo\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 38, 58 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/rMtzErde",
        "expanded_url" : "http:\/\/glo.bo\/PBbljb",
        "display_url" : "glo.bo\/PBbljb"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "238014371899531265",
    "text" : "Oficial: Adriano est\u00E1 de volta ao Fla http:\/\/t.co\/rMtzErde",
    "id" : 238014371899531265,
    "created_at" : "2012-08-21 20:47:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "ge fla",
      "screen_name" : "ge_fla",
      "protected" : false,
      "id_str" : "97240866",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1486824027\/flamengo_normal.jpg",
      "id" : 97240866,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 238014568272625664,
  "created_at" : "2012-08-21 20:47:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237894845224611840",
  "text" : "Mas ia ser bonito p\/ caralho se o cachaceiro  gordo estreasse (e ganhasse) dia 26 de setembro contra o cachaceiro dentu\u00E7o",
  "id" : 237894845224611840,
  "created_at" : "2012-08-21 12:52:05 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 77, 97 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/r513IhIV",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2012\/08\/fla-se-reune-para-selar-acordo-com-adriano-camisa-10-ja-esta-separada.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237893618545868800",
  "text" : "Podiam usar essa efici\u00EAncia p\/ analisar logo o pedido de impeachment da Paty http:\/\/t.co\/r513IhIV",
  "id" : 237893618545868800,
  "created_at" : "2012-08-21 12:47:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Twitter",
      "screen_name" : "twitter",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "783214",
      "id" : 783214
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 99, 119 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/kitCO7mI",
      "expanded_url" : "http:\/\/blog.twitter.com\/2012\/08\/bootstrap-21-and-counting.html",
      "display_url" : "blog.twitter.com\/2012\/08\/bootst\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237714689365258241",
  "text" : "RT @twitter: We mark the first year of Bootstrap, and introduce the newest version, Bootstrap 2.1: http:\/\/t.co\/kitCO7mI",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 86, 106 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/kitCO7mI",
        "expanded_url" : "http:\/\/blog.twitter.com\/2012\/08\/bootstrap-21-and-counting.html",
        "display_url" : "blog.twitter.com\/2012\/08\/bootst\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "237711876841144320",
    "text" : "We mark the first year of Bootstrap, and introduce the newest version, Bootstrap 2.1: http:\/\/t.co\/kitCO7mI",
    "id" : 237711876841144320,
    "created_at" : "2012-08-21 00:45:02 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Twitter",
      "screen_name" : "twitter",
      "protected" : false,
      "id_str" : "783214",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615680132565504000\/EIpgSD2K_normal.png",
      "id" : 783214,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 237714689365258241,
  "created_at" : "2012-08-21 00:56:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 52 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/7SDCeIfx",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.rottentomatoes.com\/m\/1925748\/news\/1925748\/tony-scott-1944-2012\/",
      "display_url" : "rottentomatoes.com\/m\/1925748\/news\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237623889327452160",
  "text" : "Ih caralho, Tony Scott se matou http:\/\/t.co\/7SDCeIfx",
  "id" : 237623889327452160,
  "created_at" : "2012-08-20 18:55:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 27, 47 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/bdhp8T6x",
      "expanded_url" : "http:\/\/whiplash.net\/materias\/humor\/161444-ironmaiden.html",
      "display_url" : "whiplash.net\/materias\/humor\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237598132270137344",
  "text" : "Se fosse no Rio, eu votava http:\/\/t.co\/bdhp8T6x",
  "id" : 237598132270137344,
  "created_at" : "2012-08-20 17:13:03 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "237550669836480512",
  "geo" : { },
  "id_str" : "237551538032230400",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna mas o Batman \u00E9 o Batman",
  "id" : 237551538032230400,
  "in_reply_to_status_id" : 237550669836480512,
  "created_at" : "2012-08-20 14:07:54 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "237546249220411392",
  "geo" : { },
  "id_str" : "237550163193901056",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna os poli\u00E7a s\u00E3o sinistros, ficam meses s\u00F3 no p\u00E3o e \u00E1gua e j\u00E1 saem direto p\/ guerra",
  "id" : 237550163193901056,
  "in_reply_to_status_id" : 237546249220411392,
  "created_at" : "2012-08-20 14:02:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237329628597981184",
  "text" : "V\u00E3o botar a culpa da derrota no Prass? Queriam q ele encaixasse um porrad\u00E3o da entrada da \u00E1rea?",
  "id" : 237329628597981184,
  "created_at" : "2012-08-19 23:26:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "237325834812276738",
  "text" : "TNC Leo Moura!!!!!! Se aposenta fdp!!!!",
  "id" : 237325834812276738,
  "created_at" : "2012-08-19 23:11:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 56, 76 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/iawuCCEs",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.facebook.com\/pages\/N1ss1m-0urf4ili-Bol4d0\/110204362461937",
      "display_url" : "facebook.com\/pages\/N1ss1m-0\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "236622478527578112",
  "geo" : { },
  "id_str" : "236623230075559936",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes Muito!! To chorando de rir com o perfil falso http:\/\/t.co\/iawuCCEs",
  "id" : 236623230075559936,
  "in_reply_to_status_id" : 236622478527578112,
  "created_at" : "2012-08-18 00:39:08 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 62, 82 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FQEzCWtB",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.facebook.com\/events\/506768079340037\/",
      "display_url" : "facebook.com\/events\/5067680\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "236620042949767168",
  "geo" : { },
  "id_str" : "236621903786303488",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes j\u00E1 confirmou presen\u00E7a no bar mitzvah dele? hahahaha http:\/\/t.co\/FQEzCWtB",
  "id" : 236621903786303488,
  "in_reply_to_status_id" : 236620042949767168,
  "created_at" : "2012-08-18 00:33:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 67 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/2CdRfyQ8",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FPN0N_pt3NY",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=FPN0N_\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236616259142307840",
  "text" : "Pais demais? Pais bem filhos da puta, isso sim http:\/\/t.co\/2CdRfyQ8",
  "id" : 236616259142307840,
  "created_at" : "2012-08-18 00:11:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 67 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/fZ0E7yhl",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.acimadetudorubronegro.com\/2012\/08\/17\/e-agora-patricia\/",
      "display_url" : "acimadetudorubronegro.com\/2012\/08\/17\/e-a\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236541016625258498",
  "text" : "E agora Patr\u00EDcia? O tiro saiu pela culatra n\u00E9? http:\/\/t.co\/fZ0E7yhl",
  "id" : 236541016625258498,
  "created_at" : "2012-08-17 19:12:27 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236446987090817025",
  "text" : "@joeynetto saquei, pega v\u00E1rios engarrafamentos ent\u00E3o rs",
  "id" : 236446987090817025,
  "created_at" : "2012-08-17 12:58:49 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236446099165020160",
  "text" : "@joeynetto ta trabalhando na Barra?",
  "id" : 236446099165020160,
  "created_at" : "2012-08-17 12:55:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 34, 54 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/TpDaz6Oe",
      "expanded_url" : "http:\/\/extra.globo.com\/esporte\/vasco\/romario-faz-limpa-no-vasco-justica-determina-penhora-de-passe-de-dede-mais-tres-jogadores-verba-de-patrocinador-5805597.html",
      "display_url" : "extra.globo.com\/esporte\/vasco\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236210096768708609",
  "text" : "Rom\u00E1rio botando p\/ foder no Vasco http:\/\/t.co\/TpDaz6Oe",
  "id" : 236210096768708609,
  "created_at" : "2012-08-16 21:17:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236170561519222784",
  "text" : "E essa porra dessa hora q n\u00E3o passa..",
  "id" : 236170561519222784,
  "created_at" : "2012-08-16 18:40:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "resmungasavio",
      "indices" : [ 59, 73 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 74, 94 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GOBRvWPn",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/noticia\/2012\/08\/maracana-tera-cadeiras-iguais-de-estadios-da-champions-e-olimpiadas.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-d\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "236099006214856704",
  "text" : "O buraco nas costas \u00E9 p\/ quem estiver atr\u00E1s encaixar o p\u00E9? #resmungasavio http:\/\/t.co\/GOBRvWPn",
  "id" : 236099006214856704,
  "created_at" : "2012-08-16 13:56:04 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235925509517754368",
  "text" : "Algu\u00E9m vai sair de campo sem cart\u00E3o?",
  "id" : 235925509517754368,
  "created_at" : "2012-08-16 02:26:39 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Submarino",
      "screen_name" : "submarino",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "17369980",
      "id" : 17369980
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "235760285955280896",
  "geo" : { },
  "id_str" : "235887568695226368",
  "in_reply_to_user_id" : 17369980,
  "text" : "@submarino Comprei no bankline e n\u00E3o ganhei desconto de 12% nem frete gr\u00E1tis. Pq? (pedido 03-446620661)",
  "id" : 235887568695226368,
  "in_reply_to_status_id" : 235760285955280896,
  "created_at" : "2012-08-15 23:55:53 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "submarino",
  "in_reply_to_user_id_str" : "17369980",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "15736190",
      "id" : 15736190
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "useful",
      "indices" : [ 106, 113 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/uqOR5HQ2",
      "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/NeNIhl",
      "display_url" : "bit.ly\/NeNIhl"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235797211005452288",
  "text" : "RT @smashingmag: Holder.js: renders image placeholders entirely on the client side - http:\/\/t.co\/uqOR5HQ2 #useful",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "useful",
        "indices" : [ 89, 96 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 68, 88 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/uqOR5HQ2",
        "expanded_url" : "http:\/\/bit.ly\/NeNIhl",
        "display_url" : "bit.ly\/NeNIhl"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "235795518268260353",
    "text" : "Holder.js: renders image placeholders entirely on the client side - http:\/\/t.co\/uqOR5HQ2 #useful",
    "id" : 235795518268260353,
    "created_at" : "2012-08-15 17:50:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Smashing Magazine",
      "screen_name" : "smashingmag",
      "protected" : false,
      "id_str" : "15736190",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/477218012194304000\/ytI5hY2H_normal.png",
      "id" : 15736190,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 235797211005452288,
  "created_at" : "2012-08-15 17:56:50 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Submarino",
      "screen_name" : "submarino",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "17369980",
      "id" : 17369980
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "Subday",
      "indices" : [ 120, 127 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/XRCsMowq",
      "expanded_url" : "http:\/\/migre.me\/aiiLA",
      "display_url" : "migre.me\/aiiLA"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235789028073541632",
  "text" : "RT @submarino: Come\u00E7ou a pr\u00E9-venda do FIFA 13! Aproveite as condi\u00E7\u00F5es de frete gr\u00E1tis e os 12% de desconto no boleto do #Subday! http:\/\/ ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "Subday",
        "indices" : [ 105, 112 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 114, 134 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/XRCsMowq",
        "expanded_url" : "http:\/\/migre.me\/aiiLA",
        "display_url" : "migre.me\/aiiLA"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "235760285955280896",
    "text" : "Come\u00E7ou a pr\u00E9-venda do FIFA 13! Aproveite as condi\u00E7\u00F5es de frete gr\u00E1tis e os 12% de desconto no boleto do #Subday! http:\/\/t.co\/XRCsMowq",
    "id" : 235760285955280896,
    "created_at" : "2012-08-15 15:30:07 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Submarino",
      "screen_name" : "submarino",
      "protected" : false,
      "id_str" : "17369980",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632200816401731584\/b-rekQxI_normal.png",
      "id" : 17369980,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 235789028073541632,
  "created_at" : "2012-08-15 17:24:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 75, 95 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/m5PNpUxy",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.pontofrio.com.br\/jogo\/fifa-2013.aspx",
      "display_url" : "pontofrio.com.br\/jogo\/fifa-2013\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235731787052101632",
  "text" : "FIFA 13 j\u00E1 t\u00E1 em pr\u00E9-venda. Mas com precinho safado e sem camisa de brinde http:\/\/t.co\/m5PNpUxy",
  "id" : 235731787052101632,
  "created_at" : "2012-08-15 13:36:52 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "235727969363062784",
  "geo" : { },
  "id_str" : "235729219005583360",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna Mais do q junho\/julho de 2014?!?! Imposs\u00EDvel..",
  "id" : 235729219005583360,
  "in_reply_to_status_id" : 235727969363062784,
  "created_at" : "2012-08-15 13:26:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Luana Indio",
      "screen_name" : "luanaindio",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "45704186",
      "id" : 45704186
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "235717064692752385",
  "geo" : { },
  "id_str" : "235722159459278849",
  "in_reply_to_user_id" : 45704186,
  "text" : "@luanaindio muito Minority Report hahaha",
  "id" : 235722159459278849,
  "in_reply_to_status_id" : 235717064692752385,
  "created_at" : "2012-08-15 12:58:36 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "luanaindio",
  "in_reply_to_user_id_str" : "45704186",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 67, 87 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/gms6NEUB",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=O0dwTtvymJY",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=O0dwTt\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235536524693864448",
  "text" : "N\u00E3o seria nenhum absurdo se as olimp\u00EDadas forem assim mesmo hahaha http:\/\/t.co\/gms6NEUB",
  "id" : 235536524693864448,
  "created_at" : "2012-08-15 00:40:58 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 98, 118 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZAFAR6YX",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.lancenet.com.br\/minuto\/Adryan-eleito-joia-tabloide-ingles_0_754724692.html",
      "display_url" : "lancenet.com.br\/minuto\/Adryan-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "235224545500475394",
  "text" : "T\u00E1 na hora de aumentar a multa hein.. Se o bonde do Lucas vale 100mi, o Adryan vale no m\u00EDnimo 200 http:\/\/t.co\/ZAFAR6YX",
  "id" : 235224545500475394,
  "created_at" : "2012-08-14 04:01:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "R\u00EA Senna",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "235019579770949634",
  "geo" : { },
  "id_str" : "235020837206507522",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna O pai do Chris vai ganhar f\u00E1cil!!! E o Superman vai ser o primeiro a sair com certeza hahahaha",
  "id" : 235020837206507522,
  "in_reply_to_status_id" : 235019579770949634,
  "created_at" : "2012-08-13 14:31:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 29, 49 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/BNHnKdlw",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/nome-da-bola-2014\/noticia\/2012\/08\/bossa-nova-brazuca-ou-carnavalesca-escolha-o-nome-da-bola-de-2014.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/nome-da-bola-2\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "234718990444929024",
  "text" : "Gorduchinha n\u00E3o \u00E9 uma op\u00E7\u00E3o? http:\/\/t.co\/BNHnKdlw",
  "id" : 234718990444929024,
  "created_at" : "2012-08-12 18:32:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "234301736293105665",
  "text" : "Brasil quebrando recordes nas Ol\u00EDmpiadas, s\u00F3 q ao contr\u00E1rio",
  "id" : 234301736293105665,
  "created_at" : "2012-08-11 14:54:21 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    }, {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 16, 26 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 27, 36 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 84 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/T1durYmz",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RIBkK5X_3mo",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=RIBkK5\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "233935964584681473",
  "geo" : { },
  "id_str" : "233942965314260993",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques @nessamaia @nalannes Sai da\u00ED.. Vou ganhar f\u00E1cil http:\/\/t.co\/T1durYmz",
  "id" : 233942965314260993,
  "in_reply_to_status_id" : 233935964584681473,
  "created_at" : "2012-08-10 15:08:44 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    }, {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 11, 26 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 27, 36 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "233915646935715840",
  "geo" : { },
  "id_str" : "233916220699705344",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia @danielcmarques @nalannes 90 pontos. Todo mundo que deu p\/ escalar do Flamengo mais o Barcos HAHAHAHA",
  "id" : 233916220699705344,
  "in_reply_to_status_id" : 233915646935715840,
  "created_at" : "2012-08-10 13:22:27 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 10, 25 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "233915642057740288",
  "geo" : { },
  "id_str" : "233916002319097856",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes @danielcmarques n\u00E3o n\u00E3o.. sele\u00E7\u00E3o e mais um qualquer :P",
  "id" : 233916002319097856,
  "in_reply_to_status_id" : 233915642057740288,
  "created_at" : "2012-08-10 13:21:35 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233914376418127872",
  "text" : "Joguinho de futebol na home do Google, agora sim!!",
  "id" : 233914376418127872,
  "created_at" : "2012-08-10 13:15:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    }, {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 16, 25 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 26, 36 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 91, 111 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Ydc4nNP6",
      "expanded_url" : "http:\/\/cartolafc.globo.com\/#!\/time\/crsavio",
      "display_url" : "cartolafc.globo.com\/#!\/time\/crsavio"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "233542095992938496",
  "geo" : { },
  "id_str" : "233912754388480000",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques @nalannes @nessamaia Se liguem na escala\u00E7\u00E3o e pontua\u00E7\u00E3o da rodada hahahaha http:\/\/t.co\/Ydc4nNP6",
  "id" : 233912754388480000,
  "in_reply_to_status_id" : 233542095992938496,
  "created_at" : "2012-08-10 13:08:41 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 48 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/MHncvuAs",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.naosalvo.com.br\/21-imagens-que-provam-que-sua-infancia-nao-foi-tao-inocente\/",
      "display_url" : "naosalvo.com.br\/21-imagens-que\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233746940569993217",
  "text" : "Ursinhos \"carinhosos\"hahaha http:\/\/t.co\/MHncvuAs",
  "id" : 233746940569993217,
  "created_at" : "2012-08-10 02:09:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 74, 94 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qXWr5dhd",
      "expanded_url" : "http:\/\/apps.facebook.com\/amcwalkingdeadgame",
      "display_url" : "apps.facebook.com\/amcwalkingdead\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233657969340977152",
  "text" : "Jogo do Walking Dead no Facebook. Acabou trabalho, matar zumbi at\u00E9 as 18h http:\/\/t.co\/qXWr5dhd",
  "id" : 233657969340977152,
  "created_at" : "2012-08-09 20:16:15 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 3, 12 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "iG Esporte",
      "screen_name" : "igesporte",
      "indices" : [ 35, 45 ],
      "id_str" : "50055866",
      "id" : 50055866
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/w6P4JS82",
      "expanded_url" : "http:\/\/ig.cm\/QJdCeY",
      "display_url" : "ig.cm\/QJdCeY"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233622669264838658",
  "text" : "RT @nalannes: sensacional ---&gt; \u201C@igesporte: Ap\u00F3s 12 anos, zagueiro \u00EDdolo de time ingl\u00EAs marca primeiro gol e torcida invade http:\/\/t. ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPad\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ {
        "name" : "iG Esporte",
        "screen_name" : "igesporte",
        "indices" : [ 21, 31 ],
        "id_str" : "50055866",
        "id" : 50055866
      } ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 113, 133 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/w6P4JS82",
        "expanded_url" : "http:\/\/ig.cm\/QJdCeY",
        "display_url" : "ig.cm\/QJdCeY"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "233592287303700481",
    "text" : "sensacional ---&gt; \u201C@igesporte: Ap\u00F3s 12 anos, zagueiro \u00EDdolo de time ingl\u00EAs marca primeiro gol e torcida invade http:\/\/t.co\/w6P4JS82\u201D",
    "id" : 233592287303700481,
    "created_at" : "2012-08-09 15:55:15 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "protected" : false,
      "id_str" : "32441865",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1964789373\/eu_normal.jpg",
      "id" : 32441865,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 233622669264838658,
  "created_at" : "2012-08-09 17:55:59 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Luana Indio",
      "screen_name" : "luanaindio",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "45704186",
      "id" : 45704186
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "233565563731972096",
  "geo" : { },
  "id_str" : "233565786810245122",
  "in_reply_to_user_id" : 45704186,
  "text" : "@luanaindio sem spoilers hein! ainda n\u00E3o vi!",
  "id" : 233565786810245122,
  "in_reply_to_status_id" : 233565563731972096,
  "created_at" : "2012-08-09 14:09:57 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "luanaindio",
  "in_reply_to_user_id_str" : "45704186",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 60, 80 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1rqXUuTg",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.google.com\/landing\/now\/",
      "display_url" : "google.com\/landing\/now\/"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233565644967264258",
  "text" : "Sensacional esse Google Now hein, tinha q sair p\/ iOS tb... http:\/\/t.co\/1rqXUuTg",
  "id" : 233565644967264258,
  "created_at" : "2012-08-09 14:09:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    }, {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 10, 20 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "233402859876655104",
  "geo" : { },
  "id_str" : "233541025057083393",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes @nessamaia fala s\u00E9rio, entendo muito de futebol hahaha",
  "id" : 233541025057083393,
  "in_reply_to_status_id" : 233402859876655104,
  "created_at" : "2012-08-09 12:31:34 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233394778480447488",
  "text" : "Caralho!! O cara joga no Figueirense, levanta a camisa e beija o escudo do Botafogo!! HAHAHAHAHAHAHA foda demais",
  "id" : 233394778480447488,
  "created_at" : "2012-08-09 02:50:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233394367858094080",
  "text" : "Desde 2008 eu n\u00E3o via o Flamengo t\u00E3o organizado quanto hj",
  "id" : 233394367858094080,
  "created_at" : "2012-08-09 02:48:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233379167247400960",
  "text" : "E ainda \u00E9 cara de pau!!! Tinha q ganhar 20 jogos de suspens\u00E3o, 5 pela falta e 15 pela jeguice",
  "id" : 233379167247400960,
  "created_at" : "2012-08-09 01:48:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233378197209747458",
  "text" : "Leo Moura arrombado fdp!!!!",
  "id" : 233378197209747458,
  "created_at" : "2012-08-09 01:44:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 27, 47 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/C2INTenu",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZLtuu3g6utg",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=ZLtuu3\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233317347073589248",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes viu isso? hahaha http:\/\/t.co\/C2INTenu",
  "id" : 233317347073589248,
  "created_at" : "2012-08-08 21:42:45 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 47, 67 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/HNKFGYQQ",
      "expanded_url" : "http:\/\/sweetsoundtrack.com",
      "display_url" : "sweetsoundtrack.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233277718014349312",
  "text" : "Descubra (e ou\u00E7a) as m\u00FAsicas q tocam num filme http:\/\/t.co\/HNKFGYQQ",
  "id" : 233277718014349312,
  "created_at" : "2012-08-08 19:05:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 27, 47 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/GPXVyCls",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VEjMVsQA6rs",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=VEjMVs\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "233042518315515904",
  "text" : "Olha a diferen\u00E7a a\u00ED Galv\u00E3o http:\/\/t.co\/GPXVyCls",
  "id" : 233042518315515904,
  "created_at" : "2012-08-08 03:30:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 41, 61 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/PRrYV8p6",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2012\/08\/apresentado-liedson-volta-vestir-camisa-do-flamengo-aos-34-anos.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232862019483729920",
  "text" : "Pelo menos o Lacraia n\u00E3o vai vestir a 10 http:\/\/t.co\/PRrYV8p6",
  "id" : 232862019483729920,
  "created_at" : "2012-08-07 15:33:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 52, 72 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ea6BCUUt",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.thefancy.com",
      "display_url" : "thefancy.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232826708582096897",
  "text" : "Legal esse The Fancy, menos bagun\u00E7ado q o Pinterest http:\/\/t.co\/ea6BCUUt",
  "id" : 232826708582096897,
  "created_at" : "2012-08-07 13:13:07 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Raone Neves",
      "screen_name" : "raonepn",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "133730611",
      "id" : 133730611
    }, {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 9, 19 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232688684628058112",
  "in_reply_to_user_id" : 133730611,
  "text" : "@raonepn @nessamaia caralho!!! o flash retorna a contagem o tempo todo!!! haahahhah tosco demais",
  "id" : 232688684628058112,
  "created_at" : "2012-08-07 04:04:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "raonepn",
  "in_reply_to_user_id_str" : "133730611",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 32, 52 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/eteR0xpU",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.lojadoflamengo.com.br",
      "display_url" : "lojadoflamengo.com.br"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232677299525398528",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia acertamos o chute rs http:\/\/t.co\/eteR0xpU",
  "id" : 232677299525398528,
  "created_at" : "2012-08-07 03:19:25 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232662893164888064",
  "text" : "Ih caralho, Locke no pr\u00F3ximo epis\u00F3dio do Falling Skies",
  "id" : 232662893164888064,
  "created_at" : "2012-08-07 02:22:11 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 62, 82 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/x8Wnoytd",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2012\/08\/love-compara-o-jejum-da-bola-ao-do-sexo-mais-dificil-ficar-sem-fazer-gol.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232625134140260352",
  "text" : "Porra Love, campanha pol\u00EDtica p\/ Ausente Amorim? Ai quebra... http:\/\/t.co\/x8Wnoytd",
  "id" : 232625134140260352,
  "created_at" : "2012-08-06 23:52:08 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232583407115329536",
  "text" : "E d\u00E1-lhe mais spoilers do Batman. Internet fdp!!!!",
  "id" : 232583407115329536,
  "created_at" : "2012-08-06 21:06:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 26, 46 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/zlkqRZb4",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.ign.com\/articles\/2012\/08\/06\/wreck-it-ralph-creators-on-using-actual-video-game-characters",
      "display_url" : "ign.com\/articles\/2012\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232582723267600386",
  "text" : "Esse filme vai ser genial http:\/\/t.co\/zlkqRZb4",
  "id" : 232582723267600386,
  "created_at" : "2012-08-06 21:03:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232543862801969152",
  "text" : "Como o Chrome do iOS consegue rolar uma parada sem piscar a p\u00E1gina toda e o Safari n\u00E3o se o render dos dois \u00E9 o mesmo?!?!?!",
  "id" : 232543862801969152,
  "created_at" : "2012-08-06 18:29:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Arthur Muhlenberg",
      "screen_name" : "Urublog",
      "indices" : [ 3, 11 ],
      "id_str" : "26618823",
      "id" : 26618823
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 139, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ckzuR3kR",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/noticia\/2012\/04\/irmao-de-ronaldinho-assis-moreira-e-condenado-cinco-anos-de-prisao.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/rs\/noticia\/201\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232530789089280000",
  "text" : "RT @urublog: Julgamento do Mensal\u00E3o engatinha, mas Assis Metralha j\u00E1 foi condenado a 5 anos de cana por lavagem de dinheiro. http:\/\/t.co ...",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.echofon.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003EEchofon\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 112, 132 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/ckzuR3kR",
        "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/noticia\/2012\/04\/irmao-de-ronaldinho-assis-moreira-e-condenado-cinco-anos-de-prisao.html",
        "display_url" : "globoesporte.globo.com\/rs\/noticia\/201\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "232529898277830656",
    "text" : "Julgamento do Mensal\u00E3o engatinha, mas Assis Metralha j\u00E1 foi condenado a 5 anos de cana por lavagem de dinheiro. http:\/\/t.co\/ckzuR3kR",
    "id" : 232529898277830656,
    "created_at" : "2012-08-06 17:33:42 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Arthur Muhlenberg",
      "screen_name" : "Urublog",
      "protected" : false,
      "id_str" : "26618823",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/520009483238404098\/7iX-ok12_normal.jpeg",
      "id" : 26618823,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 232530789089280000,
  "created_at" : "2012-08-06 17:37:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 118, 138 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yKH9yP6v",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.nytimes.com\/interactive\/2012\/08\/05\/sports\/olympics\/the-100-meter-dash-one-race-every-medalist-ever.html",
      "display_url" : "nytimes.com\/interactive\/20\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "232491707336388609",
  "text" : "Se todos os medalhistas corressem juntos, o ouro de 1886 estaria quase 20 metros atr\u00E1s quando o Bolt cruzasse a faixa http:\/\/t.co\/yKH9yP6v",
  "id" : 232491707336388609,
  "created_at" : "2012-08-06 15:01:57 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Daniel Marques",
      "screen_name" : "danielcmarques",
      "indices" : [ 0, 15 ],
      "id_str" : "5639932",
      "id" : 5639932
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "resmungamarques",
      "indices" : [ 50, 66 ]
    } ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "232458426486247424",
  "geo" : { },
  "id_str" : "232459328551022592",
  "in_reply_to_user_id" : 5639932,
  "text" : "@danielcmarques come\u00E7ando a semana no clima hein? #resmungamarques",
  "id" : 232459328551022592,
  "in_reply_to_status_id" : 232458426486247424,
  "created_at" : "2012-08-06 12:53:17 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "danielcmarques",
  "in_reply_to_user_id_str" : "5639932",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Luana Indio",
      "screen_name" : "luanaindio",
      "indices" : [ 0, 11 ],
      "id_str" : "45704186",
      "id" : 45704186
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "231365574037491712",
  "geo" : { },
  "id_str" : "231371506855342080",
  "in_reply_to_user_id" : 45704186,
  "text" : "@luanaindio Voltou p\/ Recreio de vez? Me chama no Talk quando puder",
  "id" : 231371506855342080,
  "in_reply_to_status_id" : 231365574037491712,
  "created_at" : "2012-08-03 12:50:40 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "luanaindio",
  "in_reply_to_user_id_str" : "45704186",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 57, 77 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZYK8tbmu",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/noticia\/2012\/08\/flamengo-esta-perto-de-acerto-com-o-atacante-liedson.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "230781301857341441",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia N\u00E3o falei? E ainda deve vestir a camisa 10... http:\/\/t.co\/ZYK8tbmu",
  "id" : 230781301857341441,
  "created_at" : "2012-08-01 21:45:24 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 43, 63 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/toVvZXg5",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.lancenet.com.br\/londres-2012\/FOTO-Torcedores-Patricia-Amorim-Londres_0_747525309.html",
      "display_url" : "lancenet.com.br\/londres-2012\/F\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "230733913734127616",
  "text" : "Fora Patricia Amorim nas olimp\u00EDadas hahaha http:\/\/t.co\/toVvZXg5",
  "id" : 230733913734127616,
  "created_at" : "2012-08-01 18:37:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "230727833733967872",
  "text" : "Firebug faz uma falta no Safari iOS e Chrome Mobile hein...",
  "id" : 230727833733967872,
  "created_at" : "2012-08-01 18:12:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1610945382\/Foto__11__normal.JPG",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]