Grailbird.data.tweets_2013_12 = 
 [ {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 35, 57 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/LarJ9W5mzT",
      "expanded_url" : "http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2013\/12\/1391516-dilma-faz-autoelogio-na-tv-sobre-ilha-da-fantasia-diz-aecio.shtml",
      "display_url" : "www1.folha.uol.com.br\/poder\/2013\/12\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "417758322125594624",
  "text" : "Redu\u00E7\u00E3o de impostos?!?! Faz-me rir http:\/\/t.co\/LarJ9W5mzT",
  "id" : 417758322125594624,
  "created_at" : "2013-12-30 20:45:20 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 56, 78 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ZXjzA0wHFR",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.ironmaiden666.com.br\/2013\/12\/iron-maiden-usa-numeros-da-pirataria.html",
      "display_url" : "ironmaiden666.com.br\/2013\/12\/iron-m\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "416212117356691457",
  "text" : "Maneira interessante de combater a pirataria de m\u00FAsicas http:\/\/t.co\/ZXjzA0wHFR",
  "id" : 416212117356691457,
  "created_at" : "2013-12-26 14:21:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 42, 64 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/H4d32BFLQG",
      "expanded_url" : "http:\/\/todosobrecamisetas.blogspot.com.br\/2013\/12\/anticipo-camisa-3-black-nike-de-brasil.html",
      "display_url" : "todosobrecamisetas.blogspot.com.br\/2013\/12\/antici\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "416210142791610369",
  "text" : "Nova camisa preta da sele\u00E7\u00E3o, bonita hein http:\/\/t.co\/H4d32BFLQG",
  "id" : 416210142791610369,
  "created_at" : "2013-12-26 14:13:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 56, 78 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ah28l0DosP",
      "expanded_url" : "http:\/\/marketplace.xbox.com\/Product\/13-14-CR-Flamengo-Home-Jersey\/00000008-17cc-9251-c81b-4ad1354107d2",
      "display_url" : "marketplace.xbox.com\/Product\/13-14-\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "414892112870506496",
  "text" : "Q sensacional hein, camisa do Meng\u00E3o p\/ boneco do Xbox! http:\/\/t.co\/ah28l0DosP",
  "id" : 414892112870506496,
  "created_at" : "2013-12-22 22:56:02 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 37, 59 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/93zPQprRxq",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.dezenovecontraum.com",
      "display_url" : "dezenovecontraum.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "413767597478268929",
  "text" : "Torneio contra o Fluminense hahahaha http:\/\/t.co\/93zPQprRxq",
  "id" : 413767597478268929,
  "created_at" : "2013-12-19 20:27:37 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 11, 33 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ywESufzkgG",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/portuguesa\/noticia\/2013\/12\/portuguesa-estuda-usar-camisa-do-fluminense-para-disputar-serie-b.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "413352089629106176",
  "text" : "Acho justo http:\/\/t.co\/ywESufzkgG",
  "id" : 413352089629106176,
  "created_at" : "2013-12-18 16:56:32 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Sublime HQ",
      "screen_name" : "sublimehq",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "138034438",
      "id" : 138034438
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 54, 76 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qz7dXAlh1F",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.sublimetext.com\/3",
      "display_url" : "sublimetext.com\/3"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "413294870670082048",
  "text" : "RT @sublimehq: Sublime Text 3 Build 3059 is out now - http:\/\/t.co\/qz7dXAlh1F",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/twitter\/id409789998?mt=12\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 39, 61 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/qz7dXAlh1F",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.sublimetext.com\/3",
        "display_url" : "sublimetext.com\/3"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "413167573186793473",
    "text" : "Sublime Text 3 Build 3059 is out now - http:\/\/t.co\/qz7dXAlh1F",
    "id" : 413167573186793473,
    "created_at" : "2013-12-18 04:43:20 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Sublime HQ",
      "screen_name" : "sublimehq",
      "protected" : false,
      "id_str" : "138034438",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907960213814239232\/w628Yrnl_normal.jpg",
      "id" : 138034438,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 413294870670082048,
  "created_at" : "2013-12-18 13:09:10 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 49, 71 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/8ON94e8nXl",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W3vijeR0ZRs",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=W3vije\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "413107196847603713",
  "text" : "Participa\u00E7\u00E3o especial mais do q espirituosa haha http:\/\/t.co\/8ON94e8nXl",
  "id" : 413107196847603713,
  "created_at" : "2013-12-18 00:43:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "A List Apart",
      "screen_name" : "alistapart",
      "indices" : [ 3, 14 ],
      "id_str" : "18776131",
      "id" : 18776131
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 118, 140 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/5OC7dgWcLo",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.myth.io\/",
      "display_url" : "myth.io"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "413099622543142912",
  "text" : "RT @alistapart: Myth lets you write pure CSS without worrying about slow browser support, or even slow spec approval. http:\/\/t.co\/5OC7dgWcLo",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/software\/tweetbot\/mac\" rel=\"nofollow\"\u003ETweetbot for Mac\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 102, 124 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/5OC7dgWcLo",
        "expanded_url" : "http:\/\/www.myth.io\/",
        "display_url" : "myth.io"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "413049494151131136",
    "text" : "Myth lets you write pure CSS without worrying about slow browser support, or even slow spec approval. http:\/\/t.co\/5OC7dgWcLo",
    "id" : 413049494151131136,
    "created_at" : "2013-12-17 20:54:08 +0000",
    "user" : {
      "name" : "A List Apart",
      "screen_name" : "alistapart",
      "protected" : false,
      "id_str" : "18776131",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/478913945475235840\/Jv1mMBOA_normal.jpeg",
      "id" : 18776131,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 413099622543142912,
  "created_at" : "2013-12-18 00:13:19 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "412717323447844864",
  "text" : "\"disposi\u00E7\u00F5es da Fifa n\u00E3o podem se sobrepor em rela\u00E7\u00E3o \u00E0 legisla\u00E7\u00E3o p\u00E1tria\" Como n\u00E3o?!?! A CBF manda mais q a FIFA, \u00E9 isso?!?!",
  "id" : 412717323447844864,
  "created_at" : "2013-12-16 22:54:12 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 28, 50 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/AuBfcAtBFL",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i8aPXcaT-ww",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=i8aPXc\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "411291695628554240",
  "text" : "Essa porra \u00E9 tortura hahaha http:\/\/t.co\/AuBfcAtBFL",
  "id" : 411291695628554240,
  "created_at" : "2013-12-13 00:29:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 107, 129 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/9R2kwBaJQJ",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fk1Q9y6VVy0",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=fk1Q9y\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "410967363958226944",
  "text" : "Porra! O YouTube tirou o original do ar!! S\u00F3 sobrou a parte no clipe do Snow Patrol (sem o som original..) http:\/\/t.co\/9R2kwBaJQJ",
  "id" : 410967363958226944,
  "created_at" : "2013-12-12 03:00:29 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 105, 127 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yQhJqnQjD1",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.joblo.com\/movie-news\/review-getaway",
      "display_url" : "joblo.com\/movie-news\/rev\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "410965464508940288",
  "text" : "\"there's even an homage to the great French chase short, C'\u00C9TAIT UN RENDEZVOUS\" Percebi na hora!! hahaha http:\/\/t.co\/yQhJqnQjD1",
  "id" : 410965464508940288,
  "created_at" : "2013-12-12 02:52:56 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 99, 121 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/OzmlpSyDtw",
      "expanded_url" : "http:\/\/riowaterplanet.tumblr.com",
      "display_url" : "riowaterplanet.tumblr.com"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "410872342324072448",
  "text" : "\"Empreendedores atravessam passageiros por R$ 2,00 na Esta\u00E7\u00E3o de Trem S\u00E3o Francisco Xavier\" hahaha http:\/\/t.co\/OzmlpSyDtw",
  "id" : 410872342324072448,
  "created_at" : "2013-12-11 20:42:54 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 21, 43 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/pBL4jRVYLf",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2013\/12\/tribunal-pode-livrar-flu-e-vasco-e-rebaixar-fla-e-lusa-veja-cenarios.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/brasil\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "410793776764829696",
  "text" : "Q bagun\u00E7a hein CBF?? http:\/\/t.co\/pBL4jRVYLf",
  "id" : 410793776764829696,
  "created_at" : "2013-12-11 15:30:43 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00E9rgio Mallandro",
      "screen_name" : "MallandroSergio",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "41773347",
      "id" : 41773347
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "410166571840307200",
  "text" : "RT @Mallandrosergio: quero comunica-los  que quinta feira dia 12  as 16:30 em frente ao copacabana palace  EU ESTAREI LA PAGANDO ESSA MALDI\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "410083432559955968",
    "text" : "quero comunica-los  que quinta feira dia 12  as 16:30 em frente ao copacabana palace  EU ESTAREI LA PAGANDO ESSA MALDITA PROMESSA sem yehyeh",
    "id" : 410083432559955968,
    "created_at" : "2013-12-09 16:28:03 +0000",
    "user" : {
      "name" : "S\u00E9rgio Mallandro",
      "screen_name" : "MallandroSergio",
      "protected" : false,
      "id_str" : "41773347",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134623406\/DSC_0019profileTT_normal.JPG",
      "id" : 41773347,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 410166571840307200,
  "created_at" : "2013-12-09 21:58:25 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 106, 128 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/yDIyTtLxPA",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.lancenet.com.br\/brasileirao\/Torcedor-aparece-barra-Joinville-preso_0_1043895788.html",
      "display_url" : "lancenet.com.br\/brasileirao\/To\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409862066636218368",
  "text" : "Escondido no banheiro do \u00F4nibus?!?! Ent\u00E3o tinha q prender o \u00F4nibus inteiro, porra!! Td c\u00FAmplice desse fdp http:\/\/t.co\/yDIyTtLxPA",
  "id" : 409862066636218368,
  "created_at" : "2013-12-09 01:48:26 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Thiago Neves",
      "screen_name" : "thneves10",
      "indices" : [ 3, 13 ],
      "id_str" : "1336870566",
      "id" : 1336870566
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409861005783871488",
  "text" : "RT @thneves10: Esse Emerson sheik eh um pela saco mesmo!!!",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "409806207755759617",
    "text" : "Esse Emerson sheik eh um pela saco mesmo!!!",
    "id" : 409806207755759617,
    "created_at" : "2013-12-08 22:06:28 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Thiago Neves",
      "screen_name" : "thneves10",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1336870566",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543511631158718464\/oY2F4SDo_normal.jpeg",
      "id" : 1336870566,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 409861005783871488,
  "created_at" : "2013-12-09 01:44:13 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409812549450735616",
  "text" : "Calend\u00E1rio merda, jogadores amea\u00E7am greve, porrada come no \u00FAltimo jogo.. O q mais precisa p\/ CBF perder o direito de organizar campeonatos??",
  "id" : 409812549450735616,
  "created_at" : "2013-12-08 22:31:40 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409805221657726976",
  "text" : "Dia triste p\/ futebol brasileiro, em todos os sentidos..",
  "id" : 409805221657726976,
  "created_at" : "2013-12-08 22:02:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409804927142068224",
  "text" : "Era melhor ter tirado o time de campo e perder de WO, n\u00E9 n\u00E3o Dinamite?",
  "id" : 409804927142068224,
  "created_at" : "2013-12-08 22:01:23 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409792639991435264",
  "text" : "Ningu\u00E9m fez ainda piada com o \"o melhor plano de sa\u00FAde \u00E9 viver, o segundo \u00E9 Unimed\"??",
  "id" : 409792639991435264,
  "created_at" : "2013-12-08 21:12:33 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409788368310915072",
  "text" : "Um j\u00E1 foi. Fluminense vira mas Coritiba ganha. Campe\u00E3o de 2012 \u00E9 rebaixado em 2013. Vergonha",
  "id" : 409788368310915072,
  "created_at" : "2013-12-08 20:55:35 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409781052115144704",
  "text" : "\"Se tirar meu time de campo, perco de WO\". Ent\u00E3o tira porra!!! O time j\u00E1 caiu, cad\u00EA os colh\u00F5es, Dinamite?",
  "id" : 409781052115144704,
  "created_at" : "2013-12-08 20:26:30 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 19, 41 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/AGmiTcElZN",
      "expanded_url" : "http:\/\/todosobrecamisetas.blogspot.com.br\/2013\/12\/exclusive-germany-adidas-away-shirt.html",
      "display_url" : "todosobrecamisetas.blogspot.com.br\/2013\/12\/exclus\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409077138403258368",
  "text" : "Alemanha Meng\u00E3o!!! http:\/\/t.co\/AGmiTcElZN",
  "id" : 409077138403258368,
  "created_at" : "2013-12-06 21:49:24 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 85, 107 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Y0Ge5Bidp0",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/noticia\/2013\/12\/brasil-pode-ter-caminho-apenas-contra-campeoes-do-mundo-ate-final.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-d\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409051537520873472",
  "text" : "Possibilidade de Brasil e Argentina a final!! Grandes chances disso acabar muito mal http:\/\/t.co\/Y0Ge5Bidp0",
  "id" : 409051537520873472,
  "created_at" : "2013-12-06 20:07:41 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ {
      "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Locowio\/status\/409007545278160896\/photo\/1",
      "indices" : [ 82, 104 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1s1XngA4FP",
      "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ba0WMgdCYAIAmK0.jpg",
      "id_str" : "409007545286549506",
      "id" : 409007545286549506,
      "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ba0WMgdCYAIAmK0.jpg",
      "sizes" : [ {
        "h" : 150,
        "resize" : "crop",
        "w" : 150
      }, {
        "h" : 718,
        "resize" : "fit",
        "w" : 700
      }, {
        "h" : 718,
        "resize" : "fit",
        "w" : 700
      }, {
        "h" : 718,
        "resize" : "fit",
        "w" : 700
      }, {
        "h" : 680,
        "resize" : "fit",
        "w" : 663
      } ],
      "display_url" : "pic.twitter.com\/1s1XngA4FP"
    } ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409021076245868545",
  "text" : "RT @Locowio: Fernanda Lima in a Bra-Zuca dress.. how it should have looked adidas http:\/\/t.co\/1s1XngA4FP",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ {
        "expanded_url" : "https:\/\/twitter.com\/Locowio\/status\/409007545278160896\/photo\/1",
        "indices" : [ 69, 91 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/1s1XngA4FP",
        "media_url" : "http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ba0WMgdCYAIAmK0.jpg",
        "id_str" : "409007545286549506",
        "id" : 409007545286549506,
        "media_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ba0WMgdCYAIAmK0.jpg",
        "sizes" : [ {
          "h" : 150,
          "resize" : "crop",
          "w" : 150
        }, {
          "h" : 718,
          "resize" : "fit",
          "w" : 700
        }, {
          "h" : 718,
          "resize" : "fit",
          "w" : 700
        }, {
          "h" : 718,
          "resize" : "fit",
          "w" : 700
        }, {
          "h" : 680,
          "resize" : "fit",
          "w" : 663
        } ],
        "display_url" : "pic.twitter.com\/1s1XngA4FP"
      } ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "409007545278160896",
    "text" : "Fernanda Lima in a Bra-Zuca dress.. how it should have looked adidas http:\/\/t.co\/1s1XngA4FP",
    "id" : 409007545278160896,
    "created_at" : "2013-12-06 17:12:52 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Wio",
      "screen_name" : "ColoWio",
      "protected" : false,
      "id_str" : "1479636193",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3750112191\/e03da41ab2bbd9843f5f80c8dea3a4c4_normal.jpeg",
      "id" : 1479636193,
      "verified" : false
    }
  },
  "id" : 409021076245868545,
  "created_at" : "2013-12-06 18:06:38 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "409007647795343360",
  "text" : "Cro\u00E1cia, M\u00E9xico e Camar\u00F5es. Mamatinha esse grupo do Brasil hein",
  "id" : 409007647795343360,
  "created_at" : "2013-12-06 17:13:16 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 45, 67 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/qXVRxB7XWf",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nbp3Ra3Yp74",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=nbp3Ra\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "408610648684101632",
  "text" : "Trailer do Homem-Aranha 2, vai ser foda hein http:\/\/t.co\/qXVRxB7XWf",
  "id" : 408610648684101632,
  "created_at" : "2013-12-05 14:55:44 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Renata",
      "screen_name" : "resenna",
      "indices" : [ 0, 8 ],
      "id_str" : "15601887",
      "id" : 15601887
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "408596902108598272",
  "geo" : { },
  "id_str" : "408603419562106880",
  "in_reply_to_user_id" : 15601887,
  "text" : "@resenna deixa o cara... ele quer cumprir a promessa hahahaha",
  "id" : 408603419562106880,
  "in_reply_to_status_id" : 408596902108598272,
  "created_at" : "2013-12-05 14:27:01 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "resenna",
  "in_reply_to_user_id_str" : "15601887",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 18, 40 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/UNYEAFby0v",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qFZKkK6odgY",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=qFZKkK\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "408008839057793024",
  "text" : "Senna muito \u00EDdolo http:\/\/t.co\/UNYEAFby0v",
  "id" : 408008839057793024,
  "created_at" : "2013-12-03 23:04:22 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 33, 55 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/v83EwpPLGn",
      "expanded_url" : "http:\/\/esportes.r7.com\/mais-esportes\/noticias\/surfista-gata-faz-aquecimento-polemico-e-chama-a-atencao-na-internet-20130812.html",
      "display_url" : "esportes.r7.com\/mais-esportes\/\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "408003663387295745",
  "text" : "Pol\u00EAmico? Eu achei (muito) legal http:\/\/t.co\/v83EwpPLGn",
  "id" : 408003663387295745,
  "created_at" : "2013-12-03 22:43:48 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 86 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/KlFrYvV9kq",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kU-brojmB2w",
      "display_url" : "youtube.com\/watch?v=kU-bro\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407660507781296128",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes lembrei de vc na hora rs se liga na surpresa no final http:\/\/t.co\/KlFrYvV9kq",
  "id" : 407660507781296128,
  "created_at" : "2013-12-03 00:00:13 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Louis Lazaris",
      "screen_name" : "ImpressiveWebs",
      "indices" : [ 3, 18 ],
      "id_str" : "39445335",
      "id" : 39445335
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 64, 86 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/FmCdK6N53T",
      "expanded_url" : "http:\/\/goo.gl\/T9CS12",
      "display_url" : "goo.gl\/T9CS12"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407638618602479616",
  "text" : "RT @ImpressiveWebs: IE11 \u201CEmulation\u201D and Conditional Comments \u2192 http:\/\/t.co\/FmCdK6N53T",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 44, 66 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/FmCdK6N53T",
        "expanded_url" : "http:\/\/goo.gl\/T9CS12",
        "display_url" : "goo.gl\/T9CS12"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "407617828674895872",
    "text" : "IE11 \u201CEmulation\u201D and Conditional Comments \u2192 http:\/\/t.co\/FmCdK6N53T",
    "id" : 407617828674895872,
    "created_at" : "2013-12-02 21:10:38 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Louis Lazaris",
      "screen_name" : "ImpressiveWebs",
      "protected" : false,
      "id_str" : "39445335",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/772672687923748864\/R09iHOl-_normal.jpg",
      "id" : 39445335,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 407638618602479616,
  "created_at" : "2013-12-02 22:33:14 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Robert Kirkman",
      "screen_name" : "RobertKirkman",
      "indices" : [ 3, 17 ],
      "id_str" : "38682272",
      "id" : 38682272
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ {
      "text" : "FreeGame",
      "indices" : [ 123, 132 ]
    } ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 99, 122 ],
      "url" : "https:\/\/t.co\/ExAnfXLPZL",
      "expanded_url" : "https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/the-walking-dead-assault\/id573981310",
      "display_url" : "itunes.apple.com\/us\/app\/the-wal\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407609746506911744",
  "text" : "RT @RobertKirkman: The Walking Dead Assault is 1 year old on iOS! We're giving it away today only! https:\/\/t.co\/ExAnfXLPZL #FreeGame #TheWa\u2026",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ {
        "text" : "FreeGame",
        "indices" : [ 104, 113 ]
      }, {
        "text" : "TheWalkingDead",
        "indices" : [ 114, 129 ]
      } ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 80, 103 ],
        "url" : "https:\/\/t.co\/ExAnfXLPZL",
        "expanded_url" : "https:\/\/itunes.apple.com\/us\/app\/the-walking-dead-assault\/id573981310",
        "display_url" : "itunes.apple.com\/us\/app\/the-wal\u2026"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "407588122734510080",
    "text" : "The Walking Dead Assault is 1 year old on iOS! We're giving it away today only! https:\/\/t.co\/ExAnfXLPZL #FreeGame #TheWalkingDead",
    "id" : 407588122734510080,
    "created_at" : "2013-12-02 19:12:35 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Robert Kirkman",
      "screen_name" : "RobertKirkman",
      "protected" : false,
      "id_str" : "38682272",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878276033652416512\/-55o5rXD_normal.jpg",
      "id" : 38682272,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 407609746506911744,
  "created_at" : "2013-12-02 20:38:31 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "407302446802038784",
  "geo" : { },
  "id_str" : "407303047841189888",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia \u00E9, agora \u00E9 aquela regra maluca rs",
  "id" : 407303047841189888,
  "in_reply_to_status_id" : 407302446802038784,
  "created_at" : "2013-12-02 00:19:48 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "407293146171998208",
  "geo" : { },
  "id_str" : "407301852661686272",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia uhmmmm ent\u00E3o n\u00E3o estava de todo errado n\u00E9 rs",
  "id" : 407301852661686272,
  "in_reply_to_status_id" : 407293146171998208,
  "created_at" : "2013-12-02 00:15:03 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "407290807298031617",
  "geo" : { },
  "id_str" : "407291058129608704",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia tomara q seja mesmo ent\u00E3o, pq tem altas chances de perder mais posi\u00E7\u00F5es na pr\u00F3xima rodada rs",
  "id" : 407291058129608704,
  "in_reply_to_status_id" : 407290807298031617,
  "created_at" : "2013-12-01 23:32:10 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Vanessa Maia",
      "screen_name" : "nessamaia",
      "indices" : [ 0, 10 ],
      "id_str" : "4879901",
      "id" : 4879901
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "407284298002464768",
  "geo" : { },
  "id_str" : "407289977970511872",
  "in_reply_to_user_id" : 4879901,
  "text" : "@nessamaia ah \u00E9? tava sabendo n\u00E3o..",
  "id" : 407289977970511872,
  "in_reply_to_status_id" : 407284298002464768,
  "created_at" : "2013-12-01 23:27:52 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nessamaia",
  "in_reply_to_user_id_str" : "4879901",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "S\u00E9rgio Mallandro",
      "screen_name" : "MallandroSergio",
      "indices" : [ 3, 19 ],
      "id_str" : "41773347",
      "id" : 41773347
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407280338449465344",
  "text" : "RT @Mallandrosergio: Se meu Flus\u00E3o cair ,andarei de fio dental na orla de Copacabana , eu sei que meu Flus\u00E3o nao vai cai. F\u00E9",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "407131237825150976",
    "text" : "Se meu Flus\u00E3o cair ,andarei de fio dental na orla de Copacabana , eu sei que meu Flus\u00E3o nao vai cai. F\u00E9",
    "id" : 407131237825150976,
    "created_at" : "2013-12-01 12:57:05 +0000",
    "user" : {
      "name" : "S\u00E9rgio Mallandro",
      "screen_name" : "MallandroSergio",
      "protected" : false,
      "id_str" : "41773347",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134623406\/DSC_0019profileTT_normal.JPG",
      "id" : 41773347,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 407280338449465344,
  "created_at" : "2013-12-01 22:49:34 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 110, 132 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/Jjo9xEWULB",
      "expanded_url" : "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/noticia\/2013\/12\/um-carioca-sera-rebaixado-veja-o-que-cada-time-precisa-para-escapar.html",
      "display_url" : "globoesporte.globo.com\/futebol\/brasil\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407278963325558785",
  "text" : "Porra caralho, menos 4 jogos no Maraca ano q vem.. (e se o Fla terminar abaixo de 13o, menos R$ 4mi na conta) http:\/\/t.co\/Jjo9xEWULB",
  "id" : 407278963325558785,
  "created_at" : "2013-12-01 22:44:06 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter for iPhone\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407223398587453440",
  "text" : "Globo passando Vasco, ok. Sportv passando Cruzeiro e Bahia em vez do Flamengo jogando fora, pq?!?!?!",
  "id" : 407223398587453440,
  "created_at" : "2013-12-01 19:03:18 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Fast & Furious",
      "screen_name" : "FastFurious",
      "indices" : [ 3, 15 ],
      "id_str" : "223622368",
      "id" : 223622368
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 83, 105 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/inJkZyMfUD",
      "expanded_url" : "http:\/\/ow.ly\/i\/3TbN7",
      "display_url" : "ow.ly\/i\/3TbN7"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407217604390957056",
  "text" : "RT @FastFurious: Our deepest and most sincere condolences to Paul Walker's family. http:\/\/t.co\/inJkZyMfUD",
  "retweeted_status" : {
    "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003EHootsuite\u003C\/a\u003E",
    "entities" : {
      "user_mentions" : [ ],
      "media" : [ ],
      "hashtags" : [ ],
      "urls" : [ {
        "indices" : [ 66, 88 ],
        "url" : "http:\/\/t.co\/inJkZyMfUD",
        "expanded_url" : "http:\/\/ow.ly\/i\/3TbN7",
        "display_url" : "ow.ly\/i\/3TbN7"
      } ]
    },
    "geo" : { },
    "id_str" : "407214725840527360",
    "text" : "Our deepest and most sincere condolences to Paul Walker's family. http:\/\/t.co\/inJkZyMfUD",
    "id" : 407214725840527360,
    "created_at" : "2013-12-01 18:28:50 +0000",
    "user" : {
      "name" : "Fast & Furious",
      "screen_name" : "FastFurious",
      "protected" : false,
      "id_str" : "223622368",
      "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837791487303700480\/J1fibxfN_normal.jpg",
      "id" : 223622368,
      "verified" : true
    }
  },
  "id" : 407217604390957056,
  "created_at" : "2013-12-01 18:40:17 +0000",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 116, 138 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/1YLvxtXmU3",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.mantosdofutebol.com.br\/2013\/11\/possivel-camisa-flamengo-2014-2015-adidas\/",
      "display_url" : "mantosdofutebol.com.br\/2013\/11\/possiv\u2026"
    } ]
  },
  "in_reply_to_status_id_str" : "407215201025794049",
  "geo" : { },
  "id_str" : "407217193374326784",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes \u00E9... tb n\u00E3o curti a do Fla. Mandaram mudar o dourado p\/ branco, se mudar s\u00F3 isso, vai continuar meio feia http:\/\/t.co\/1YLvxtXmU3",
  "id" : 407217193374326784,
  "in_reply_to_status_id" : 407215201025794049,
  "created_at" : "2013-12-01 18:38:39 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
}, {
  "source" : "\u003Ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003ETwitter Web Client\u003C\/a\u003E",
  "entities" : {
    "user_mentions" : [ {
      "name" : "Natalia Lannes",
      "screen_name" : "nalannes",
      "indices" : [ 0, 9 ],
      "id_str" : "32441865",
      "id" : 32441865
    } ],
    "media" : [ ],
    "hashtags" : [ ],
    "urls" : [ {
      "indices" : [ 20, 42 ],
      "url" : "http:\/\/t.co\/ol3Kbi5agp",
      "expanded_url" : "http:\/\/www.mantosdofutebol.com.br\/2013\/11\/possiveis-camisas-do-centenario-do-palmeiras-2014\/",
      "display_url" : "mantosdofutebol.com.br\/2013\/11\/possiv\u2026"
    } ]
  },
  "geo" : { },
  "id_str" : "407209969323220992",
  "in_reply_to_user_id" : 32441865,
  "text" : "@nalannes viu isso? http:\/\/t.co\/ol3Kbi5agp",
  "id" : 407209969323220992,
  "created_at" : "2013-12-01 18:09:56 +0000",
  "in_reply_to_screen_name" : "nalannes",
  "in_reply_to_user_id_str" : "32441865",
  "user" : {
    "name" : "S\u00E1vio Mendes",
    "screen_name" : "saviomd",
    "protected" : false,
    "id_str" : "4111071",
    "profile_image_url_https" : "https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/689954367999447042\/1JY8WC5W_normal.jpg",
    "id" : 4111071,
    "verified" : false
  }
} ]